msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WPDX\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-02-09 17:42+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-02-09 17:42+0800\n"
"Last-Translator: Changmeng Hu <admin@cmhello.com>\n"
"Language-Team: 倡萌@WordPress大学 <admin@cmhello.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../404.php:12 ../includes/breadcrumbs.php:43 ../loop-blog.php:3
#: ../page-archives.php:24 ../page-group-1.php:16 ../page-group-2.php:16
#: ../page-no-comment.php:22 ../page-tags.php:24 ../page-user-center.php:16
#: ../page-wide-comment.php:17 ../page-wide.php:17 ../page.php:19
#: ../single-download.php:19 ../single.php:19
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: ../404.php:14 ../loop-blog.php:5 ../loop-edd.php:4 ../loop.php:4
#: ../page-archives.php:27 ../page-group-1.php:19 ../page-group-2.php:19
#: ../page-no-comment.php:25 ../page-tags.php:27 ../page-user-center.php:19
#: ../page-wide-comment.php:20 ../page-wide.php:20 ../page.php:22
#: ../single-download.php:22 ../single.php:22
msgid ""
"Apologies, but no results were found for the requested archive. Perhaps "
"searching will help find a related post."
msgstr "抱歉，没有你要找的文章，你可以试试搜索功能。"

#: ../archive.php:12
msgid "Archive: "
msgstr "存档："

#: ../author.php:30
msgid "Send a message"
msgstr "发送站内信"

#: ../author.php:35
msgid "His/Her Posts"
msgstr "TA的文章"

#: ../author.php:41
#, php-format
msgid "%s's Posts"
msgstr "%s 的文章"

#: ../author.php:43
msgid "Subscribe to this author"
msgstr "订阅该作者的文章"

#: ../author.php:50
#, php-format
msgid "<div class=\"post-count\"> %s has published %s posts :</div>"
msgstr "<div class=\"post-count\"> %s 已发布了 %s 篇文章：</div>"

#: ../author.php:52
#, php-format
msgid ""
"<div class=\"post-count\"> %s has not yet published any post, you can read the "
"following wonderful posts : </div>"
msgstr ""
"<div class=\"post-count\"> %s 还没有发布任何文章，你可以查看下面的精彩文章：</"
"div>"

#: ../category.php:13 ../taxonomy-download_category.php:13
msgid "Category: "
msgstr "分类："

#: ../category.php:15 ../taxonomy-download_category.php:15
msgid "Subscribe to this category"
msgstr "订阅这个分类"

#: ../category.php:31
msgid "No Menu Items."
msgstr "没有菜单项"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:91
msgid "You have successfully logged in!"
msgstr "你已成功登录！"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:93
msgid "The username or email can not be empty!"
msgstr "用户名或邮箱不能为空！"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:95
msgid "The password can not be empty!"
msgstr "密码不能为空！"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:97
msgid ""
"A user could not be found with this email address. Please check and try again!"
msgstr "没有与这个邮箱关联的用户，请检查后重试！"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:99
msgid "The username or password is incorrect. Please check and try again!"
msgstr "用户名或密码不正确，请检查后重试！"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:101
msgid "You have successfully logged out!"
msgstr "你已成功登出！"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:103
msgid ""
"Something went wrong while activating your account. Please contact the "
"webmaster for help."
msgstr "激活你的账号时出错了，请联系网站管理员获取帮助。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:105
msgid ""
"Your account is currently disabled. For more information, please contact the "
"webmaster."
msgstr "你的账号目前已被禁用。要了解更多信息，请联系网站管理员。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:107
msgid "Congratulations, your account has been successfully activated."
msgstr "恭喜，你的账号已成功激活！"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:144 ../cmpuser/cmpuser.php:147
#: ../cmpuser/cmpuser.php:207
msgid "Congratulations, your account has been successfully created."
msgstr "恭喜，你的账号已成功创建。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:148
msgid ""
"But the server can not send the verification email to you, please contact the "
"webmaster to handle the mail sending problem and activate your account."
msgstr ""
"但服务器无法发送验证邮件给你，请联系网站管理员处理邮件发送问题，并激活你的账"
"号。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:151
msgid ""
"Congratulations, your account has been successfully created, but you must to "
"activate your account to login. <strong>Please check your mailbox to confirm "
"your account</strong>."
msgstr ""
"恭喜，你的账号已成功创建，但你必须激活后才能登录。<strong>请检查你的邮箱，点击"
"邮件的激活链接激活你的账号</strong>。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:157
msgid ""
"Congratulations, your account has been successfully created and activated."
msgstr "恭喜，你的账号已成功创建并激活。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:160 ../cmpuser/templates/register-form.php:52
msgid ""
"Your password must contain at least 1 uppercase, 1 lowercase letter and at "
"least 1 number. Passwords should not contain the user's username, email, or "
"first/last name."
msgstr ""
"你的密码必须包含至少 1 个大写字母、1个小写字母和至少 1 个数字。密码不能包含你的"
"用户名、邮箱和姓名。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:163
msgid "Username cannot be empty."
msgstr "用户名不能为空！"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:166
msgid "The username has been used, please try another."
msgstr "该用户名已被使用，请换一个试试。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:169
msgid "Nickname cannot be empty."
msgstr "昵称不能为空！"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:172
msgid "First Name cannot be empty."
msgstr "名字不能为空！"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:175
msgid "Last Name cannot be empty."
msgstr "姓氏不能为空！"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:178
msgid "Passwords cannot be empty."
msgstr "密码不能为空。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:181
msgid "The two passwords are not the same."
msgstr "两次输入的密码不一样。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:184
msgid "Email cannot be empty."
msgstr "邮箱地址不能为空！"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:187
msgid ""
"It does not appear to be a valid email address, please check and try again."
msgstr "你输入的似乎不是一个有效的邮箱地址，请检查后重试。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:190
msgid ""
"The email address is already in use. Please use a different email address."
msgstr "你输入的邮箱地址已被其他用户使用，请使用其他邮箱地址。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:193
msgid "CAPTCHA is incorrect. Please try again."
msgstr "验证码不正确，请重试。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:196 ../cmpuser/cmpuser.php:199
msgid ""
"Something strange has ocurred while created the new user. Please contact the "
"webmaster for help."
msgstr "创建新用户时出错了，请联系网站管理员获取帮助。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:202
msgid "must be checked"
msgstr "必须选中"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:208
msgid ""
"<strong>But the server can not send the email, please contact the webmaster to "
"handle the mail sending problem</strong>."
msgstr ""
"<strong>但服务器无法发送邮件，请联系网站管理员处理邮件发送问题</strong>。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:215
msgid "You are now logged in. It makes no sense to register a new user."
msgstr "你现在已经登录了，没必要创建新用户。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:235
msgid ""
"You will receive an email with the activation link, click the verification "
"link to change your password."
msgstr "你将收到一封包含了验证链接的邮件，查看邮件点击链接即可修改密码。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:238
msgid ""
"You may receive an email with the activation link, click the verification link "
"to change your password."
msgstr "你将收到一封包含了验证链接的邮件，查看邮件点击链接即可修改密码。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:241
msgid ""
"An error has ocurred sending the email, please contact the site administrator "
"for help."
msgstr "发送邮件时出错了，请联系网站管理员获取帮助。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:244
msgid "Username or email is not valid, please try again."
msgstr "用户名或邮箱地址不存在，请重试。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:257
msgid "You are now logged in. It makes no sense to reset your account"
msgstr "你已经登录了，没必要重置你的密码"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:551
#, php-format
msgid ""
"Use the following link to activate your account: <a href='%s'>activate your "
"account</a>.<br/><br/>%s<br/>"
msgstr ""
"访问下面的链接来激活你的账号：<a href='%s'>激活你的账号</a>。<br/><br/>%s<br/>"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:553
msgid "Activate your account"
msgstr "激活你的账号"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:589
#, php-format
msgid ""
"New user registered: %s <br/><br/>Please change the role from 'Stand By' to "
"'Subscriber' or higher to allow full site access"
msgstr ""
"有新用户注册了：%s <br/><br/>请更改该用户的角色从“备用”到“订阅者”或更高级别，以"
"便对方可以正常访问"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:592
#, php-format
msgid "New user registered: %s <br/>"
msgstr "有新用户注册了：%s <br/>"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:595
msgid "New user registered"
msgstr "新用户注册"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:605
#, php-format
msgid ""
"Thanks for registering on our website, the following is your account "
"information:<br/><br/>\n"
"                                    Username: %s <br/><br/>\n"
"                                    Password: %s <br/><br/>\n"
"                                    Email: %s <br/><br/>\n"
"                                    You can login from: %s <br/><br/>\n"
"                                    "
msgstr ""
"感谢注册我们的网站，以下为你的账号信息：<br/><br/>\n"
"                                    用户名： %s <br/><br/>\n"
"                                    密码： %s <br/><br/>\n"
"                                    邮箱： %s <br/><br/>\n"
"                                    你可以在这里的登录： %s <br/><br/>\n"
"                                    "

#: ../cmpuser/cmpuser.php:698
#, php-format
msgid ""
"Use the following link to reset your password: <a href='%s'>reset your "
"password</a> <br/><br/>%s<br/>"
msgstr ""
"访问下面的链接来重置你的密码：<a href='%s'>重置你的密码</a> <br/><br/>%s<br/>"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:700
msgid "Reset your password"
msgstr "重置你的密码"

#: ../cmpuser/includes/cmpuser-frontend-post.php:50
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ../cmpuser/includes/cmpuser-frontend-post.php:120
#: ../cmpuser/includes/cmpuser-frontend-post.php:122
msgid "Frontend Edit"
msgstr "前端编辑"

#: ../cmpuser/includes/cmpuser-frontend-post.php:135
#: ../functions/theme-updater-admin.php:249
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../cmpuser/includes/cmpuser-frontend-post.php:256
msgid "Please login or register to use this function."
msgstr "请登录或注册来使用这个功能。"

#: ../cmpuser/includes/cmpuser-frontend-post.php:256
msgid "Notice"
msgstr "通知"

#: ../cmpuser/includes/cmpuser-frontend-post.php:384
msgid ""
"We were unable to accept your post at this time. Please try again. If the "
"problem persists tell the site owner."
msgstr ""
"我们目前无法接受你的文章，请再次尝试。如果还出现这个问题，请反馈给网站管理员。"

#: ../cmpuser/includes/cmpuser-frontend-post.php:397
msgid "New post submitted from frontend to"
msgstr "新文章从前端提交给"

#: ../cmpuser/includes/cmpuser-frontend-post.php:397
msgid "To view the entry click here:"
msgstr "你可以点击这里查看文章："

#: ../cmpuser/includes/cmpuser-frontend-post.php:398
msgid "New frontend post to"
msgstr "有新的前端投稿给"

#: ../cmpuser/includes/cmpuser-frontend-post.php:435
#, php-format
msgid "This page is restricted. Please %s to view this page."
msgstr "该页面只允许登录用户查看，请 %s 后访问。"

#: ../cmpuser/includes/cmpuser-frontend-post.php:464
msgid "Post Deleted"
msgstr "文章已删除"

#: ../cmpuser/includes/cmpuser-frontend-post.php:519
msgid "You are not the post author. Cheeting huh!"
msgstr "你不是文章的作者，没有权限操作！"

#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:121
#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:284
#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:913
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:124
msgid "Upload Avatar"
msgstr "上传头像"

#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:139
#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:250
#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:297
#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:948
msgid "No local avatar is set. Use the upload field to add a local avatar."
msgstr "你还没有设置本地头像，你可以在这里上传你的本地头像。"

#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:141
#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:252
#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:299
#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:950
msgid "Delete local avatar"
msgstr "删除本地头像"

#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:142
#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:253
#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:300
#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:951
msgid ""
"Replace the local avatar by uploading a new avatar, or erase the local avatar "
"(falling back to a gravatar) by checking the delete option."
msgstr ""
"选择一个新头像上传即可替换现有头像，或者选中“删除本地头像”可以撤销本地头像（还"
"原为 Gravatar 头像）。"

#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:147
#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:258
#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:305
#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:956
msgid "No local avatar is set. Set up your avatar at Gravatar.com."
msgstr "你还没有设置本地头像，可以通过Gravatar.com设置你的头像。"

#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:149
#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:260
#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:307
#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:958
msgid ""
"You do not have media management permissions. To change your local avatar, "
"contact the site administrator."
msgstr "你没有上传头像的权限，要更改本地头像，请联系网站管理员。"

#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:264
#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:963
msgid "Update Avatar"
msgstr "更新头像"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:83
#: ../cmpuser/templates/frontend-post-list.php:8 ../panel/custom-slider.php:145
#: ../panel/mpanel-ui.php:470
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:86
msgid "Excerpt"
msgstr "摘要"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:89
msgid "Content "
msgstr "内容"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:128
msgid "Select a Category"
msgstr "选择分类"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:141 ../panel/mpanel-ui.php:490
#: ../panel/mpanel-ui.php:510 ../panel/mpanel-ui.php:1777
#: ../panel/mpanel-ui.php:2032
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:152
msgid "New category"
msgstr "新建分类"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:156
msgid "Tags (comma-separated)"
msgstr "标签（多个标签，请用英文半角逗号隔开）"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:171
msgid "Post Format"
msgstr "文章格式"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:182
msgid "Your Name"
msgstr "你的名字"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:185
msgid "Your Email"
msgstr "你的邮箱"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:195
msgid "Wrong Quiz Answer!"
msgstr "算术回答错误，请重试！"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:201
msgid "Post Status"
msgstr "文章状态"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:203 ../panel/mpanel-ui.php:1514
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:204
#: ../cmpuser/templates/frontend-post-list.php:118 ../panel/mpanel-ui.php:1513
msgid "Pending"
msgstr "待审"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:205
#: ../cmpuser/templates/frontend-post-list.php:114 ../panel/mpanel-ui.php:1515
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:206
#: ../cmpuser/templates/frontend-post-list.php:125 ../panel/mpanel-ui.php:1516
msgid "Private"
msgstr "不公开"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:210
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:211
msgid "New Post "
msgstr "新建文章"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:224
msgid ""
"Seems like you don't have Javascript enabled. To use this function you need to "
"enable JavaScript."
msgstr ""
"似乎你的浏览器没有开启 Javascript  支持，要使用这个功能，你必须开启 Javascript "
"支持！"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-list.php:1
#, php-format
msgid "You have created <span>%d</span> %s"
msgstr "你已发布了 <span>%d</span> %s"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-list.php:9
#: ../dwqa-templates/content-single-question.php:31
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-list.php:11 ../panel/mpanel-ui.php:1355
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-list.php:51
#: ../dwqa-templates/content-comment.php:19 ../functions/theme-functions.php:621
#: ../includes/post-meta.php:25 ../panel/custom-slider.php:12
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-list.php:60
msgid "Are you sure to delete?"
msgstr "你确定要删除吗？"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-list.php:62
#: ../dwqa-templates/content-comment.php:22 ../panel/custom-slider.php:81
#: ../panel/custom-slider.php:112 ../panel/mpanel-functions.php:326
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-list.php:80 ../includes/pagenavi.php:123
#: ../page-user-list.php:167
msgid "&laquo;"
msgstr "&laquo;"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-list.php:81 ../includes/pagenavi.php:122
#: ../page-user-list.php:168
msgid "&raquo;"
msgstr "&raquo;"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-list.php:96
#, php-format
msgid "No %s found"
msgstr "没有 %s"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-list.php:110
msgid "Published"
msgstr "已发"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-list.php:121
msgid "Scheduled"
msgstr "定时"

#: ../cmpuser/templates/login-form.php:15
msgid "Username/Email"
msgstr "用户名/邮箱"

#: ../cmpuser/templates/login-form.php:20
#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:131
#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:177
#: ../cmpuser/templates/register-form.php:49 ../includes/top-bar.php:73
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../cmpuser/templates/login-form.php:26 ../includes/top-bar.php:74
#: ../includes/widgets/widget-login.php:37
msgid "Remember Me"
msgstr "记住密码"

#: ../cmpuser/templates/login-form.php:28
#: ../cmpuser/templates/show-new-password.php:22
#: ../includes/widgets/widget-login.php:36
msgid "Log in"
msgstr "用户登录"

#: ../cmpuser/templates/login-form.php:39
msgid "Lost your password?"
msgstr "忘记密码？"

#: ../cmpuser/templates/login-form.php:42
msgid "Register an account"
msgstr "注册账号"

#: ../cmpuser/templates/login-preview.php:24
msgid "Log out"
msgstr "登出账号"

#: ../cmpuser/templates/login-preview.php:26
msgid "Edit my profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:35
msgid "Email Address"
msgstr "邮箱地址"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:36
msgid "Edit your email address - used for resetting your password etc."
msgstr "编辑你的邮箱地址 - 可用于重置密码等。"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:43
#: ../cmpuser/templates/register-form.php:21
#: ../functions/theme-functions.php:1956
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:50
msgid "Website URL"
msgstr "网址"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:57
msgid "Description/Bio"
msgstr "个人简介"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:64
#: ../functions/theme-functions.php:437 ../panel/mpanel-ui.php:1843
msgid "QQ"
msgstr "QQ"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:71
#: ../functions/theme-functions.php:440
#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:40 ../panel/mpanel-ui.php:1833
msgid "Sina Weibo"
msgstr "新浪微博"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:72
msgid "Please type your Sina Weibo, including http://"
msgstr "请输入你的新浪微博地址，包含 http://"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:79
msgid "Tencent Weibo"
msgstr "腾讯微博"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:80
msgid "Please type your Tencent Weibo, including http://"
msgstr "请输入你的腾讯微博地址，包含 http://"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:87
#: ../functions/theme-functions.php:441
#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:46 ../panel/mpanel-ui.php:1853
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter URL"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:88
msgid "Please type your Twitter, including https://"
msgstr "请输入你的 Twitter 地址，包含 https://"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:95
#: ../functions/theme-functions.php:442
#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:49 ../panel/mpanel-ui.php:1848
msgid "Google+"
msgstr "Google+ URL"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:96
msgid "Please type your Google+, including https://"
msgstr "请输入你的 Google+ 地址，包含 https://"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:113 ../panel/mpanel-ui.php:1400
msgid ""
"Password must contain at least 1 uppercase, 1 lowercase letter and at least 1 "
"number. Passwords should not contain the user's username, email, or first/last "
"name."
msgstr ""
"密码必须包含至少 1 个大写字母、1个小写字母和至少1个数字。密码不能包含用户的用户"
"名、邮箱和姓名。"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:115
msgid ""
"It is strongly recommended to set a complex password, including upper/"
"lowercase letter, special/symbol character and alphanumeric characters.  "
"Passwords should not contain the user's username, email, or first/last name."
msgstr ""
"强烈建议你设置一个复杂的密码，包含大、小写字母、数字和特殊字符。密码不能包含你"
"的用户名、邮箱和姓名。"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:122
msgid "Please enter your new password below:"
msgstr "请在下面输入你的新密码："

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:151
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:444
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:446
msgid "Repeat New Password"
msgstr "重复密码"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:491
msgid "Update "
msgstr "更新"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:590
#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:628
msgid "<p class=\"error\">There was a problem with updating your profile.</p>"
msgstr "<p class=\"error\">更新你的个人资料时出错了。</p>"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:660
msgid "Your profile was updated successfully!"
msgstr "你的个人资料已成功更新！"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:696
msgid "<p class=\"error\">Please make sure the passwords match.</p>"
msgstr "<p class=\"error\">两次输入的密码不一样。</p>"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:708
msgid "<p class=\"error\">Please make sure your password is a minimum of "
msgstr "<p class=\"error\">请确保你的密码至少  "

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:708
msgid " characters long.</p>"
msgstr " 个字符。</p>"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:722
msgid ""
"<p class=\"error\">Your password must contain at least 1 uppercase, 1 "
"lowercase letter and at least 1 number</p>"
msgstr ""
"<p class=\"error\">你的密码必须包含至少 1 个大写字母、1个小写字母和至少 1 个数"
"字。</p>"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:739
#, php-format
msgid ""
"<div class=\"messages\"><p class=\"updated\">You're password was successfully "
"changed and you have been logged out. Please <a href=\"%s\">login again here</"
"a>.</p></div>"
msgstr ""
"<div class=\"messages\"><p class=\"updated\">你的密码已成功更新，并且你已登出账"
"号。请 <a href=\"%s\">在这里</a> 重新登录。</p></div>"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:980
msgid "Your avatar was updated successfully!"
msgstr "你的头像已成功更新！"

#: ../cmpuser/templates/profile-edit-form.php:8
msgid "General information"
msgstr "常规信息"

#: ../cmpuser/templates/profile-edit-form.php:13
#: ../cmpuser/templates/register-form.php:33
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: ../cmpuser/templates/profile-edit-form.php:18
#: ../cmpuser/templates/register-form.php:37
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: ../cmpuser/templates/profile-edit-form.php:23
#: ../cmpuser/templates/register-form.php:26
msgid "E-mail"
msgstr "邮箱"

#: ../cmpuser/templates/profile-edit-form.php:29
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: ../cmpuser/templates/profile-edit-form.php:31
msgid ""
"If you would like to change the password type a new one. Otherwise leave this "
"blank."
msgstr "如果你希望只需要用户输入一次密码，就选中，否则请留空。"

#: ../cmpuser/templates/profile-edit-form.php:36
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: ../cmpuser/templates/profile-edit-form.php:41
#: ../cmpuser/templates/register-form.php:58
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: ../cmpuser/templates/profile-edit-form.php:48
msgid "Update profile"
msgstr "更新个人资料"

#: ../cmpuser/templates/register-form.php:12
msgid "<p>All of the following fields are required:</p>"
msgstr "<p>下面的所有字段都是必填的：</p>"

#: ../cmpuser/templates/register-form.php:15 ../includes/top-bar.php:72
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: ../cmpuser/templates/register-form.php:17
msgid ""
"Note: User name does not support Chinese characters, please use letters and "
"numbers"
msgstr "注：用户名不支持中文/日文等字符，请使用字母和数字"

#: ../cmpuser/templates/register-form.php:28
msgid ""
"Please type your usual e-mail address in order to activate the account and "
"receive notifications."
msgstr "请输入你的常用邮箱，以便激活你的账号和接收网站通知。"

#: ../cmpuser/templates/register-form.php:43
#: ../cmpuser/templates/reset-password-form.php:10
#: ../functions/theme-functions.php:1957
msgid "Website"
msgstr "网址"

#: ../cmpuser/templates/register-form.php:68
msgid "Choose your role"
msgstr "选择你的用户角色"

#: ../cmpuser/templates/register-form.php:85
msgid "Captcha"
msgstr "验证码"

#: ../cmpuser/templates/register-form.php:87
msgid "Type the captcha above"
msgstr "输入上面的验证码"

#: ../cmpuser/templates/register-form.php:101 ../includes/top-bar.php:88
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: ../cmpuser/templates/reset-password-form.php:6
msgid "Type your username or E-mail:"
msgstr "请输入你的用户名或邮箱："

#: ../cmpuser/templates/reset-password-form.php:15
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: ../cmpuser/templates/show-new-password.php:6
msgid "Your new password is"
msgstr "你的新密码是"

#: ../comments-ajax.php:15 ../comments-ajax.php:25 ../comments-ajax.php:28
msgid "Invalid comment status."
msgstr "无效的评论状态。"

#: ../comments-ajax.php:22
msgid "Sorry, comments are closed for this item."
msgstr "抱歉，评论已关闭。"

#: ../comments-ajax.php:31
msgid "Password Protected"
msgstr "密码保护"

#: ../comments-ajax.php:56
msgid "Sorry, you must be logged in to post a comment."
msgstr "您必须登录后才能发表评论。"

#: ../comments-ajax.php:61
msgid "Error: please fill the required fields (name, email)."
msgstr "错误：请填写所需的字段（姓名，电子邮件）。"

#: ../comments-ajax.php:63
msgid "Error: please enter a valid email address."
msgstr "错误：请输入一个有效的电子邮件地址。"

#: ../comments-ajax.php:66
msgid "Error: please type a comment."
msgstr "错误：请输入一些评论文字。"

#: ../comments-ajax.php:71 ../functions/theme-functions.php:1600
msgid "Your comment must contain Chinese."
msgstr "您的评论必须包含中文字符（Your comment must contain Chinese.）"

#: ../comments-ajax.php:73 ../functions/theme-functions.php:1603
msgid "Comments are not allowed sensitive character."
msgstr ""
"评论内容不允许使用敏感字符（Comments are not allowed sensitive character.）"

#: ../comments-ajax.php:85
msgid ""
"Duplicate comment detected; it looks as though you&#8217;ve already said that!"
msgstr "检测到重复评论;它看起来好像你已经说过了！"

#: ../comments-ajax.php:93
msgid "You are posting comments too quickly.  Slow down."
msgstr "您发表评论也太快。慢下来。"

#: ../comments-ajax.php:120
#, php-format
msgid "<a class=\"fn\">%s</a>:"
msgstr "<a class=\"fn\">%s</a>:"

#: ../comments-ajax.php:123
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论等在等待审核…"

#: ../comments.php:7
msgid "This post is password protected. Enter the password to view any comments."
msgstr "本文已加密，请输入密码后查看评论"

#: ../comments.php:18
msgid "No comments"
msgstr "暂无评论"

#: ../comments.php:18
msgid "One comment"
msgstr "1 条评论"

#: ../comments.php:18
msgid "comments"
msgstr "条评论"

#: ../comments.php:20
msgid "Comments Loading ..."
msgstr "评论正在加载 ..."

#: ../comments.php:30 ../dwqa-templates/dwqa-functions.php:104
msgid "Leave a Reply"
msgstr "发表评论"

#: ../comments.php:34
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论已关闭"

#: ../dwqa-templates/archive-question.php:11
#: ../dwqa-templates/archive-question.php:33
msgid "Ask Question"
msgstr "我要提问"

#: ../dwqa-templates/content-comment.php:16
#, php-format
msgctxt "%s = human-readable time difference"
msgid "replied %s ago"
msgstr "回复于 %s 以前"

#: ../dwqa-templates/content-question.php:18
msgid "asked"
msgstr "提问于"

#: ../dwqa-templates/content-question.php:22
msgid "answered"
msgstr "回答于"

#: ../dwqa-templates/content-question.php:25
#, php-format
msgid "<span><a href=\"%s\">%s%s</a> %s %s ago</span>"
msgstr "<span><a href=\"%s\">%s%s</a> %s %s 以前</span>"

#: ../dwqa-templates/content-question.php:26
msgid "&nbsp;&bull;&nbsp;"
msgstr "&nbsp;&bull;&nbsp;"

#: ../dwqa-templates/content-question.php:31
#, php-format
msgid "<strong>%1$s</strong> views"
msgstr "<strong>%1$s</strong> 阅读"

#: ../dwqa-templates/content-question.php:35
#, php-format
msgid "<strong>%1$s</strong> answers"
msgstr "<strong>%1$s</strong> 回答"

#: ../dwqa-templates/content-question.php:39
#, php-format
msgid "<strong>%1$s</strong> votes"
msgstr "<strong>%1$s</strong> 投票"

#: ../dwqa-templates/content-single-question.php:14
msgid "Vote Up"
msgstr "顶一下"

#: ../dwqa-templates/content-single-question.php:15
msgid "Vote Down"
msgstr "踩一下"

#: ../dwqa-templates/content-single-question.php:19
#, php-format
msgid "<span><a href=\"%s\">%s%s</a> %s asked %s ago</span>"
msgstr "<span><a href=\"%s\">%s%s</a> %s 提问于 %s 以前</span>"

#: ../dwqa-templates/content-single-question.php:25
msgid "Question Tags: "
msgstr "问题标签："

#: ../dwqa-templates/content-single-question.php:29
msgid "This question is:"
msgstr "这个问题是："

#: ../dwqa-templates/content-single-question.php:32
msgid "Open"
msgstr "开放"

#: ../dwqa-templates/content-single-question.php:33
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: ../dwqa-templates/content-single-question.php:34
msgid "Resolved"
msgstr "已解决"

#: ../dwqa-templates/dwqa-functions.php:59
msgid "DWQA Widget Area"
msgstr "DWQA 小工具区"

#: ../dwqa-templates/dwqa-functions.php:61
msgid "The DW Questions & Answer widget area"
msgstr "DWQA 小工具区"

#: ../dwqa-templates/dwqa-functions.php:82
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: ../dwqa-templates/dwqa-functions.php:84
msgid "Name"
msgstr "昵称"

#: ../dwqa-templates/dwqa-functions.php:86
#, php-format
msgid "Required fields are marked %s"
msgstr "所有必填字段已标识为 %s"

#: ../dwqa-templates/dwqa-functions.php:98
#, php-format
msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a comment."
msgstr "您必须 <a href=\"%s\">登录</a> 后才能发表评论"

#: ../dwqa-templates/dwqa-functions.php:99
msgid "Post a comment"
msgstr "发表评论"

#: ../dwqa-templates/dwqa-functions.php:101
#, php-format
msgid ""
"You may use these <abbr title=\"HyperText Markup Language\">HTML</abbr> tags "
"and attributes: %s"
msgstr ""
"你可以使用这些 <abbr title=\"HyperText Markup Language\">HTML</abbr> 标签和属"
"性： %s"

#: ../dwqa-templates/dwqa-functions.php:105
#, php-format
msgid "Leave a Reply to %s"
msgstr "回复 %s"

#: ../dwqa-templates/dwqa-functions.php:106
msgid "Cancel reply"
msgstr "取消回复"

#: ../dwqa-templates/dwqa-functions.php:107
msgid "Post Comment"
msgstr "发表评论"

#: ../footer.php:10 ../footer.php:13
msgid "Return top"
msgstr "返回顶部"

#: ../functions/auto-highslide.php:23
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载 ..."

#: ../functions/auto-highslide.php:24
msgid "Click to cancel"
msgstr "点击取消"

#: ../functions/auto-highslide.php:25
msgid "Click to bring to front"
msgstr "点击返回正面"

#: ../functions/auto-highslide.php:26
msgid "Expand to actual size (f)"
msgstr "扩展到实际大小 （按 f 键）"

#: ../functions/auto-highslide.php:27
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: ../functions/auto-highslide.php:28
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: ../functions/auto-highslide.php:29 ../functions/auto-highslide.php:39
#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:196
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: ../functions/auto-highslide.php:30
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../functions/auto-highslide.php:31
msgid "Close (esc)"
msgstr "关闭（按 esc 键）"

#: ../functions/auto-highslide.php:32
msgid "Resize"
msgstr "调整"

#: ../functions/auto-highslide.php:33
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: ../functions/auto-highslide.php:34
msgid "Play slideshow (spacebar)"
msgstr "播放幻灯片（按 空格键）"

#: ../functions/auto-highslide.php:35
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: ../functions/auto-highslide.php:36
msgid "Pause slideshow (spacebar)"
msgstr "暂停幻灯片（按 空格键）"

#: ../functions/auto-highslide.php:37
msgid "Previous (arrow left)"
msgstr "上一个（按 左箭头）"

#: ../functions/auto-highslide.php:38
msgid "Next (arrow right)"
msgstr "下一个（按 右箭头）"

#: ../functions/auto-highslide.php:40
msgid "1:1"
msgstr "1:1"

#: ../functions/auto-highslide.php:41
msgid "Image %1 of %2"
msgstr "第 %1 张图片（共 %2 张）"

#: ../functions/auto-highslide.php:42
msgid ""
"Click to close image, click and drag to move. Use arrow keys for next and "
"previous."
msgstr ""
"点击可以关闭图片，单击并拖住可以移动。使用左箭头和右箭头这两个键可以切换图片。"

#: ../functions/categories-metas.php:135 ../functions/categories-metas.php:151
#: ../functions/categories-metas.php:249 ../panel/mpanel-ui.php:2127
#: ../panel/mpanel-ui.php:2180 ../panel/mpanel-ui.php:2233
#: ../panel/mpanel-ui.php:2286 ../panel/mpanel-ui.php:2339
#: ../panel/mpanel-ui.php:2392 ../panel/mpanel-ui.php:2446
#: ../panel/mpanel-ui.php:2500 ../panel/mpanel-ui.php:2554
#: ../panel/mpanel-ui.php:2606
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: ../functions/categories-metas.php:138 ../functions/categories-metas.php:153
#: ../functions/categories-metas.php:231
msgid "Uplaod/Add a image"
msgstr "上传/添加图片"

#: ../functions/categories-metas.php:154 ../functions/categories-metas.php:232
msgid "Delete image"
msgstr "删除图片"

#: ../functions/categories-metas.php:267
msgid "Category image"
msgstr "分类图片"

#: ../functions/categories-metas.php:274
msgid "Inserted into the post"
msgstr "插入到文章"

#: ../functions/categories-metas.php:274
msgid "Use this iamge"
msgstr "使用这张图片"

#: ../functions/class.Nav_Menu_Roles_Import.php:100
#: ../functions/class.Nav_Menu_Roles_Import.php:109
#: ../functions/class.Nav_Menu_Roles_Import.php:155
#: ../functions/class.Nav_Menu_Roles_Import.php:159
#: ../functions/class.Nav_Menu_Roles_Import.php:168
msgid "Sorry, there has been an error."
msgstr "抱歉，出错了。"

#: ../functions/class.Nav_Menu_Roles_Import.php:101
msgid "The file does not exist, please try again."
msgstr "文件不存在，请重试。"

#: ../functions/class.Nav_Menu_Roles_Import.php:140
msgid "All done."
msgstr "全部完成。"

#: ../functions/class.Nav_Menu_Roles_Import.php:140
msgid "Have fun!"
msgstr "用的开心！"

#: ../functions/class.Nav_Menu_Roles_Import.php:160
#, php-format
msgid ""
"The export file could not be found at <code>%s</code>. It is likely that this "
"was caused by a permissions problem."
msgstr "在 <code>%s</code> 没有发现导出文件，真可能是由权限问题引起的。"

#: ../functions/class.Nav_Menu_Roles_Import.php:176
#, php-format
msgid ""
"This WXR file (version %s) may not be supported by this version of the "
"importer. Please consider updating."
msgstr "WXR 文件（版本 %s）可能不再被这个版本导入工具支持。请考虑更新。"

#: ../functions/class.Nav_Menu_Roles_Import.php:244
msgid "Import Nav Menu Roles"
msgstr "导入Nav Menu Roles"

#: ../functions/class.Nav_Menu_Roles_Import.php:251
#, php-format
msgid ""
"A new version of this importer is available. Please update to version %s to "
"ensure compatibility with newer export files."
msgstr ""
"一个新版本的导入工具可用，请更新到版本 %s，以确保与新的导出文件的兼容性。"

#: ../functions/class.Nav_Menu_Roles_Import.php:266
msgid ""
"Re-Upload your normal WordPress eXtended RSS (WXR) file and we&#8217;ll import "
"the Nav Menu Roles and any other missing post meta for the Nav Menu items."
msgstr ""
"重新上传你的正常的 WordPress eXtended RSS（WXR）文件，我们将会导入 Nav Menu "
"Roles和任何其他菜单项目缺失的文章Meta。"

#: ../functions/class.Nav_Menu_Roles_Import.php:267
msgid "Choose a WXR (.xml) file to upload, then click Upload file and import."
msgstr "选择一个要上传的WXR（XML）文件，然后点击上传文件并导入。"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:87
#, php-format
msgid "%s (Invalid)"
msgstr "%s（无效）"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:91
#, php-format
msgid "%s (Pending)"
msgstr "%s（待审）"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:104
msgid "sub item"
msgstr "子项目"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:136
msgid "Edit Menu Item"
msgstr "编辑菜单项目"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:145
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:152
msgid "Navigation Label"
msgstr "导航标签"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:158
msgid "Title Attribute"
msgstr "标题属性"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:165
msgid "Open link in a new window/tab"
msgstr "在新窗口或标签页打开链接"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:170
msgid "CSS Classes (optional)"
msgstr "CSS 类（可选）"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:176
msgid "Link Relationship (XFN)"
msgstr "链接关系网（XFN）"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:182
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:184
msgid ""
"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it."
msgstr "若您的主题支持，此处的详细描述将被显示出来。"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:197
msgid "Up one"
msgstr "上一位"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:198
msgid "Down one"
msgstr "下一位"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:201
msgid "To the top"
msgstr "回顶部"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:208
#, php-format
msgid "Original: %s"
msgstr "原始：%s"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:221
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:222
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../functions/common-scripts.php:58
msgid "LOADING ..."
msgstr "加载中 ..."

#: ../functions/common-scripts.php:61
msgid "LOAD MORE"
msgstr "加载更多"

#: ../functions/common-scripts.php:62
msgid "Already the last page"
msgstr "已经是最后一页啦！"

#: ../functions/common-scripts.php:78
msgid "Being submitted, please wait ..."
msgstr "正在提交，请稍后 ..."

#: ../functions/common-scripts.php:79
msgid "Submitted successfully"
msgstr "提交成功"

#: ../functions/common-scripts.php:80
msgid "Prior to refresh the page, you can"
msgstr "刷新页面前，你可以"

#: ../functions/common-scripts.php:81
msgid "edit again"
msgstr "再次编辑"

#: ../functions/common-scripts.php:82
msgid "Cancel Edit"
msgstr "取消编辑"

#: ../functions/functions-edd.php:116 ../functions/functions-edd.php:118
msgid "EDD Archive Widget Area"
msgstr "EDD 存档页面小工具区"

#: ../functions/functions-edd.php:123 ../functions/functions-edd.php:125
msgid "EDD Single Download Widget Area"
msgstr "EDD 单个商品页面小工具区"

#: ../functions/nav-menu-roles.php:83 ../functions/nav-menu-roles.php:92
msgid "Cheatin&#8217; huh?"
msgstr "开玩笑？"

#: ../functions/nav-menu-roles.php:171
msgid "Nav Menu Roles"
msgstr "Nav Menu Roles"

#: ../functions/nav-menu-roles.php:171
#, php-format
msgid ""
"Import %snav menu roles%s and other menu item meta skipped by the default "
"importer"
msgstr "通过默认的导入工具导入 %snav menu roles%s 和其他菜单项Meta"

#: ../functions/nav-menu-roles.php:324
msgid "Display Mode"
msgstr "显示模式"

#: ../functions/nav-menu-roles.php:332
msgid "Logged In Users"
msgstr "已登录用户 "

#: ../functions/nav-menu-roles.php:339
msgid "Logged Out Users"
msgstr "未登录用户"

#: ../functions/nav-menu-roles.php:346
msgid "Everyone"
msgstr "任何人"

#: ../functions/nav-menu-roles.php:353
msgid "Limit logged in users to specific roles"
msgstr "选择特定的用户角色"

#: ../functions/post-views.php:93
msgid "Views"
msgstr "阅读"

#: ../functions/seo-meta-box.php:13
msgid "SEO Settings"
msgstr "SEO 设置"

#: ../functions/seo-meta-box.php:37
msgid "SEO title"
msgstr "SEO 标题"

#: ../functions/seo-meta-box.php:41
msgid ""
"You can set a different title for the page &lt;title&gt; label. Its priority "
"is higher than the default title of this article."
msgstr ""
"你可以设置一个不一样的标题，用于该页面的&lt;title&gt;标签中。它的优先权高于本文"
"默认的标题。"

#: ../functions/seo-meta-box.php:46
msgid "SEO Keywords"
msgstr "SEO 关键词"

#: ../functions/seo-meta-box.php:50
msgid ""
"Contents set here will be used as the value of the page keywords meta, and "
"multiple keywords separated by commas. Its priority is higher than the tags of "
"this article."
msgstr ""
"这里设置的内容将作为该页面 keywords meta 的值，多个关键词请用英文半角逗号,隔"
"开。它的优先权高于本文设置的标签。"

#: ../functions/seo-meta-box.php:55
msgid "SEO Description"
msgstr "SEO 描述"

#: ../functions/seo-meta-box.php:59
msgid ""
"Contents set here will be used as the value of the page description meta. Its "
"priority is higher than the excerpt of this article."
msgstr ""
"这里设置的内容将作为该页面 description meta 的值。它的优先权高于本文的摘要。"

#: ../functions/seo-meta-box.php:64
msgid "Original website"
msgstr "原创网站名称"

#: ../functions/seo-meta-box.php:68
msgid ""
"If this is an original article, please leave blank. Otherwise, please fill in "
"the name of the original website."
msgstr "如果这是一篇原创文章，请留空。否者请输入原创网站的名称。"

#: ../functions/seo-meta-box.php:73
msgid "Original author"
msgstr "原创作者名字"

#: ../functions/seo-meta-box.php:77
msgid ""
"If this is an original article, please leave blank. Otherwise, please fill in "
"the name of the original author. If you don't know the name of the author, "
"please fill in the name of the original website, the same as above."
msgstr ""
"如果这是一篇原创文章，请留空。否则请输入原创作者名字。如果你不知道原创作者名"
"字，请输入原创网站名称。"

#: ../functions/seo-meta-box.php:82
msgid "Original URL"
msgstr "原创网址"

#: ../functions/seo-meta-box.php:86
msgid ""
"If this is an original article, please leave blank. Otherwise, please fill in "
"the original url of the article, including http:// or https:// ."
msgstr ""
"如果这是一篇原创文章，请留空。否则请输入完整的原文发布网址，必须包含 http:// "
"或 https://。"

#: ../functions/seo.php:28
#, php-format
msgid "The following articles associated with the category: %s"
msgstr "以下是与分类“%s”相关联的文章"

#: ../functions/seo.php:43
#, php-format
msgid "The following articles associated with the term: %s"
msgstr "以下是与分类“%s”相关联的文章"

#: ../functions/seo.php:56 ../tag.php:19
#, php-format
msgid "The following articles associated with the tag: %s"
msgstr "以下是与标签“%s”相关联的文章"

#: ../functions/seo.php:152
#, php-format
msgid "Posts of search results for: %s"
msgstr "以下是关键词“%s”的搜索结果"

#: ../functions/seo.php:157
#, php-format
msgid "Posts of author: %s"
msgstr "作者“%s”的文章"

#: ../functions/seo.php:162
#, php-format
msgid "Page %s:"
msgstr "第%s页："

#: ../functions/theme-functions.php:30
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"

#: ../functions/theme-functions.php:31
msgid "Footer Menu"
msgstr "底部菜单"

#: ../functions/theme-functions.php:32
msgid "Footer Link"
msgstr "底部友链"

#: ../functions/theme-functions.php:33
msgid "User Menu"
msgstr "用户菜单"

#: ../functions/theme-functions.php:35
msgid "Page Group 1 Menu"
msgstr "页面组（1）菜单"

#: ../functions/theme-functions.php:36
msgid "Page Group 2 Menu"
msgstr "页面组（2）菜单"

#: ../functions/theme-functions.php:48
msgid ""
"WordPress version you are currently using is less than 4.2, in order to ensure "
"the normal use of the theme, please update to version 4.2 or above."
msgstr ""
"当前使用的WordPress版本低于 4.2，为了保证主题的正常使用，请升级至 4.2 或以上版"
"本。"

#: ../functions/theme-functions.php:80
msgid ""
"Your site seems to have both the WP-PostViews plugin and \"<a href='/wp-admin/"
"admin.php?page=panel'>Advanced Settings - Enable Post views statistics</a>\" "
"enabled, please make sure only one of them is enabled."
msgstr ""
"你的网站似乎同时启用了 WP-PostViews 插件以及 \"<a href='/wp-admin/admin.php?"
"page=panel'>高级设置 - 启用文章浏览次数统计</a>\"功能，请确保同时只能启用其中之"
"一，否者浏览次数统计将不准确！"

#: ../functions/theme-functions.php:102
msgid "Custom Post Types Archive"
msgstr "自定义文章类型存档"

#: ../functions/theme-functions.php:124
msgid "Add to menu"
msgstr "添加至菜单"

#: ../functions/theme-functions.php:129
msgid "No Custom Post Types."
msgstr "没有自定义文章类型"

#: ../functions/theme-functions.php:420
msgid "Please Visit \"Appearance > Menus\" to build menus"
msgstr "请访问 “外观 > 菜单”设置菜单"

#: ../functions/theme-functions.php:438
msgid "QQ Mail Me"
msgstr "QQ邮箱“邮我”"

#: ../functions/theme-functions.php:439
#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:43 ../panel/mpanel-ui.php:1838
msgid "QQ Weibo"
msgstr "腾讯微博"

#: ../functions/theme-functions.php:466 ../functions/theme-functions.php:469
#: ../page-user-list.php:93 ../page-user-list.php:96
#, php-format
msgid ""
"Please visit <a href=\"%s\">Your Profile</a> to fill in Biographical Info."
msgstr "请访问<a href=\"%s\">个人资料</a>填写个人简介。"

#: ../functions/theme-functions.php:471 ../page-user-list.php:98
msgid "The user is lazy, not fill in his Biographical Info."
msgstr "该用户很懒，还没有介绍自己。"

#: ../functions/theme-functions.php:483 ../page-user-list.php:108
#, php-format
msgid "Read more articles of %s"
msgstr "阅读 %s 的其他文章"

#: ../functions/theme-functions.php:488 ../page-user-list.php:112
#, php-format
msgid "Visit %s's site"
msgstr "访问 %s 的网站"

#: ../functions/theme-functions.php:493 ../page-user-list.php:117
#, php-format
msgid "Contact %s by QQ"
msgstr "通过QQ联系 %s"

#: ../functions/theme-functions.php:498 ../page-user-list.php:122
#, php-format
msgid "Contact %s by Private Messages"
msgstr "给 %s 发送站内信"

#: ../functions/theme-functions.php:502 ../page-user-list.php:126
#, php-format
msgid "Contact %s by Email"
msgstr "给 %s 发送邮件"

#: ../functions/theme-functions.php:507 ../page-user-list.php:131
#, php-format
msgid "Follow %s on Sina Weibo"
msgstr "关注 %s 的新浪微博"

#: ../functions/theme-functions.php:512 ../page-user-list.php:136
#, php-format
msgid "Follow %s on QQ Weibo"
msgstr "关注 %s 的腾讯微博"

#: ../functions/theme-functions.php:517 ../page-user-list.php:141
#, php-format
msgid "Follow %s on Twitter"
msgstr "关注 %s 的 Twitter"

#: ../functions/theme-functions.php:522 ../page-user-list.php:146
#, php-format
msgid "Follow %s on Google+"
msgstr "关注 %s 的 Google+"

#: ../functions/theme-functions.php:538
msgid ""
"Expand / Collapse All </a>] <em>(Note: Click on the month you can expand it)</"
"em>"
msgstr "全部展开/收缩</a>] <em>( 注：点击月份可以分别展开它们 )</em>"

#: ../functions/theme-functions.php:553
msgid "Day:"
msgstr " 日： "

#: ../functions/theme-functions.php:558
msgid " Year"
msgstr " 年"

#: ../functions/theme-functions.php:565
msgid " Month"
msgstr " 月"

#: ../functions/theme-functions.php:565
msgid " Posts"
msgstr " 篇文章 "

#: ../functions/theme-functions.php:624
msgid "Your comment is awaiting moderation ..."
msgstr "您的评论等在等待审核…"

#: ../functions/theme-functions.php:630
msgid "[Reply]"
msgstr "[回复]"

#: ../functions/theme-functions.php:668
msgid "E-mail me when someone replies to me."
msgstr "有人回复时邮件通知我"

#: ../functions/theme-functions.php:715
msgid "Comment Reply notice"
msgstr "评论回复通知"

#: ../functions/theme-functions.php:720
#, php-format
msgid "Hi, %s! %s just reply to your comments."
msgstr "您好，%s！%s 刚刚回复了您的评论。"

#: ../functions/theme-functions.php:723
#, php-format
msgid "Your comments on [<a href=\"%s\">%s</a>]:"
msgstr "您发表在《<a href=\"%s\">%s</a>》的评论："

#: ../functions/theme-functions.php:729
msgid " Reply to you:"
msgstr "给您的回复："

#: ../functions/theme-functions.php:736
#, php-format
msgid "Click <a href=\"%s\">HERE</a> for more details and reply to %s."
msgstr "点击 <a href=\"%s\"> 这里 </a> 查看更多详情完整内容或回复 %s"

#: ../functions/theme-functions.php:739
msgid "Welcome back to"
msgstr "欢迎再次回访 "

#: ../functions/theme-functions.php:742
msgid "Note: This message is sent automatically by the system, do not reply to."
msgstr "注：本信息由系统自动发出，请不要直接回复。"

#: ../functions/theme-functions.php:746
#, php-format
msgid "© %s all rights reserved"
msgstr "© %s 版权所有"

#: ../functions/theme-functions.php:750
#, php-format
msgid "[%s] Hi, %s! %s just reply to your comments"
msgstr "[%s] 您好，%s！%s 刚刚回复了您的评论"

#: ../functions/theme-functions.php:870
msgid "Posts "
msgstr "文章 "

#: ../functions/theme-functions.php:905 ../functions/theme-functions.php:909
#: ../functions/theme-functions.php:925 ../functions/theme-functions.php:948
#: ../functions/theme-functions.php:970 ../functions/theme-functions.php:998
#: ../includes/download-related.php:33 ../includes/download-related.php:37
#: ../includes/post-related.php:33 ../includes/post-related.php:36
#: ../includes/post-related.php:41 ../includes/post-related.php:46
#: ../includes/post-related.php:50 ../includes/post-related.php:67
#: ../includes/post-related.php:70 ../includes/post-related.php:75
#: ../includes/post-related.php:80 ../includes/post-related.php:84
#, php-format
msgid "Permalink to %s"
msgstr "%s"

#: ../functions/theme-functions.php:1022
msgid "ago"
msgstr "前"

#: ../functions/theme-functions.php:1240
#, php-format
msgid ""
"Note: This article is reproduced from %s, posted by %s, original URL: <a href="
"\"%s\" target=\"_blank\" %s>%s</a>"
msgstr ""
"声明：本文转载自 %s，作者为 %s，原文网址：<a href=\"%s\" target=\"_blank\" %s>"
"%s</a>"

#: ../functions/theme-functions.php:1242
#, php-format
msgid ""
"Note: This is an original article, posted by %s, please keep this statement "
"and URL link when reproduced: <a href=\"%s\" target=\"_blank\">%s</a>"
msgstr ""
"声明：本文为原创，作者为 %s，转载时请保留本声明及附带文章链接：<a href=\"%s\" "
"target=\"_blank\">%s</a>"

#: ../functions/theme-functions.php:1293
msgid ""
"To add a custom link, <strong>expand the Custom Links section, enter a URL and "
"link text, and click Add to Menu</strong>"
msgstr ""
"要添加自定义链接， <strong>展开自定义链接部分，输入网址和链接文本，然后点击添加"
"到菜单</strong>"

#: ../functions/theme-functions.php:1785 ../functions/theme-functions.php:1844
msgid "No items in the selected time period."
msgstr "在所选的时间段没有符合的内容。"

#: ../functions/theme-functions.php:1877
msgid "Frontend User Menu"
msgstr "前端用户菜单"

#: ../functions/theme-functions.php:1958
msgid "Registration"
msgstr "注册时间"

#: ../functions/theme-functions.php:1959
msgid "Last login"
msgstr "最近登录"

#: ../functions/theme-updater-admin.php:280
#: ../functions/theme-updater-admin.php:327
#: ../functions/theme-updater-admin.php:380
msgid "An error occurred, please try again."
msgstr "出错了，请重试。"

#: ../functions/theme-updater-admin.php:294
#, php-format
msgid "Your license key expired on %s."
msgstr "您的授权码将过期于 %s。"

#: ../functions/theme-updater-admin.php:301
msgid "Your license key has been disabled."
msgstr "您的授权码已被禁用。"

#: ../functions/theme-updater-admin.php:306
msgid "Invalid license."
msgstr "无效的授权码。"

#: ../functions/theme-updater-admin.php:312
msgid "Your license is not active for this URL."
msgstr "您的授权码还没有在这个网站上激活。"

#: ../functions/theme-updater-admin.php:317
#, php-format
msgid "This appears to be an invalid license key for %s."
msgstr "这似乎是一个无效的 %s 授权码。"

#: ../functions/theme-updater-admin.php:322
msgid "Your license key has reached its activation limit."
msgstr "您的授权码已经达到了激活上限。"

#: ../functions/theme-updater.php:709
#, php-format
msgid ""
"<p style=\"color:#c00;font-size:16px;\">当前站点还没有验证主题授权，如果你没有"
"购买正版主题，请从下面的链接购买： <a href=\"%s\" target=\"_blank\">%s</a></"
"p><p style=\"font-size:16px;\">如果你已购买正版主题并成功验证授权，还是出现错误"
"提示，请联系倡萌（QQ 745722006）</p>"
msgstr ""
"<p style=\"color:#c00;font-size:16px;\">当前站点还没有验证主题授权，如果你没有"
"购买正版主题，请从下面的链接购买： <a href=\"%s\" target=\"_blank\">%s</a></"
"p><p style=\"font-size:16px;\">如果你已购买正版主题并成功验证授权，还是出现错误"
"提示，请联系倡萌（QQ 745722006）</p>"

#: ../functions/theme-updater.php:794
msgid "错误 "
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:795
msgid "出错了，请稍后重试。如果一直提示出错，请联系作者处理。"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:796
msgid " 授权"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:797
msgid "请输入您的授权码。"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:798
msgid "输入授权码："
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:800
msgid "取消授权"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:801
msgid "验证授权"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:802
msgid "激活状态未知。"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:803
msgid "续费？"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:804
msgid "无限制"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:805
msgid "授权码输入正确,"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:806
#, php-format
msgid "过期于 %s。"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:807
msgid "无时间限制。"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:808
#, php-format
msgid "该授权码已激活 %1$s 个站点，总共可激活 %2$s 个站点。"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:809
#, php-format
msgid "该授权码已过期 %s。"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:810
msgid "该授权码已过期。"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:811
msgid "该授权码不正确，请检查后重新输入。"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:812
#, php-format
msgid "该授权码似乎不是可用的 %s 授权码。"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:813
msgid "您的授权码已经达到了最大授权数限制。"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:814
msgid "很抱歉，您的授权码似乎不是这个主题的。"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:815
msgid "该授权码目前不可用。"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:816
msgid "该授权码已被禁用。"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:817
msgid "当前站点还没有使用这个激活码授权。"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:818
msgid "该授权状态未知。"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:819
msgid ""
"警告：在线更新将全部覆盖你当前的主题文件，会丢失你对主题文件所作的修改！！如果"
"你从来没有修改过主题文件，可以继续更新操作；否则，请取消在线更新！！"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:820
#, php-format
msgid ""
"<strong>%1$s 主题有新版本 %2$s</strong>，请联系倡萌QQ 745722006 获取新版本。你"
"可以<a href=\"%3$s\" class=\"thickbox\" title=\"%4s\">查看更新内容</a> 以及 <a "
"target=\"_blank\" href=\""
msgstr ""

#: ../header.php:19
msgid "Navigation menu"
msgstr "导航菜单"

#: ../includes/breadcrumbs.php:14
msgid "Go to Home"
msgstr "返回首页"

#: ../includes/breadcrumbs.php:14
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: ../includes/breadcrumbs.php:54 ../includes/breadcrumbs.php:66
msgid "article"
msgstr "正文"

#: ../includes/breadcrumbs.php:98
#, php-format
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "%s 的搜索结果"

#: ../includes/breadcrumbs.php:103
#, php-format
msgid "Tag Archives: %s"
msgstr "标签存档：%s"

#: ../includes/breadcrumbs.php:111
#, php-format
msgid "Author Archives: %s"
msgstr " %s 的文章 "

#: ../includes/breadcrumbs.php:118
#, php-format
msgid "( Page %s )"
msgstr "（第 %s 页）"

#: ../includes/download-related.php:28
msgid "Related Downloads"
msgstr "相关商品"

#: ../includes/home-links.php:4
msgid "Links"
msgstr "友情链接"

#: ../includes/pagenavi.php:117
msgid "Page %CURRENT_PAGE% of %TOTAL_PAGES%"
msgstr "%CURRENT_PAGE% of %TOTAL_PAGES%"

#: ../includes/pagenavi.php:120
msgid "&laquo; First"
msgstr "&laquo; 首页"

#: ../includes/pagenavi.php:121
msgid "Last &raquo;"
msgstr "尾页 &raquo;"

#: ../includes/pagenavi.php:124 ../includes/pagenavi.php:125
msgid "..."
msgstr "..."

#: ../includes/post-related.php:25
msgid "Random Articles"
msgstr "随便看看"

#: ../includes/post-related.php:62
msgid "Related Articles"
msgstr "相关文章"

#: ../includes/reward.php:2
msgid ""
"If the article is helpful to you, please click on the button to reward the "
"author"
msgstr "如果文章对你有帮助，欢迎点击上方按钮打赏作者"

#: ../includes/reward.php:4
msgid "Alipay reward"
msgstr "支付宝打赏"

#: ../includes/reward.php:6
msgid "Wechatpay reward"
msgstr "微信打赏"

#: ../includes/reward.php:10
msgid "$"
msgstr "赏"

#: ../includes/top-bar.php:28
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: ../includes/top-bar.php:35 ../includes/widgets/widget-login.php:47
msgid "Dashboard"
msgstr "控制面板"

#: ../includes/top-bar.php:36 ../includes/widgets/widget-login.php:48
msgid "New Post"
msgstr "发布文章"

#: ../includes/top-bar.php:37
msgid "New Page"
msgstr "新建页面"

#: ../includes/top-bar.php:38
msgid "Edit Comments"
msgstr "管理评论"

#: ../includes/top-bar.php:39
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑资料"

#: ../includes/top-bar.php:50
#, php-format
msgid "You have %s unread message."
msgstr "你有  %s  个未读信息。"

#: ../includes/top-bar.php:54
#, php-format
msgid "You have %s unread announcement."
msgstr "你有  %s  个未读公告。"

#: ../includes/top-bar.php:64 ../includes/widgets/widget-login.php:50
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: ../includes/top-bar.php:68 ../includes/top-bar.php:75
#: ../includes/widgets/widget-login.php:63
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: ../includes/top-bar.php:76
msgid "Lost password ?"
msgstr "忘记密码？"

#: ../includes/top-bar.php:94
msgid "Join QQ group"
msgstr "加入Q群"

#: ../includes/top-bar.php:100
msgid "Weixin"
msgstr "扫描微信"

#: ../includes/top-bar.php:124
msgid "Input and press Enter"
msgstr "输入内容并按回车键"

#: ../includes/top-bar.php:125
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../includes/widgets.php:48
msgid "Primary Widget Area"
msgstr "默认小工具区"

#: ../includes/widgets.php:50
msgid "The Primary widget area"
msgstr "默认小工具区"

#: ../includes/widgets.php:57
msgid "Questions Widget Area"
msgstr "问答小工具区"

#: ../includes/widgets.php:59
msgid "The Questions widget area"
msgstr "问答小工具区"

#: ../includes/widgets/widget-author-posts.php:11
msgid " - Posts By Post Author"
msgstr " - 作者的文章"

#: ../includes/widgets/widget-author-posts.php:12
msgid "Display posts of current author."
msgstr "显示该文章作者的其他文章"

#: ../includes/widgets/widget-author-posts.php:28
#, php-format
msgid "By %s"
msgstr "%s的文章"

#: ../includes/widgets/widget-author-posts.php:36
msgid "All"
msgstr "所有"

#: ../includes/widgets/widget-author-posts.php:54
#: ../includes/widgets/widget-author.php:39
msgid "This Widget appears in single post only ."
msgstr "这个小工具只会出现在文章页面。"

#: ../includes/widgets/widget-author-posts.php:56
#: ../includes/widgets/widget-category.php:54
#: ../includes/widgets/widget-news-pic.php:52
#: ../includes/widgets/widget-posts.php:57
#: ../includes/widgets/widget-slider.php:200
msgid "Number of posts to show: "
msgstr "文章数量："

#: ../includes/widgets/widget-author-posts.php:60
msgid "Display ( see all ) link : "
msgstr "显示（查看所有）链接："

#: ../includes/widgets/widget-author.php:11
msgid " - Post Author"
msgstr " - 文章作者"

#: ../includes/widgets/widget-author.php:12
msgid "Display author's information in single post page."
msgstr "在文章页面的边栏显示作者信息"

#: ../includes/widgets/widget-author.php:23
#, php-format
msgid "About %s"
msgstr "关于 %s"

#: ../includes/widgets/widget-author.php:41
msgid "Display author's avatar : "
msgstr "显示作者的头像："

#: ../includes/widgets/widget-author.php:45
msgid "Display Social icons : "
msgstr "显示社交图标："

#: ../includes/widgets/widget-category.php:10
msgid " - Category Posts"
msgstr " - 分类文章"

#: ../includes/widgets/widget-category.php:11
msgid "Display posts of any category."
msgstr "显示某（些）分类的文章"

#: ../includes/widgets/widget-category.php:41
msgid "Category Posts"
msgstr "分类文章"

#: ../includes/widgets/widget-category.php:50
#: ../includes/widgets/widget-comment.php:48
#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:93
#: ../includes/widgets/widget-login.php:66
#: ../includes/widgets/widget-news-pic.php:48
#: ../includes/widgets/widget-posts.php:53
#: ../includes/widgets/widget-qr-code.php:79
#: ../includes/widgets/widget-readers.php:40
#: ../includes/widgets/widget-slider.php:192
#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:120
#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:70
#: ../includes/widgets/widget-text-html.php:58
msgid "Title : "
msgstr "标题："

#: ../includes/widgets/widget-category.php:59
#: ../includes/widgets/widget-news-pic.php:57
#: ../includes/widgets/widget-slider.php:258
msgid "Category : "
msgstr "分类："

#: ../includes/widgets/widget-category.php:67
#: ../includes/widgets/widget-posts.php:69
msgid "Display Thumbinals : "
msgstr "显示缩略图："

#: ../includes/widgets/widget-comment.php:8
msgid " - Recently Comments"
msgstr " - 最新评论"

#: ../includes/widgets/widget-comment.php:9
msgid ""
"Display vistor's recently comments(including avatar, name and comment text)"
msgstr "显示访客最近的评论（包括头像、名称和内容）"

#: ../includes/widgets/widget-comment.php:36
msgid "Recently Comments"
msgstr "最新评论"

#: ../includes/widgets/widget-comment.php:53
#: ../includes/widgets/widget-readers.php:44
msgid "Number: "
msgstr "显示数量："

#: ../includes/widgets/widget-comment.php:58
msgid "Exclude user(ID): "
msgstr "排除某人（ID）："

#: ../includes/widgets/widget-comment.php:63
msgid "Exclude post(ID): "
msgstr "排除谋篇文章（ID）："

#: ../includes/widgets/widget-comment.php:84
#: ../includes/widgets/widget-comment.php:89
#, php-format
msgid "Comments on %s"
msgstr "发表在  %s  上的评论"

#: ../includes/widgets/widget-custom-author.php:10
msgid " - Custom Author Bio"
msgstr " - 自定义作者介绍"

#: ../includes/widgets/widget-custom-author.php:11
msgid "Custom author's information."
msgstr "自定义作者介绍"

#: ../includes/widgets/widget-custom-author.php:42
msgid "About Author"
msgstr "关于作者"

#: ../includes/widgets/widget-custom-author.php:49
msgid "Avatar : "
msgstr "头像："

#: ../includes/widgets/widget-custom-author.php:53
msgid "About : <i>You can use Shortcodes</i>"
msgstr "关于：<i>你可以使用简码</i>"

#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:10
msgid " - Follow & Subscribe"
msgstr " - 关注&订阅"

#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:11
msgid "Display your social and subscribe information."
msgstr "显示您的社交网络信息和网站订阅表单"

#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:34
msgid "Contact me by QQ"
msgstr "通过QQ联系"

#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:37
msgid "Send email"
msgstr "发送邮件"

#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:52
msgid "Feed Subscription"
msgstr "Feed 订阅"

#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:57
msgid "Subscribe To:"
msgstr "订阅到："

#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:58
msgid "Youdao"
msgstr "有道"

#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:59
msgid "Feedly"
msgstr "Feedly"

#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:61
msgid "Subscribe URL:"
msgstr "订阅地址："

#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:70
msgid "Enter your E-mail"
msgstr "输入邮箱，订阅本站"

#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:70
msgctxt "Subscribe to Email"
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:90
msgid "Follow & Subscribe"
msgstr "关注&订阅"

#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:97
#: ../includes/widgets/widget-qr-code.php:107
#: ../includes/widgets/widget-slider.php:196
#: ../includes/widgets/widget-text-html.php:62
msgid "Hide Widget Title :"
msgstr "隐藏小工具标题："

#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:100
#, php-format
msgid ""
"Please visit <a href=\"%s\" target=\"_blank\">the theme options page</a> to "
"set the Social Network."
msgstr ""
"请访问 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">主题设置界面</a> 设置社交网络部分。"

#: ../includes/widgets/widget-list-custom-taxonomy.php:9
msgid " - List Custom Taxonomy"
msgstr " - 自定义分类列表"

#: ../includes/widgets/widget-list-custom-taxonomy.php:10
msgid "Display taxonomy."
msgstr "显示分类。"

#: ../includes/widgets/widget-list-custom-taxonomy.php:105
msgid "No Categories"
msgstr "无分类"

#: ../includes/widgets/widget-list-custom-taxonomy.php:189
#: ../includes/widgets/widget-recently-viewed.php:22
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: ../includes/widgets/widget-list-custom-taxonomy.php:193
msgid "Select Taxonomy:"
msgstr "选择分类法"

#: ../includes/widgets/widget-list-custom-taxonomy.php:211
msgid "More Options..."
msgstr "更多选项..."

#: ../includes/widgets/widget-list-custom-taxonomy.php:213
msgid "Hide Extended Options"
msgstr "隐藏扩展选项"

#: ../includes/widgets/widget-list-custom-taxonomy.php:216
msgid "Show post counts"
msgstr "显示文章数量"

#: ../includes/widgets/widget-list-custom-taxonomy.php:218
msgid "Show hierarchy"
msgstr "显示层级关系"

#: ../includes/widgets/widget-list-custom-taxonomy.php:220
msgid "Order By:"
msgstr "排序依据："

#: ../includes/widgets/widget-list-custom-taxonomy.php:230
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: ../includes/widgets/widget-list-custom-taxonomy.php:231
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: ../includes/widgets/widget-list-custom-taxonomy.php:234
msgid "Exclude (comma-separated list of ids to exclude)"
msgstr "排除（使用英文逗号分隔每个 ID）"

#: ../includes/widgets/widget-list-custom-taxonomy.php:238
msgid "Only Show Children of (category id)"
msgstr "仅显示一下分类的子分类（分类 ID）"

#: ../includes/widgets/widget-list-custom-taxonomy.php:242
msgid "Display as Dropdown"
msgstr "下拉显示"

#: ../includes/widgets/widget-login.php:10
msgid " - Login"
msgstr " - 登录"

#: ../includes/widgets/widget-login.php:11
msgid "A Login Widget"
msgstr "一个用户登录小工具"

#: ../includes/widgets/widget-login.php:30
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: ../includes/widgets/widget-login.php:33
msgid "Password:"
msgstr "密&nbsp;&nbsp;&nbsp;码："

#: ../includes/widgets/widget-login.php:49
msgid "Your Profile"
msgstr "你的个人资料"

#: ../includes/widgets/widget-news-pic.php:10
msgid " - News in Pictures"
msgstr " - 图片文章"

#: ../includes/widgets/widget-news-pic.php:11
msgid "Display posts with big image of any category."
msgstr "以图片形式显示某（些）分类的文章"

#: ../includes/widgets/widget-news-pic.php:39
msgid "News in Pictures"
msgstr "图片模块"

#: ../includes/widgets/widget-news-pic.php:65
#: ../includes/widgets/widget-posts.php:61
msgid "Posts order : "
msgstr "文章顺序："

#: ../includes/widgets/widget-news-pic.php:67
#: ../includes/widgets/widget-posts.php:63
msgid "Most recent"
msgstr "最新文章"

#: ../includes/widgets/widget-news-pic.php:68
#: ../includes/widgets/widget-posts.php:64 ../panel/mpanel-ui.php:1053
msgid "Random"
msgstr "随机文章"

#: ../includes/widgets/widget-posts.php:10
msgid " - Posts list"
msgstr " - 文章列表"

#: ../includes/widgets/widget-posts.php:11
msgid "Display latest posts, random posts or posts with most comments."
msgstr "显示最新文章、随机文章或评论最多的文章"

#: ../includes/widgets/widget-posts.php:50 ../panel/mpanel-functions.php:57
msgid "Recent Posts"
msgstr "最新文章"

#: ../includes/widgets/widget-posts.php:65
msgid "Popular"
msgstr "热门文章"

#: ../includes/widgets/widget-posts.php:72
msgid "The following options apply only to popular."
msgstr "下面的选项只适用于“热门文章”："

#: ../includes/widgets/widget-posts.php:74
msgid "Time limit of popular: "
msgstr "显示多少天内的热门文章："

#: ../includes/widgets/widget-qr-code.php:10
msgid " - QR Code"
msgstr " - 二维码"

#: ../includes/widgets/widget-qr-code.php:11
msgid "QR Code for homepage and single post."
msgstr "自动生成显示网站首页和文章页的二维码"

#: ../includes/widgets/widget-qr-code.php:73
msgid "QR Code"
msgstr "二维码"

#: ../includes/widgets/widget-qr-code.php:76
msgid "This widget only display on homepage and single posts"
msgstr "此小工具只会在首页和文章页显示"

#: ../includes/widgets/widget-qr-code.php:83
msgid "QR Code Size (default 150) : "
msgstr "二维码大小（默认 150）："

#: ../includes/widgets/widget-qr-code.php:87
msgid "Error Correction Level (default L) : "
msgstr "纠错等级（默认 L）："

#: ../includes/widgets/widget-qr-code.php:96
msgid "Margin (default Version 1) : "
msgstr "留白边距（默认 版本 1）："

#: ../includes/widgets/widget-qr-code.php:111
#: ../includes/widgets/widget-text-html.php:66
msgid "Center content :"
msgstr "居中对齐："

#: ../includes/widgets/widget-qr-code.php:115
msgid "Cache QR Code :"
msgstr "缓存二维码："

#: ../includes/widgets/widget-qr-code.php:117
msgid ""
"To cache QR code, you must create a new folder named \"qrcode\" in the site's "
"root directory, and make sure it is writable (0755).<br /><br />You can get "
"more details from <a href=\"http://www.wpdaxue.com/add-qr-code-for-wordpress."
"html\" target=\"_blank\"> wpdaxue.com </a> & <a href=\"https://developers."
"google.com/chart/infographics/docs/qr_codes\" target=\"_blank\"> Google QR "
"Code API </a>"
msgstr ""
"开启“缓存二维码”前，你必须在网站的根目录创建一个名为“qrcode”的文件夹，并且保证"
"它是可写入的（0755）。<br/><br />更多详情，请访问 <a href=\"http://www.wpdaxue."
"com/add-qr-code-for-wordpress.html\" target=\"_blank\"> WordPress大学 </a> 和 "
"<a href=\"https://developers.google.com/chart/infographics/docs/qr_codes\" "
"target=\"_blank\"> Google QR Code API </a>。"

#: ../includes/widgets/widget-readers.php:8
msgid " - Active readers"
msgstr " - 活跃读者"

#: ../includes/widgets/widget-readers.php:9
msgid "Display avatar of the most active readers."
msgstr "显示近期最活跃的读者的头像"

#: ../includes/widgets/widget-readers.php:36
msgid "Active readers"
msgstr "活跃读者"

#: ../includes/widgets/widget-readers.php:48
msgid "Exclude someone(ID): "
msgstr "排除某人（ID）："

#: ../includes/widgets/widget-readers.php:52
msgid "Time limit(Days): "
msgstr "时间期限（天）："

#: ../includes/widgets/widget-recently-viewed.php:7
msgid " - Posts Viewed Recently"
msgstr " - 最近阅读的文章"

#: ../includes/widgets/widget-recently-viewed.php:8
msgid ""
"Display recent viewed posts/pages by a visitor as a responsive sidebar widget "
"or in page/post using shortcode"
msgstr "在侧边栏或通过简码显示当前用户最近阅读的文章记录"

#: ../includes/widgets/widget-recently-viewed.php:26
msgid "Select Types:"
msgstr "选择类型："

#: ../includes/widgets/widget-recently-viewed.php:42
msgid "Number of posts to show:"
msgstr "文章数量："

#: ../includes/widgets/widget-recently-viewed.php:47
msgid "Shortcode:"
msgstr "简码："

#: ../includes/widgets/widget-recently-viewed.php:63
msgid "Recent Visited Posts"
msgstr "最新阅读的文章"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:10
msgid " - Slider"
msgstr " - 幻灯"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:11
msgid "Display posts using a slide."
msgstr "以幻灯的形式显示文章"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:204
msgid "Width of images: "
msgstr "图片宽度："

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:208
msgid "Height of images: "
msgstr "图片高度："

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:212
msgid "Transition mode : "
msgstr "过渡模式："

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:214 ../panel/mpanel-ui.php:451
msgid "fade"
msgstr "渐隐切换"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:215 ../panel/mpanel-ui.php:449
msgid "horizontal"
msgstr "横向切换"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:216 ../panel/mpanel-ui.php:450
msgid "vertical"
msgstr "纵向切换"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:220
msgid "Pause : "
msgstr "暂停间隔："

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:224
msgid "Display post's title :"
msgstr "文章标题："

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:228
msgid "Hover pause :"
msgstr "鼠标悬停："

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:232
msgid "Auto play :"
msgstr "自动播放："

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:236
msgid "Controls :"
msgstr "控制按钮："

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:240
msgid "Pager :"
msgstr "幻灯页码："

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:244
msgid "Slider query : "
msgstr "幻灯内容："

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:246
msgid "latest"
msgstr "最新文章"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:247
msgid "sticky"
msgstr "置顶文章"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:248
msgid "category"
msgstr "分类"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:249
msgid "tag"
msgstr "标签"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:250
msgid "post"
msgstr "特定文章"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:251
msgid "page"
msgstr "特定页面"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:252
msgid "custom"
msgstr "自定义幻灯"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:255
msgid "The following options are based on the above \"Slider query\" settings : "
msgstr "以下选项基于“幻灯内容”设置："

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:264
msgid ""
"Select categories, use the Ctrl key combination to select multiple categories."
msgstr "可以使用 Ctrl 组合键选择多个分类"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:267
msgid "Tags : "
msgstr "标签："

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:269
msgid "Enter the tag name, use commas to separate names."
msgstr "输入标签名称，用英文逗号隔开多个名称"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:272
msgid "Posts : "
msgstr "特定文章："

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:274
msgid "Enter the post's ID, use commas to separate IDs."
msgstr "输入文章ID，用英文逗号隔开多个ID"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:277
msgid "Pages : "
msgstr "特定页面："

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:279
msgid "Enter the page's ID, use commas to separate IDs."
msgstr "输入页面ID，用英文逗号隔开多个ID"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:283
msgid "Custom : "
msgstr "自定义幻灯："

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:289
msgid ""
"Select a custom slider. Please make sure that you have created a custom slider "
"at least, if not, <a  href=\"/wp-admin/post-new.php?post_type=cmp_slider\" "
"target=\"_blank\">create one</a> now."
msgstr ""
"选择一个自定义幻灯。请确保你至少已经创建了一个自定义幻灯，如果没有，那就 <a  "
"href=\"/wp-admin/post-new.php?post_type=cmp_slider\" target=\"_blank\">创建一个"
"</a> 吧。"

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:10
msgid " - Statistics"
msgstr " - 统计信息"

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:11
msgid "Display Statistics of posts, comments, pages and so on."
msgstr "显示文章数、评论数、页面数以及建站日期等信息"

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:34
#, php-format
msgid "Start Date : %s "
msgstr "建站日期：%s "

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:43
#, php-format
msgid "Last Updated : %s "
msgstr "最后更新：%s"

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:50
#, php-format
msgid "Online Days : %s "
msgstr "运行天数：%s 天"

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:57
#, php-format
msgid "Users Number : %s "
msgstr "用户数量：%s 个"

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:65
#, php-format
msgid "Posts Number : %s "
msgstr "文章数量：%s 篇"

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:72
#, php-format
msgid "Comments Number : %s "
msgstr "评论数量：%s 条"

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:80
#, php-format
msgid "Pages Number : %s "
msgstr "页面数量：%s 个"

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:87
#, php-format
msgid "Categories Number : %s "
msgstr "分类数量：%s 个"

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:94
#, php-format
msgid "Tags Number : %s "
msgstr "标签数量：%s 个"

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:124
msgid "Start Date (e.g.2013-05-01) : "
msgstr "建站日期（例如 2013-05-01）："

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:128
msgid "Display Last Updated : "
msgstr "显示最后更新日期："

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:132
msgid "Display Online Days : "
msgstr "显示运行天数："

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:136
msgid "Display Users Number : "
msgstr "显示用户数量："

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:140
msgid "Display Posts Number : "
msgstr "显示文章数量："

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:144
msgid "Display Comments Number : "
msgstr "显示评论数量："

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:148
msgid "Display Pages Number : "
msgstr "显示页面数量："

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:152
msgid "Display Categories Number : "
msgstr "显示分类数量："

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:156
msgid "Display Tags Number : "
msgstr "显示标签数量："

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:10
msgid " - Tag Cloud"
msgstr " - 标签云"

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:11
msgid "Display the most common tags."
msgstr "显示使用次数最多的标签云"

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:30 ../panel/mpanel-ui.php:497
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:72
msgid "Tags page url: "
msgstr "标签页面链接："

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:74
msgid "Taxonomies :"
msgstr "分类法："

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:84
msgid "Number to show (Default \"45\"): "
msgstr "显示的数量（默认“45”）："

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:86
msgid "Tags orderby (Default \"name\"]): "
msgstr "标签排序依据（默认“标签名称”）："

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:88
msgid "name"
msgstr "标签名称"

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:89
msgid "count"
msgstr "使用次数"

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:92
msgid "Tags order (Default \"ASC\"): "
msgstr "标签排序方式（默认“ASC”）："

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:94
msgid "ASC"
msgstr "ASC（升序）"

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:95
msgid "DESC"
msgstr "DESC（降序）"

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:96
msgid "RAND"
msgstr "RAND（随机）"

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:99
msgid "Unit (Default \"px\"):"
msgstr "单位（默认“px”）："

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:101
msgid "px"
msgstr "px"

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:102
msgid "pt"
msgstr "pt"

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:103
msgid "em"
msgstr "em"

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:104
msgid "%"
msgstr "%"

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:107
msgid "Smallest text size (Default \"12\"):"
msgstr "最小字号（默认“12”）："

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:109
msgid "Largest text size (Default \"20\"):"
msgstr "最大字号（默认“20”）："

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:111
msgid "Exclude tags (Use commas to separate IDs):"
msgstr "排除标签（使用英文逗号隔开多个ID）："

#: ../includes/widgets/widget-text-html.php:10
msgid " - Text or Html"
msgstr " - 文本或HTML"

#: ../includes/widgets/widget-text-html.php:11
msgid "Display custom text, support html and shortcode."
msgstr "显示自定义文本，支持HTML代码和简码"

#: ../includes/widgets/widget-text-html.php:55
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: ../includes/widgets/widget-text-html.php:70
msgid "Text , Shortcodes or Html code : "
msgstr "文本、简码 或 HTML 代码："

#: ../index.php:44
msgid "You can use Homepage builder to build your homepage"
msgstr "你可以使用 首页生成器 来设置首页内容"

#: ../loop-blog.php:44 ../loop-blog.php:61 ../loop-blog.php:82 ../loop.php:35
#: ../loop.php:52 ../loop.php:73 ../loop.php:103 ../loop.php:120 ../loop.php:141
#: ../loop.php:169
msgid "View More"
msgstr "阅读全文"

#: ../loop-edd.php:24 ../loop-edd.php:47 ../loop-edd.php:71
msgid "View Details"
msgstr "查看详情"

#: ../loop-edd.php:27 ../loop-edd.php:50 ../loop-edd.php:74
msgid "Starting at: "
msgstr "起步价： "

#: ../loop-edd.php:29 ../loop-edd.php:52 ../loop-edd.php:76
msgid "Price: "
msgstr "价格："

#: ../page-group-1.php:39 ../page-group-2.php:39 ../page-user-center.php:42
msgid "Feedback "
msgstr "反馈建议"

#: ../page-no-comment.php:41 ../page-wide-comment.php:36 ../page-wide.php:36
#: ../page.php:38 ../single-download.php:47 ../single.php:42
msgid "Pages:"
msgstr "分页阅读："

#: ../page-user-list.php:154
#, php-format
msgid " has published <span> %s </span> posts, latest posts: "
msgstr " 已发布<span> %s </span>篇文章，最新文章："

#: ../panel/custom-slider.php:7
msgid "Custom Sliders"
msgstr "自定义幻灯"

#: ../panel/custom-slider.php:8
msgid "Slider"
msgstr "幻灯设置"

#: ../panel/custom-slider.php:9 ../panel/custom-slider.php:10
msgid "Add New Slider"
msgstr "添加新幻灯"

#: ../panel/custom-slider.php:11
msgid "All Sliders"
msgstr "所有幻灯"

#: ../panel/custom-slider.php:13
msgid "Edit Slider"
msgstr "编辑幻灯"

#: ../panel/custom-slider.php:14
msgid "New Slider"
msgstr "添加新幻灯"

#: ../panel/custom-slider.php:15
msgid "View Slider"
msgstr "查看幻灯"

#: ../panel/custom-slider.php:39
msgid "Slides"
msgstr "幻灯"

#: ../panel/custom-slider.php:66
msgid "Choose Images | Hold CTRL to Multi Select ."
msgstr "选择图片（按住 Ctrl 键可多选）"

#: ../panel/custom-slider.php:71 ../panel/mpanel-functions.php:100
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: ../panel/custom-slider.php:81 ../panel/custom-slider.php:106
msgid "Slide Title:"
msgstr "幻灯图标题："

#: ../panel/custom-slider.php:81 ../panel/custom-slider.php:107
msgid "Slide Caption:"
msgstr "幻灯图说明："

#: ../panel/custom-slider.php:81 ../panel/custom-slider.php:108
msgid "Slide Link:"
msgstr "幻灯图链接："

#: ../panel/custom-slider.php:81 ../panel/custom-slider.php:110
#: ../panel/mpanel-ui.php:2143 ../panel/mpanel-ui.php:2196
#: ../panel/mpanel-ui.php:2249 ../panel/mpanel-ui.php:2302
#: ../panel/mpanel-ui.php:2355 ../panel/mpanel-ui.php:2408
#: ../panel/mpanel-ui.php:2462 ../panel/mpanel-ui.php:2516
#: ../panel/mpanel-ui.php:2570 ../panel/mpanel-ui.php:2622
msgid "Open The Link In a new Tab"
msgstr "在新标签中打开链接"

#: ../panel/custom-slider.php:93
msgid "Add New Slide"
msgstr "添加新幻灯"

#: ../panel/custom-slider.php:117
msgid "Use the button above to add slides."
msgstr "点击上面的按钮添加幻灯图片。"

#: ../panel/custom-slider.php:146
msgid "Number of slides"
msgstr "幻灯图数量"

#: ../panel/custom-slider.php:147
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: ../panel/custom-slider.php:148
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../panel/mpanel-functions.php:47 ../panel/mpanel-ui.php:695
#: ../panel/mpanel-ui.php:778 ../panel/mpanel-ui.php:861
#: ../panel/mpanel-ui.php:940 ../panel/mpanel-ui.php:1020
#: ../panel/mpanel-ui.php:1081 ../panel/mpanel-ui.php:1122
#: ../panel/mpanel-ui.php:1163 ../panel/mpanel-ui.php:1177
#: ../panel/mpanel-ui.php:1206 ../panel/mpanel-ui.php:1262
msgid "Who can see this module:"
msgstr "谁可以看到这个模块："

#: ../panel/mpanel-functions.php:48 ../panel/mpanel-ui.php:697
#: ../panel/mpanel-ui.php:780 ../panel/mpanel-ui.php:863
#: ../panel/mpanel-ui.php:942 ../panel/mpanel-ui.php:1022
#: ../panel/mpanel-ui.php:1083 ../panel/mpanel-ui.php:1124
#: ../panel/mpanel-ui.php:1165 ../panel/mpanel-ui.php:1179
#: ../panel/mpanel-ui.php:1208 ../panel/mpanel-ui.php:1264
#: ../panel/mpanel-ui.php:2121 ../panel/mpanel-ui.php:2174
#: ../panel/mpanel-ui.php:2227 ../panel/mpanel-ui.php:2280
#: ../panel/mpanel-ui.php:2333 ../panel/mpanel-ui.php:2386
#: ../panel/mpanel-ui.php:2440 ../panel/mpanel-ui.php:2494
#: ../panel/mpanel-ui.php:2548 ../panel/mpanel-ui.php:2600
msgid "Anyone"
msgstr "任何人"

#: ../panel/mpanel-functions.php:49 ../panel/mpanel-ui.php:698
#: ../panel/mpanel-ui.php:781 ../panel/mpanel-ui.php:864
#: ../panel/mpanel-ui.php:943 ../panel/mpanel-ui.php:1023
#: ../panel/mpanel-ui.php:1084 ../panel/mpanel-ui.php:1125
#: ../panel/mpanel-ui.php:1166 ../panel/mpanel-ui.php:1180
#: ../panel/mpanel-ui.php:1209 ../panel/mpanel-ui.php:1265
#: ../panel/mpanel-ui.php:2122 ../panel/mpanel-ui.php:2175
#: ../panel/mpanel-ui.php:2228 ../panel/mpanel-ui.php:2281
#: ../panel/mpanel-ui.php:2334 ../panel/mpanel-ui.php:2387
#: ../panel/mpanel-ui.php:2441 ../panel/mpanel-ui.php:2495
#: ../panel/mpanel-ui.php:2549 ../panel/mpanel-ui.php:2601
msgid "Only logged in users"
msgstr "只有已登录的用户"

#: ../panel/mpanel-functions.php:50 ../panel/mpanel-ui.php:699
#: ../panel/mpanel-ui.php:782 ../panel/mpanel-ui.php:865
#: ../panel/mpanel-ui.php:944 ../panel/mpanel-ui.php:1024
#: ../panel/mpanel-ui.php:1085 ../panel/mpanel-ui.php:1126
#: ../panel/mpanel-ui.php:1167 ../panel/mpanel-ui.php:1181
#: ../panel/mpanel-ui.php:1210 ../panel/mpanel-ui.php:1266
#: ../panel/mpanel-ui.php:2123 ../panel/mpanel-ui.php:2176
#: ../panel/mpanel-ui.php:2229 ../panel/mpanel-ui.php:2282
#: ../panel/mpanel-ui.php:2335 ../panel/mpanel-ui.php:2388
#: ../panel/mpanel-ui.php:2442 ../panel/mpanel-ui.php:2496
#: ../panel/mpanel-ui.php:2550 ../panel/mpanel-ui.php:2602
msgid "Only anonymous"
msgstr "只有游客/未登录"

#: ../panel/mpanel-functions.php:51 ../panel/mpanel-ui.php:662
msgid "News Box"
msgstr "内容模块"

#: ../panel/mpanel-functions.php:52 ../panel/mpanel-ui.php:667
msgid "EDD News Box"
msgstr "EDD内容模块"

#: ../panel/mpanel-functions.php:53 ../panel/mpanel-ui.php:665
msgid "Categories Tabs Box"
msgstr "分类选项卡模块"

#: ../panel/mpanel-functions.php:54 ../panel/mpanel-ui.php:670
msgid "EDD Categories Tabs Box"
msgstr "EDD分类选项卡模块"

#: ../panel/mpanel-functions.php:55
msgid "Box Category :"
msgstr "模块分类："

#: ../panel/mpanel-functions.php:56 ../panel/mpanel-ui.php:713
#: ../panel/mpanel-ui.php:796 ../panel/mpanel-ui.php:875
#: ../panel/mpanel-ui.php:954 ../panel/mpanel-ui.php:1099
#: ../panel/mpanel-ui.php:1140 ../panel/mpanel-ui.php:1224
#: ../panel/mpanel-ui.php:1280
msgid "Posts Order :"
msgstr "文章顺序："

#: ../panel/mpanel-functions.php:58 ../panel/mpanel-ui.php:488
#: ../panel/mpanel-ui.php:563 ../panel/mpanel-ui.php:714
#: ../panel/mpanel-ui.php:797 ../panel/mpanel-ui.php:876
#: ../panel/mpanel-ui.php:955 ../panel/mpanel-ui.php:1100
#: ../panel/mpanel-ui.php:1141 ../panel/mpanel-ui.php:1225
#: ../panel/mpanel-ui.php:1281
msgid "Latest Posts"
msgstr "最新文章"

#: ../panel/mpanel-functions.php:59 ../panel/mpanel-ui.php:1052
msgid "Last Modified"
msgstr "最后编辑"

#: ../panel/mpanel-functions.php:60 ../panel/mpanel-ui.php:714
#: ../panel/mpanel-ui.php:797 ../panel/mpanel-ui.php:876
#: ../panel/mpanel-ui.php:955 ../panel/mpanel-ui.php:1100
#: ../panel/mpanel-ui.php:1141 ../panel/mpanel-ui.php:1225
#: ../panel/mpanel-ui.php:1281
msgid "Random Posts"
msgstr "随机文章"

#: ../panel/mpanel-functions.php:61 ../panel/mpanel-ui.php:489
msgid "Sticky Posts"
msgstr "置顶文章"

#: ../panel/mpanel-functions.php:62 ../panel/mpanel-ui.php:718
#: ../panel/mpanel-ui.php:801 ../panel/mpanel-ui.php:880
#: ../panel/mpanel-ui.php:959 ../panel/mpanel-ui.php:1047
#: ../panel/mpanel-ui.php:1103 ../panel/mpanel-ui.php:1144
msgid "Number of posts to show :"
msgstr "文章数量"

#: ../panel/mpanel-functions.php:63 ../panel/mpanel-ui.php:754
#: ../panel/mpanel-ui.php:837 ../panel/mpanel-ui.php:916
#: ../panel/mpanel-ui.php:995
msgid "Thumb/Avatar :"
msgstr "缩略图/头像："

#: ../panel/mpanel-functions.php:64 ../panel/mpanel-ui.php:757
#: ../panel/mpanel-ui.php:840 ../panel/mpanel-ui.php:919
#: ../panel/mpanel-ui.php:998
msgid "Display thumb"
msgstr "显示缩略图"

#: ../panel/mpanel-functions.php:65 ../panel/mpanel-ui.php:758
#: ../panel/mpanel-ui.php:841 ../panel/mpanel-ui.php:920
#: ../panel/mpanel-ui.php:999
msgid "Display avatar"
msgstr "显示头像"

#: ../panel/mpanel-functions.php:66 ../panel/mpanel-ui.php:756
#: ../panel/mpanel-ui.php:839 ../panel/mpanel-ui.php:918
#: ../panel/mpanel-ui.php:997
msgid "Just title"
msgstr "仅显示标题"

#: ../panel/mpanel-functions.php:67 ../panel/mpanel-ui.php:721
#: ../panel/mpanel-ui.php:804 ../panel/mpanel-ui.php:883
#: ../panel/mpanel-ui.php:962 ../panel/mpanel-ui.php:1229
#: ../panel/mpanel-ui.php:1285
msgid "Box Style :"
msgstr "模块样式："

#: ../panel/mpanel-functions.php:68 ../panel/mpanel-ui.php:664
msgid "Scrolling Box"
msgstr "滚动模块"

#: ../panel/mpanel-functions.php:69 ../panel/mpanel-ui.php:669
msgid "EDD Scrolling Box"
msgstr "EDD滚动模块"

#: ../panel/mpanel-functions.php:70 ../panel/mpanel-ui.php:661
msgid "Recent/Random/Hot Posts"
msgstr "最新/随机/热门文章"

#: ../panel/mpanel-functions.php:71 ../panel/mpanel-ui.php:1031
msgid "Select Custom Post Type :"
msgstr "选择文章类型"

#: ../panel/mpanel-functions.php:72 ../panel/mpanel-ui.php:1031
msgid "Hold down the [ctrl] key to select or deselect multiple post types."
msgstr "按住 [ctrl] 键可以选择或取消多个文章类型。"

#: ../panel/mpanel-functions.php:73 ../panel/mpanel-ui.php:1039
msgid "Exclude Categories :"
msgstr "排除分类"

#: ../panel/mpanel-functions.php:74 ../panel/mpanel-functions.php:76
#: ../panel/mpanel-ui.php:706 ../panel/mpanel-ui.php:789
#: ../panel/mpanel-ui.php:868 ../panel/mpanel-ui.php:947
#: ../panel/mpanel-ui.php:1039 ../panel/mpanel-ui.php:1092
#: ../panel/mpanel-ui.php:1133 ../panel/mpanel-ui.php:1217
#: ../panel/mpanel-ui.php:1273
msgid "Hold down the [ctrl] key to select or deselect multiple categories."
msgstr "按住 [ctrl] 键可以选择或取消多个分类。"

#: ../panel/mpanel-functions.php:75 ../panel/mpanel-ui.php:706
#: ../panel/mpanel-ui.php:789 ../panel/mpanel-ui.php:868
#: ../panel/mpanel-ui.php:947 ../panel/mpanel-ui.php:1092
#: ../panel/mpanel-ui.php:1133 ../panel/mpanel-ui.php:1217
#: ../panel/mpanel-ui.php:1273
msgid "Choose Categories :"
msgstr "选择分类："

#: ../panel/mpanel-functions.php:77 ../panel/mpanel-ui.php:761
#: ../panel/mpanel-ui.php:844 ../panel/mpanel-ui.php:923
#: ../panel/mpanel-ui.php:1002 ../panel/mpanel-ui.php:1064
#: ../panel/mpanel-ui.php:1105 ../panel/mpanel-ui.php:1146
#: ../panel/mpanel-ui.php:1189 ../panel/mpanel-ui.php:1245
#: ../panel/mpanel-ui.php:1301
msgid "Box Title :"
msgstr "模块标题："

#: ../panel/mpanel-functions.php:78 ../panel/mpanel-ui.php:1055
msgid "Most Comment"
msgstr "评论最多"

#: ../panel/mpanel-functions.php:79 ../panel/mpanel-ui.php:1056
msgid "Most Viewed"
msgstr "浏览最多"

#: ../panel/mpanel-functions.php:80 ../panel/mpanel-ui.php:1059
msgid "Days limit of popular :"
msgstr "显示多少天内的热门文章："

#: ../panel/mpanel-functions.php:81 ../panel/mpanel-ui.php:1059
msgid ""
"Only when the Order is Most Comment or Most Viewed, this option is to take "
"effect."
msgstr "只有当“文章排序”为“评论最多”或“浏览最多”时，这个选项才生效。"

#: ../panel/mpanel-functions.php:82 ../panel/mpanel-ui.php:1061
msgid "Highlight posts's date for X hours :"
msgstr "高亮发布了多少小时内的文章日期："

#: ../panel/mpanel-functions.php:83 ../panel/mpanel-ui.php:1061
msgid "Default is 24 hours. Set 0 to disable."
msgstr "默认为 24 小时，设为 0 可禁用该功能。"

#: ../panel/mpanel-functions.php:84 ../panel/mpanel-ui.php:673
#: ../panel/mpanel-ui.php:1158
msgid "ADS"
msgstr "广告"

#: ../panel/mpanel-functions.php:85
msgid "News In Picture "
msgstr "图片模块"

#: ../panel/mpanel-functions.php:86
msgid "EDD News In Picture "
msgstr "EDD图片模块"

#: ../panel/mpanel-functions.php:87 ../panel/mpanel-ui.php:1243
#: ../panel/mpanel-ui.php:1299
msgid "Show Title :"
msgstr "显示标题："

#: ../panel/mpanel-functions.php:88 ../panel/mpanel-ui.php:674
#: ../panel/mpanel-ui.php:1313
msgid "Divider"
msgstr "错位修复"

#: ../panel/mpanel-functions.php:89 ../panel/mpanel-ui.php:1320
msgid ""
"This module can repair the dislocation problem of \"Three modules in parallel"
"\", please add this module at the top of the first one."
msgstr ""
"这个模块可以修复“3个三分之一模块并列一行”时的错位问题，将这个模块添加到这3个并"
"列模块第一个的上面即可。"

#: ../panel/mpanel-functions.php:90 ../panel/mpanel-ui.php:703
#: ../panel/mpanel-ui.php:786 ../panel/mpanel-ui.php:1028
#: ../panel/mpanel-ui.php:1089 ../panel/mpanel-ui.php:1130
#: ../panel/mpanel-ui.php:1214 ../panel/mpanel-ui.php:1270
msgid "Special Post Ids :"
msgstr "指定文章 IDs："

#: ../panel/mpanel-functions.php:91 ../panel/mpanel-ui.php:703
#: ../panel/mpanel-ui.php:704 ../panel/mpanel-ui.php:786
#: ../panel/mpanel-ui.php:787 ../panel/mpanel-ui.php:1028
#: ../panel/mpanel-ui.php:1029 ../panel/mpanel-ui.php:1089
#: ../panel/mpanel-ui.php:1090 ../panel/mpanel-ui.php:1130
#: ../panel/mpanel-ui.php:1131 ../panel/mpanel-ui.php:1214
#: ../panel/mpanel-ui.php:1215 ../panel/mpanel-ui.php:1270
#: ../panel/mpanel-ui.php:1271
msgid ""
"You can enter the posts ids in the form here to display them (Multiple IDs "
"separated by commas.e.g. 3,5,7); or leave it blank, and then set the following "
"options to query the psots."
msgstr ""
"你可以在这里填入文章ID来调用特定的文章（多个ID请用英文半角逗号隔开，例如  "
"3,5,7）；或者留空，然后设置下面的选项来调用文章。"

#: ../panel/mpanel-functions.php:92 ../panel/mpanel-ui.php:764
#: ../panel/mpanel-ui.php:847 ../panel/mpanel-ui.php:926
#: ../panel/mpanel-ui.php:1005 ../panel/mpanel-ui.php:1067
#: ../panel/mpanel-ui.php:1108 ../panel/mpanel-ui.php:1149
#: ../panel/mpanel-ui.php:1192 ../panel/mpanel-ui.php:1248
#: ../panel/mpanel-ui.php:1304
msgid "Icon :"
msgstr "图标："

#: ../panel/mpanel-functions.php:93 ../panel/mpanel-ui.php:767
#: ../panel/mpanel-ui.php:850 ../panel/mpanel-ui.php:929
#: ../panel/mpanel-ui.php:1008 ../panel/mpanel-ui.php:1070
#: ../panel/mpanel-ui.php:1111 ../panel/mpanel-ui.php:1152
#: ../panel/mpanel-ui.php:1195 ../panel/mpanel-ui.php:1251
#: ../panel/mpanel-ui.php:1307
msgid "More Text :"
msgstr "更多内容的文本："

#: ../panel/mpanel-functions.php:94
msgid "More Posts"
msgstr "更多文章"

#: ../panel/mpanel-functions.php:95 ../panel/mpanel-ui.php:770
#: ../panel/mpanel-ui.php:853 ../panel/mpanel-ui.php:932
#: ../panel/mpanel-ui.php:1011 ../panel/mpanel-ui.php:1073
#: ../panel/mpanel-ui.php:1114 ../panel/mpanel-ui.php:1155
#: ../panel/mpanel-ui.php:1198 ../panel/mpanel-ui.php:1254
#: ../panel/mpanel-ui.php:1310
msgid "More Url :"
msgstr "更多内容的Url："

#: ../panel/mpanel-functions.php:96 ../panel/mpanel-ui.php:1185
msgid "User IDs :"
msgstr "用户IDs："

#: ../panel/mpanel-functions.php:97 ../panel/mpanel-ui.php:1186
#: ../panel/mpanel-ui.php:1187
msgid ""
"You can enter the user ids in the form here to display them (Multiple IDs "
"separated by commas.e.g. 3,5,7).ID number should be a multiple of 10, such as "
"10, 20 or 30 ids."
msgstr ""
"你可以在这里填入用户ID来调用用户头像和信息（多个ID请用英文半角逗号隔开，例如  "
"3,5,7）。输入的ID数量应该是10的倍数，比如 10、20或30个ID。"

#: ../panel/mpanel-functions.php:98 ../panel/mpanel-ui.php:1323
msgid "Delete this module."
msgstr "删除这个模块"

#: ../panel/mpanel-functions.php:99
msgid "Choose Images"
msgstr "选择图片"

#: ../panel/mpanel-functions.php:120
msgid "Use this image"
msgstr "使用这张图片"

#: ../panel/mpanel-functions.php:175 ../panel/mpanel-functions.php:176
msgid " Settings"
msgstr " 设置"

#: ../panel/mpanel-functions.php:176
msgid "Settings"
msgstr " 设置"

#: ../panel/mpanel-functions.php:246
msgid "Choose from the most used tags"
msgstr "从使用次数最多的标签中选择。"

#: ../panel/mpanel-functions.php:323
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: ../panel/mpanel-ui.php:29
msgid "Select a page:"
msgstr "选择页面："

#: ../panel/mpanel-ui.php:57
msgid "Save Changes"
msgstr "保存设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:60
msgid ""
"Hello, Thank you for using our theme. If this is your first time using the "
"settings panel, you can click the \"Reset Settings\" button which is at the "
"bottom to import some preset defaults, allowing you to quickly set the theme."
msgstr ""
"你好，感谢使用我们的主题。如果你是第一次使用这个设置面板，可以点击底部的“恢复默"
"认设置”按钮来导入一些预设的默认值，方便你快速设置主题。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:65
msgid "Changmeng's Works"
msgstr "倡萌的作品"

#: ../panel/mpanel-ui.php:72 ../panel/mpanel-ui.php:95
msgid "General"
msgstr "常规设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:73 ../panel/mpanel-ui.php:386
msgid "Homepage"
msgstr "首页设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:74 ../panel/mpanel-ui.php:260
msgid "Header"
msgstr "头部设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:75 ../panel/mpanel-ui.php:2770
msgid "Archives"
msgstr "存档设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:76 ../panel/mpanel-ui.php:1877
msgid "Article"
msgstr "文章设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:77 ../panel/mpanel-ui.php:2643
msgid "Sidebars"
msgstr "边栏设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:78 ../panel/mpanel-ui.php:2105
msgid "Banners"
msgstr "广告设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:79 ../panel/mpanel-ui.php:3057
msgid "Styling"
msgstr "样式设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:80 ../panel/mpanel-ui.php:1340
msgid "Register & Login"
msgstr "注册登录"

#: ../panel/mpanel-ui.php:81 ../panel/mpanel-ui.php:1484
msgid "Frontend Post"
msgstr "前端投稿"

#: ../panel/mpanel-ui.php:83
msgid "EDD Settings"
msgstr "EDD设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:85 ../panel/mpanel-ui.php:1819
#: ../panel/mpanel-ui.php:1823
msgid "Social Network"
msgstr "社交网络"

#: ../panel/mpanel-ui.php:86
msgid "Advanced"
msgstr "高级设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:87
msgid "Theme Document"
msgstr "主题教程"

#: ../panel/mpanel-ui.php:99
msgid "Announcement"
msgstr "公告"

#: ../panel/mpanel-ui.php:102
msgid "Homepage Announcement"
msgstr "首页公告"

#: ../panel/mpanel-ui.php:105
msgid "Only show in the homepage, support for HTML code."
msgstr "只在首页显示，支持Html代码。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:109
msgid "User Center Announcement"
msgstr "用户中心公告"

#: ../panel/mpanel-ui.php:112
msgid ""
"Only show in the User Center Page Template, support for HTML code. Leave blank "
"not show anything."
msgstr "只在“用户中心页面”模板中调用，支持Html代码。留空则不显示。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:116
msgid "Title Settings"
msgstr "标题设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:119
msgid "Display Blog name after title"
msgstr "在标题后面显示博客名称"

#: ../panel/mpanel-ui.php:122
msgid "Display Blog name after title of all pages."
msgstr "在所有页面的标题后面显示博客名称。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:126
msgid "Separator between title and Blog name"
msgstr "标题和博客名称之间的分隔符"

#: ../panel/mpanel-ui.php:129
msgid ""
"Separator between title and Blog name, you can use | , _ , - , > and so on. "
"Default is '|'."
msgstr "请设置标题与博客名称之前的分隔符，你可以使用  | , _ , - , > 等，默认是 |"

#: ../panel/mpanel-ui.php:135
msgid "Favicon"
msgstr "Favicon"

#: ../panel/mpanel-ui.php:138
msgid "Custom Favicon"
msgstr "自定义 Favicon 图标"

#: ../panel/mpanel-ui.php:141
msgid "Upload a icon (.ico), size 32x32 or 16x16"
msgstr "请上传一个 .ico 格式的图标，大小为 32x32 或 16x16 像素。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:146
msgid "Logo settings"
msgstr "Logo 设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:149
msgid "Blog Logo"
msgstr "博客 Logo"

#: ../panel/mpanel-ui.php:152
msgid ""
"You can replace the logo from theme's images directory, or upload your blog "
"logo here. The size of the logo is 180*48 px(Horizontal layout) or 260*70 "
"px(Vertical layout). Best to use a transparent png image."
msgstr ""
"您可以直接替换该主题的 images 目录下的logo，也可以在这里上传您的博客Logo，大小"
"为 180*48 像素（横向布局时）或 260*70 像素（垂直布局时），最好为透明的 png 格式"
"的图片。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:155
msgid "Login page Logo"
msgstr "登录界面 Logo"

#: ../panel/mpanel-ui.php:158
msgid "This logo will replace the logo of WP login page, 84*84px."
msgstr "这个 Logo 将用来替换 WP 后台登录界面的 Logo，大小为 84*84px。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:161
msgid "--Login page Logo url"
msgstr "-- 登录界面 Logo 链接"

#: ../panel/mpanel-ui.php:164
msgid ""
"This url will replace the logo url of WP login page, must have http:// or "
"https://"
msgstr ""
"这个链接将用来替换 WP 后台登录界面的 Logo 链接，必须包含 http:// or https:// 。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:167
msgid "--Login page Logo title"
msgstr "-- 登录界面 Logo 的标题"

#: ../panel/mpanel-ui.php:170
msgid "This text will replace the logo title of WP login page."
msgstr "这个文本将用来替换 WP 后台登录界面的 Logo 标题。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:175
msgid "Time format"
msgstr "时间格式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:178
msgid "Time format for blog posts"
msgstr "文章的时间格式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:181
msgid "Traditional"
msgstr "传统格式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:182
msgid "Time Ago Format"
msgstr "“多久前”格式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:183
msgid "Disable all"
msgstr "不显示时间"

#: ../panel/mpanel-ui.php:190
msgid "Breadcrumbs Settings"
msgstr "面包屑导航设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:193
msgid "Breadcrumbs"
msgstr "开启面包屑导航"

#: ../panel/mpanel-ui.php:198
msgid "Breadcrumbs output title of post"
msgstr "面包屑末尾输出文章标题"

#: ../panel/mpanel-ui.php:201
msgid ""
"In a single post, breadcrumbs output \"article\" at last, if you want to "
"output the title of the post at last, check this option."
msgstr ""
"在单个文章页面，面包屑导航默认在最后输出“正文”这两个字，如果你希望最后输出的是"
"文章的标题，请选中这个选项。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:207
msgid "Thumbnail Resizing"
msgstr "截图设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:209
msgid ""
"<p>You can choose one method to resize thumbnails.</p><p>\"Aqua Resizer\" and "
"\"OTF Regenerate Thumbnails\" require that all images must be uploaded to the "
"WP directory.</p><p>Qiniu imageView2 requires that all images must be "
"synchronized to the Qiniu server. </p><p>Only Timthumb support remote images, "
"but using timthumb may have security risks, so if you do not choose timthumb, "
"please delete timthumb.php and timthumb-config.php in the  theme root "
"directory.</p>"
msgstr ""
"<p>你可以选择其中一种方式来截取缩略图。</p><p>其中，\"Aqua Resizer\" 和 \"OTF "
"Regenerate Thumbnails\" 要求所有图片必须通过 WP 的图片上传功能上传到网站附件目"
"录（即在媒体库可以看到该图片）。两者都只在一个图片被调用它的缩略图时，才会自动"
"生成对应尺寸的缩略图，并保存在网站附件目录，以供后续调用。\"Aqua Resizer\" 可以"
"在原图尺寸小于缩略图尺寸时，将原图放大然后裁剪，而  \"OTF Regenerate Thumbnails"
"\" 不支持放大裁剪。 </p><p>\"七牛截图\"要求图片必须已被同步到七牛服务器（即文章"
"的图片都是通过七牛那里设置的域名调用），采用的是七牛服务器脚本处理图片，缩略图"
"不会占用你的网站空间。</p><p>只有 Timthumb 支持外链图片截图，但这个脚本可能存在"
"安全隐患，如果不是真的必要，强烈建议不要选择  Timthumb ，同时删除主题根目录下"
"的  timthumb.php 和 timthumb-config.php 这两个文件。</p>"

#: ../panel/mpanel-ui.php:213
msgid "Thumbnail resizing method"
msgstr "缩略图截取方式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:215
msgid "Choose the method of resizing thumbnail. Default is Aqua Resizer."
msgstr "选择一种方式来截取缩略图，默认为 Aqua Resizer。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:217
msgid "Aqua Resizer"
msgstr "Aqua Resizer 截图"

#: ../panel/mpanel-ui.php:218
msgid "OTF Regenerate Thumbnails"
msgstr "OTF Regenerate Thumbnails 截图"

#: ../panel/mpanel-ui.php:219
msgid "Timthumb"
msgstr "TimThumb 截图"

#: ../panel/mpanel-ui.php:220
msgid "Qiniu imageView2"
msgstr "七牛截图"

#: ../panel/mpanel-ui.php:224
msgid "Timthumb Crop mode"
msgstr "Timthumb 截图模式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:226
msgid "Crop mode of thumb, default: Scaled in proportion(Cropping) ."
msgstr "缩略图裁剪模式，默认：等比例缩小（适应最小边，裁剪大边，不变形）"

#: ../panel/mpanel-ui.php:229
msgid "Fixed height and width(No cropping)"
msgstr "直接压缩到固定高度和宽度（不裁剪，会变形）"

#: ../panel/mpanel-ui.php:230
msgid "Scaled in proportion(Cropping)"
msgstr "等比例缩小（适应最小边，裁剪大边，不变形）*"

#: ../panel/mpanel-ui.php:231
msgid "Scaled in proportion(No cropping)"
msgstr "等比例缩小（适应最大边，小边补白，不变形）"

#: ../panel/mpanel-ui.php:234
msgid "Thumb Quality"
msgstr "缩略图质量"

#: ../panel/mpanel-ui.php:237
msgid "The quality of thumb, max 100, default 90 ."
msgstr "缩略图生成的质量（数值越大，质量越高，体积越大），最大100，默认90。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:244
msgid "Header Code"
msgstr "头部代码"

#: ../panel/mpanel-ui.php:246
msgid ""
"The following code will add to the &lt;head&gt; tag. Useful if you need to add "
"additional scripts such as CSS or JS."
msgstr ""
"下面的代码将添加到 &lt;head&gt; 标签中。你可以添加一些额外的 CSS 或 JS 代码。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:251
msgid "Footer Code"
msgstr "底部代码"

#: ../panel/mpanel-ui.php:253
msgid ""
"The following code will add to the &lt;footer&gt; tag. You can add Copyright "
"text or Analysis code."
msgstr ""
"下面的代码将添加到底部的 &lt;footer&gt; 标签中，你可以添加版权声明以及统计分析"
"代码。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:266
msgid "Hide WP Admin Bar"
msgstr "隐藏 WP 管理工具条"

#: ../panel/mpanel-ui.php:269
msgid ""
"If you have set the front-end user management menu, you can hide WordPress "
"Admin Bar for all users."
msgstr "如果你设置了前端用户管理菜单，你可以对所有用户隐藏WP自带的顶部工具条。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:272
msgid "Left Top Nav"
msgstr "左上方导航"

#: ../panel/mpanel-ui.php:275
msgid "Show Login Module"
msgstr "显示登录模块"

#: ../panel/mpanel-ui.php:279
msgid "-- Custom Login Url:"
msgstr "-- 自定义登录链接："

#: ../panel/mpanel-ui.php:282
msgid ""
"Fill in a login url (including http://), Leave blank to use WP default login "
"url."
msgstr "填入一个自定义的登录链接（含http://），留空将使用WP后台默认的登录链接。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:285
msgid "-- Custom Register Url:"
msgstr "-- 自定义注册链接"

#: ../panel/mpanel-ui.php:288
msgid ""
"Please enable registration option in the general setting page, then fill in a "
"custom registration url (including http://), Leave blank to use WP default "
"registration url."
msgstr ""
"请先在 设置 - 常规，启用“任何人都可以注册”，然后填入一个自定义的注册链接（含"
"http://），留空将使用WP后台默认的注册链接。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:291
msgid "-- Custom Lost Password Url:"
msgstr "-- 自定义找回密码链接"

#: ../panel/mpanel-ui.php:294
msgid ""
"Fill in a custom lost password url (including http://), Leave blank to use WP "
"default lost password url."
msgstr ""
"填入一个自定义的找回密码链接（含http://），留空将使用WP后台默认的找回密码链接。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:297
msgid "-- Custom Profile edit Url:"
msgstr "-- 自定义个人资料编辑链接："

#: ../panel/mpanel-ui.php:300
msgid ""
"Fill in the profile edit url (including http://), Leave blank to use WP "
"default profile edit url."
msgstr ""
"填入一个自定义的个人资料编辑链接（含http://），留空将使用WP后台默认的个人资料编"
"辑链接。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:303
msgid "Show QQ Qun"
msgstr "显示QQ群"

#: ../panel/mpanel-ui.php:307
msgid "-- Url:"
msgstr "-- 链接："

#: ../panel/mpanel-ui.php:311
msgid "-- Title:"
msgstr "-- 标题："

#: ../panel/mpanel-ui.php:315
msgid "Show QQ Chat"
msgstr "显示QQ交谈"

#: ../panel/mpanel-ui.php:319
msgid "-- QQ Code:"
msgstr "-- QQ代码："

#: ../panel/mpanel-ui.php:323
msgid "Show Weixin"
msgstr "显示微信"

#: ../panel/mpanel-ui.php:327
msgid "-- Weixin Image"
msgstr "-- 微信图片"

#: ../panel/mpanel-ui.php:330
msgid "You can upload your weixin image here. The size is 200*200 px."
msgstr "你可以在这里上传微信图片，大小为 200*200 像素为佳。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:333
msgid "Show Sina Weibo"
msgstr "显示新浪微博关注"

#: ../panel/mpanel-ui.php:337 ../panel/mpanel-ui.php:358
msgid "-- Uid:"
msgstr "-- Uid："

#: ../panel/mpanel-ui.php:341 ../panel/mpanel-ui.php:362
msgid "-- Type:"
msgstr "-- 样式："

#: ../panel/mpanel-ui.php:345 ../panel/mpanel-ui.php:366
msgid "Only button"
msgstr "只显示按钮"

#: ../panel/mpanel-ui.php:346 ../panel/mpanel-ui.php:367
msgid "Button + number"
msgstr "按钮 + 粉丝数"

#: ../panel/mpanel-ui.php:350
msgid "Show QQ Weibo"
msgstr "显示腾讯微博关注"

#: ../panel/mpanel-ui.php:354
msgid "-- Name:"
msgstr "-- 用户名："

#: ../panel/mpanel-ui.php:373
msgid "Fixed main menu (Vertical Layout)"
msgstr "固定主菜单（仅垂直布局可用）"

#: ../panel/mpanel-ui.php:376
msgid "Fixed main menu"
msgstr "固定主菜单"

#: ../panel/mpanel-ui.php:379
msgid ""
"If you want to fixed the main menu while scrolling down the page, please check "
"this option.Take effect only on the vertical layout."
msgstr "如果你希望在下拉页面的时候固定主菜单，请选中这个选项，只对垂直布局生效。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:390
msgid "Homepage SEO"
msgstr "首页SEO"

#: ../panel/mpanel-ui.php:393
msgid "Homepage Title"
msgstr "首页标题"

#: ../panel/mpanel-ui.php:398
msgid "Homepage Keywords"
msgstr "首页关键词"

#: ../panel/mpanel-ui.php:401
msgid "Keywords separated by commas."
msgstr "多个关键词请用英文逗号,隔开。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:405
msgid "Homepage Description"
msgstr "首页描述"

#: ../panel/mpanel-ui.php:413
msgid "Homepage Slider"
msgstr "首页幻灯"

#: ../panel/mpanel-ui.php:416
msgid "Enable Homepage Slider"
msgstr "启用首页幻灯"

#: ../panel/mpanel-ui.php:420
msgid "Slider Style"
msgstr "幻灯样式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:423 ../panel/mpanel-ui.php:433
msgid ""
"The number of slides to be shown. Slides will be sized down if carousel "
"becomes smaller than the original size."
msgstr ""
"每次滚动所显示的图片数量。如果幻灯的高度和宽度小于默认的，那么，幻灯的图片也会"
"按比例缩小。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:425
msgid "Slide Wide No ADs"
msgstr "全宽幻灯无广告"

#: ../panel/mpanel-ui.php:426
msgid "Slide + ADs"
msgstr "幻灯 + 广告"

#: ../panel/mpanel-ui.php:427
msgid "Slide No ADs (Blog Layout only)"
msgstr "幻灯无广告（首页为Blog布局才可用）"

#: ../panel/mpanel-ui.php:430
msgid "Number of images per screen"
msgstr "每屏滚动的图片数量"

#: ../panel/mpanel-ui.php:435
msgid "One"
msgstr "一个"

#: ../panel/mpanel-ui.php:436
msgid "Two"
msgstr "两个"

#: ../panel/mpanel-ui.php:437
msgid "Three"
msgstr "三个"

#: ../panel/mpanel-ui.php:438
msgid "Four"
msgstr "四个"

#: ../panel/mpanel-ui.php:441
msgid "Image Height(px)"
msgstr "图片高度（像素）"

#: ../panel/mpanel-ui.php:445
msgid "Slideshow Mode"
msgstr "切换模式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:454
msgid "Autoplay"
msgstr "自动播放"

#: ../panel/mpanel-ui.php:458
msgid "AutoHover"
msgstr "鼠标悬停"

#: ../panel/mpanel-ui.php:462
msgid "Controls"
msgstr "控制按钮"

#: ../panel/mpanel-ui.php:466
msgid "Pager"
msgstr "页码"

#: ../panel/mpanel-ui.php:474
msgid "Slideshow Speed"
msgstr "播放速度"

#: ../panel/mpanel-ui.php:481
msgid "Number Of Posts To Show"
msgstr "文章数量"

#: ../panel/mpanel-ui.php:485 ../panel/mpanel-ui.php:2030
msgid "Query Type"
msgstr "调用类型"

#: ../panel/mpanel-ui.php:491 ../panel/mpanel-ui.php:1778
#: ../panel/mpanel-ui.php:2033
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: ../panel/mpanel-ui.php:492
msgid "Selctive Posts"
msgstr "指定文章"

#: ../panel/mpanel-ui.php:493
msgid "Selctive pages"
msgstr "指定页面"

#: ../panel/mpanel-ui.php:494 ../panel/mpanel-ui.php:530
msgid "Custom Slider"
msgstr "自定义幻灯"

#: ../panel/mpanel-ui.php:498
msgid "Enter a tag name, or names seprated by comma. "
msgstr "输入标签名，多个标签使用英文逗号隔开。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:516
msgid ""
"Choose categories yuo want to show . Use [Ctrl] key to choose multiple "
"categories. "
msgstr "选择要显示的分类。可以按住[ Ctrl ] ，然后选择多个分类。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:520
msgid "Selctive Posts IDs"
msgstr "选择文章 ID"

#: ../panel/mpanel-ui.php:521
msgid "Enter a post ID, or IDs seprated by comma. "
msgstr "输入文章 ID，多个 ID 使用英文逗号隔开。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:525
msgid "Selctive Pages IDs"
msgstr "选择页面 ID"

#: ../panel/mpanel-ui.php:526
msgid "Enter a page ID, or IDs seprated by comma. "
msgstr "输入页面 ID，多个 ID 使用英文逗号隔开。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:531
msgid "Choose your custom slide"
msgstr "选择你的自定义幻灯"

#: ../panel/mpanel-ui.php:538
msgid "Show Links"
msgstr "显示友链"

#: ../panel/mpanel-ui.php:541
msgid "Show Links in Homepage Footer"
msgstr "在首页底部显示友链"

#: ../panel/mpanel-ui.php:544
msgid "If checked, Please visit Appearance - Menus to set a Footer Link menu."
msgstr "如果开启，请访问 “外观 > 菜单”设置“首页友链”菜单"

#: ../panel/mpanel-ui.php:550 ../panel/mpanel-ui.php:553
msgid "Homepage displays"
msgstr "首页显示"

#: ../panel/mpanel-ui.php:556
msgid "Latest posts - Blog Layout"
msgstr "博客布局 - 显示最新文章"

#: ../panel/mpanel-ui.php:557
msgid "CMS Layout - Using Home Builder"
msgstr "CMS布局 - 使用首页生成器添加内容模块"

#: ../panel/mpanel-ui.php:566
msgid "List Style"
msgstr "列表样式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:570 ../panel/mpanel-ui.php:1743
#: ../panel/mpanel-ui.php:2810 ../panel/mpanel-ui.php:2910
#: ../panel/mpanel-ui.php:3016
msgid "Simple Title List"
msgstr "简单标题列表"

#: ../panel/mpanel-ui.php:571 ../panel/mpanel-ui.php:1744
#: ../panel/mpanel-ui.php:2811 ../panel/mpanel-ui.php:2879
msgid "Row Thumb"
msgstr "小缩略图（网格布局）"

#: ../panel/mpanel-ui.php:572 ../panel/mpanel-ui.php:1745
#: ../panel/mpanel-ui.php:2812 ../panel/mpanel-ui.php:2840
msgid "Small Thumb + Excerpt"
msgstr "小缩略图+摘要"

#: ../panel/mpanel-ui.php:573 ../panel/mpanel-ui.php:1746
#: ../panel/mpanel-ui.php:2813 ../panel/mpanel-ui.php:2857
msgid "Big Thumb + Excerpt"
msgstr "大缩略图+摘要"

#: ../panel/mpanel-ui.php:574 ../panel/mpanel-ui.php:1747
#: ../panel/mpanel-ui.php:2814 ../panel/mpanel-ui.php:2868
msgid "Original Image + Excerpt"
msgstr "原图+摘要"

#: ../panel/mpanel-ui.php:577
msgid "Ignore Sticky Posts"
msgstr "不在顶部显示置顶文章"

#: ../panel/mpanel-ui.php:579
msgid ""
"If home slider show sticky posts, I propose to ignore the sticky posts from "
"latest posts here."
msgstr ""
"如果首页幻灯设置为显示“置顶文章”，建议你开启“忽略置顶文章”，以免重复显示。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:583
msgid "Posts Per Page"
msgstr "每页文章数"

#: ../panel/mpanel-ui.php:585
msgid "Default is 10."
msgstr "默认为 10"

#: ../panel/mpanel-ui.php:589
msgid "Exclude Categories"
msgstr "排除分类"

#: ../panel/mpanel-ui.php:591
msgid ""
"Use minus sign (-) to exclude categories from Latest posts on homepage. "
"Example: (-1,-4,-7) =  exclude Category 1,4,7."
msgstr ""
"使用减号（-）可以在首页最新文章中排除某些分类的文章。例如 （-1,-4,-7）表示排除 "
"ID 为 1,4,7  的分类。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:595
msgid "Exclude Posts"
msgstr "排除文章"

#: ../panel/mpanel-ui.php:597
msgid ""
"Use minus sign (-) to exclude posts from Latest posts on homepage. Example: "
"(-2,-5,-8) =  exclude post 2,5,8."
msgstr ""
"使用减号（-）可以在首页最新文章中排除某些文章。例如 （-2,-5,-8）表示排除 ID 为 "
"2,5,8  的文章。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:601 ../panel/mpanel-ui.php:2785
msgid "Pagination Type"
msgstr "分页导航类型"

#: ../panel/mpanel-ui.php:605 ../panel/mpanel-ui.php:2789
msgid "Pagination"
msgstr "分页"

#: ../panel/mpanel-ui.php:606 ../panel/mpanel-ui.php:2790
msgid "Ajax loading more"
msgstr "Ajax 免刷新加载更多"

#: ../panel/mpanel-ui.php:610 ../panel/mpanel-ui.php:2794
msgid "Turn to click ajax loading after scroll"
msgstr "滚动几次后切换为点击加载"

#: ../panel/mpanel-ui.php:612 ../panel/mpanel-ui.php:2796
msgid ""
"Turn to click ajax loading after scrolling how many times, default is 5. If "
"you want never turn to click ajax loading, just set a large enough number, for "
"example: 999999."
msgstr ""
"默认为向下滚动Ajax方式加载文章，你可以设置滚动加载几次后切换为点击加载，默认为 "
"5 次。如果你不希望切换为点击加载，可以设置一个足够大的数字，比如 999999。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:623 ../panel/mpanel-ui.php:2781
msgid ""
"Important: The value of \"Posts Per Page\" ​​can not be less than the value of "
"\"Blog pages show at most\", which is set in [Settins > Reading]. The current "
"value of \"Blog pages show at most\" is "
msgstr ""
"重要提示：“每页文章数”的值不能小于【设置 > 阅读】中“博客页面至多显示”的值！当"
"前“博客页面至多显示”的值为 "

#: ../panel/mpanel-ui.php:629 ../panel/mpanel-ui.php:632
msgid "First News Excerpt Length"
msgstr "第一篇文章的摘要字数"

#: ../panel/mpanel-ui.php:639
msgid "Home Builder"
msgstr "首页生成器"

#: ../panel/mpanel-ui.php:663
msgid "News in picrure"
msgstr "图片模块"

#: ../panel/mpanel-ui.php:668
msgid "EDD News in picrure"
msgstr "EDD图片模块"

#: ../panel/mpanel-ui.php:672
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: ../panel/mpanel-ui.php:676
msgid "[-] Collapse All"
msgstr "[-] 全部收缩"

#: ../panel/mpanel-ui.php:677
msgid "[+] Expand All"
msgstr "[+] 全部展开"

#: ../panel/mpanel-ui.php:690
msgid "News Box :"
msgstr "内容模块："

#: ../panel/mpanel-ui.php:773
msgid "EDD News Box :"
msgstr "EDD内容模块："

#: ../panel/mpanel-ui.php:856
msgid "Categories Tabs Box :"
msgstr "分类选项卡模块："

#: ../panel/mpanel-ui.php:935
msgid "EDD Categories Tabs Box :"
msgstr "EDD分类选项卡模块："

#: ../panel/mpanel-ui.php:1015
msgid "Recent/Random/Hot Posts :"
msgstr "最新/随机/热门文章："

#: ../panel/mpanel-ui.php:1049
msgid "Order:"
msgstr "文章排序："

#: ../panel/mpanel-ui.php:1051
msgid "Latest"
msgstr "最新文章"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1054
msgid "Stick"
msgstr "置顶文章"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1076
msgid "Scrolling Box :"
msgstr "滚动模块："

#: ../panel/mpanel-ui.php:1117
msgid "EDD Scrolling Box :"
msgstr "EDD滚动模块："

#: ../panel/mpanel-ui.php:1172
msgid "Users :"
msgstr "用户："

#: ../panel/mpanel-ui.php:1201
msgid "News In Picture :"
msgstr "图片模块："

#: ../panel/mpanel-ui.php:1257
msgid "EDD News In Picture :"
msgstr "EDD图片模块："

#: ../panel/mpanel-ui.php:1318
msgid "Height :"
msgstr "高度："

#: ../panel/mpanel-ui.php:1344 ../panel/mpanel-ui.php:1489
msgid "Function switch"
msgstr "功能开关"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1347
msgid "Enable Register & Login Of This Theme"
msgstr "启用主题的自定义登录和注册功能"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1350
msgid "If checked, will enable theme's custom registration and login functions."
msgstr "选中后，将启用主题自带的自定义注册和登录功能。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1353 ../panel/mpanel-ui.php:1498
msgid "Shortcodes"
msgstr "简码"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1354
msgid ""
"Register: [cmpuser-register] <br/>Login: [cmpuser-login] <br/>Edit Profile: "
"[cmpuser-edit-profile] <br/>Reset Password: [cmpuser-reset-password]"
msgstr ""
"注册表单： [cmpuser-register] <br/>登录表单： [cmpuser-login] <br/>编辑个人资料"
"表单： [cmpuser-edit-profile] <br/>重置密码表单： [cmpuser-reset-password]"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1358
msgid "Disable dashboard access for non-admin users?"
msgstr "禁止非管理员用户访问WP后台"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1361
msgid ""
"Please note that you can only log in through wp-login.php and this plugin. wp-"
"admin permalink will be inaccessible."
msgstr ""
"请注意，你仅仅可以通过这个插件的页面以及 wp-login.php 进行登录，wp-admin 链接将"
"不可访问。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1364 ../panel/mpanel-ui.php:1367
msgid "Add first name and last name?"
msgstr "添加名字和姓氏字段"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1370
msgid "Enable captcha?"
msgstr "启用验证码"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1373
msgid ""
"Honeypot antispam detection is enabled by default. For captcha usage the PHP-"
"GD library needs to be enabled in your server/hosting."
msgstr ""
"默认已经启用了蜜罐防垃圾检测功能。如果你要开启验证码功能，请务必保证你的服务器/"
"主机已启用了 PHP 的 GD 库。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1376
msgid "Enable Standby role?"
msgstr "启用备用角色？"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1381
msgid ""
"Standby role disables all the capabilities for new users, until the "
"administrator changes. It usefull for site with restricted components."
msgstr ""
"备用角色将禁用所有新用户的权限，直到管理员更改为其他角色。这个对于有限制功能的"
"站点是很有用的。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1384
msgid "Choose the role(s) in the registration form?"
msgstr "允许注册时选择角色？"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1387
msgid ""
"This feature allows you to choose the role from the frontend, with the "
"selected roles you want to show. You can also define an standard predefined "
"role through a shortcode parameter, e.g. [cmp-register role=\"contributor\"]."
msgstr ""
"这个功能允许用户在注册时选择你所设定的用户角色。你还开通过简码指定用户的角色，"
"例如 [cmp-register role=\"contributor\"]"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1390
msgid "-- Choose the role(s)"
msgstr "-- 选择可注册的用户角色"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1391
msgid ""
"You need to choose only the role(s) you want to accept to avoid security/"
"infiltration issues."
msgstr "请选择你要开放给用户注册的角色，避免出现安全/渗透问题。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1397
msgid "Enable password complexity?"
msgstr "启用密码复杂性"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1403
msgid "Send notification email to admin?"
msgstr "发送通知邮件给管理员？"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1406
msgid ""
"If checked, will send notification email to admin when new user registered."
msgstr "选中后，当有新用户注册时，发送通知邮件给管理员。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1409
msgid "Send account details email to the new user?"
msgstr "发送账号信息给新用户？"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1412
msgid "If checked, will send account details email to the new user."
msgstr "选中后，将发送账号信息给新用户。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1415
msgid "-- Email notification content"
msgstr "-- 邮件通知内容"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1420
msgid "Please use HMTL tags for all formatting. And also you can use:"
msgstr "支持 HTML 标签，还可以使用这些字段："

#: ../panel/mpanel-ui.php:1423 ../panel/mpanel-ui.php:1426
msgid "Accept terms / conditions in the registration form?"
msgstr "启用注册协议条款"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1429
msgid "-- Terms and conditions message"
msgstr "-- 注册协议的提示信息"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1432
msgid "Terms and conditions message."
msgstr "注册条款协议的提示信息"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1435
msgid "-- Target URL"
msgstr "-- 注册协议所在的页面链接"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1438
msgid "Terms and conditions target URL."
msgstr "注册协议所在的页面链接"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1441 ../panel/mpanel-ui.php:1444
msgid "Only ask for password once on registration form?"
msgstr "注册时只需输入一次密码"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1447 ../panel/mpanel-ui.php:1450
msgid "Automatically Login after registration?"
msgstr "注册后自动登录"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1453
msgid "-- URL after Automatically Login"
msgstr "-- 自动登录后重定向的页面网址"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1456
msgid ""
"URL after Automatically Login. Leave blank will be redirected to the homepage."
msgstr "自动登录后重定向的页面网址。留空将重定向到网站首页。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1459 ../panel/mpanel-ui.php:1462
msgid "Validate user registration through an email?"
msgstr "用户注册需要进行邮件验证？"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1465
msgid ""
"This feature cannot be used with [Automatically Login after registration] and "
"[Send account details email to the new user]"
msgstr "该功能无法和【注册后自动登录】以及【发送账号信息给新用户】同时使用！"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1468
msgid "Redirect URL after login"
msgstr "登录后重定向的页面网址"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1471
msgid ""
"Redirect URL after login, leave blank will be redirected to the page before "
"login."
msgstr "登录后重定向的页面网址，留空将重定向用户到登录前的页面。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1474
msgid "Redirect URL after logout"
msgstr "登出后重定向的页面网址"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1477
msgid ""
"Redirect URL after logout, leave blank will be redirected to the page before "
"logout."
msgstr "登出后重定向的页面网址，留空将重定向用户到登出前的页面。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1492
msgid "Enable Frontend Post Of This Theme"
msgstr "启用主题的前端投稿功能"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1495
msgid "If checked, will enable theme's frontend post functions."
msgstr "选中后，将启用主题自带的前端投稿功能。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1499
msgid ""
"Frontend Post Form: [cmpuser-frontend-post] <br/>User Posts List: [cmpuser-"
"post-list]"
msgstr ""
"前端投稿表单： [cmpuser-frontend-post] <br/>用户文章列表： [cmpuser-post-list]"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1500
msgid "Main Settings"
msgstr "常规设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1503
msgid "Edit Page ID"
msgstr "编辑页面 ID"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1506
msgid ""
"Enter the ID of the page where the edit form appears (the page where you "
"entered the frontend post shortcode)."
msgstr "输入添加了前端投稿简码的页面的ID。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1509
msgid "Publish Status"
msgstr "发布状态"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1518
msgid "The Status assigned to the new Post (Publish, Pending, Draft, Private)."
msgstr "新文章的状态（已发布、等待审核、草稿、私密）。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1521
msgid "Post Success Message"
msgstr "提交成功的提示信息"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1524
msgid "Your custom post-success message."
msgstr "自定义投稿成功的提示信息。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1527
msgid "Post Failure Message"
msgstr "提交失败的提示信息"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1530
msgid "Your custom post-failure message."
msgstr "自定义投稿失败的提示信息。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1533
msgid "Mail on New Post"
msgstr "新投稿通知"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1536
msgid "Check to notify admin on new post."
msgstr "选中后可以邮件通知管理员有新文章投稿。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1539
msgid "Display Login Link in Form"
msgstr "在投稿表单显示登录链接"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1542
msgid "Display a Login Link inside the form."
msgstr "在投稿表单中显示登录链接。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1545
msgid "Allow selection of Post Format"
msgstr "允许选择文章格式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1548
msgid "Allow the selection off the Post Format inside the form."
msgstr "允许在投稿表单中显示文章格式选择。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1551
msgid "Hide regular WP Edit Link"
msgstr "隐藏常规的WP文章编辑链接"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1552
msgid "Hide the regular WordPress Edit Link."
msgstr "隐藏常规的 WordPress 文章编辑链接。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1557
msgid "Category Settings"
msgstr "分类设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1560
msgid "Display Categories"
msgstr "显示分类"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1564
msgid "Droplist"
msgstr "下拉列表"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1565
msgid "Check boxes"
msgstr "复选框"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1566
msgid "Not display"
msgstr "不显示"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1568
msgid ""
"How categories appear at the front end.You can select not to display "
"categories at all."
msgstr "前端分类列表的显示方式。你也可以选择不显示。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1571
msgid "Categrory Order"
msgstr "分类排序"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1575
msgid "by ID"
msgstr "根据ID"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1576
msgid "by name"
msgstr "根据名称"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1578
msgid "The sort order of categories at the front end."
msgstr "前端分类列表的排序方式。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1581
msgid "Field Settings"
msgstr "字段设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1584
msgid "Require a Title"
msgstr "标题必填"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1587
msgid ""
"Check to enforce the user to enter a title for his post.Please note that the "
"Title will always be included - No Post without Title."
msgstr ""
"选中后强制用户为文章输入一个标题。请注意，文章通常都要包含标题的，没有文章是不"
"含标题的！"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1590
msgid "Show Separate Excerpt"
msgstr "显示摘要输入框"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1593
msgid "Check to display a separate field for the excerpt."
msgstr "选中后，将显示一个单独的摘要输入框。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1596
msgid "Content Field Style"
msgstr "内容字段样式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1600
msgid "Plain Text"
msgstr "纯文本"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1601
msgid "Visual and HTML"
msgstr "可视化和HTML"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1602
msgid "Visual Only"
msgstr "仅可视化"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1603
msgid "HTML Only"
msgstr "仅HTML"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1605
msgid ""
"For responsive layouts it is recommended not to use the visual content field "
"style,because some Android browsers don't support some of the tages used."
msgstr ""
"出于响应式布局，不推荐使用可视化编辑器，因为在某些安卓浏览器不支持所用的一些标"
"签。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1608
msgid "Allow Media Upload"
msgstr "允许媒体上传"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1611
msgid "Allow user to upload new media file (picture, video)."
msgstr "允许用户上传媒体文章（图片、视频）。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1614
msgid "Allow Tags"
msgstr "允许添加标签"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1617
msgid "Check to display a field to enter tags."
msgstr "选中后将显示一个标签输入表单。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1620
msgid "Guest Post"
msgstr "游客投稿"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1623
msgid "Allow guest to post"
msgstr "允许游客投稿"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1626
msgid "Allow guests to post."
msgstr "允许游客投稿。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1629
msgid "Email & Name for Guest Posts"
msgstr "游客投稿需要填写邮箱和名字"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1632
msgid "Check to require email and name for guest posts."
msgstr "选中后，游客投稿将需要填写邮箱和名字。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1635
msgid "Guest Account ID"
msgstr "游客账号ID"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1638
msgid "The dedicated account that should be used for guest posts."
msgstr "专门用来发布游客文章的账号ID。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1641
msgid "Allow Guests to select Category"
msgstr "允许游客选择分类"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1644
msgid ""
"Check if you want guests to select categories themselves. If not checked the "
"default category you specify below will be used for guest posts."
msgstr ""
"如果你希望游客自己选择分类，请选中这个选项。否则，将使用你指定的默认分类。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1647
msgid "Category for Guest Posts"
msgstr "游客投稿分类"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1651
msgid "The category guest posts should be assigned to."
msgstr "游客投稿被分配到的默认分类。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1654
msgid "Show Guests a Spam Prevention Quiz"
msgstr "给游客显示一个算术验证"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1657
msgid "Display a Spam Prevention Quiz. Applies to useres not logged in."
msgstr "显示一个算术验证，仅对游客生效。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1660
msgid "Post List"
msgstr "文章列表"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1663
msgid "Enable post edit"
msgstr "启用文章编辑"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1666
msgid "Check on to allow the author edit their posts."
msgstr "选中后，将允许用户编辑他们的文章。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1669
msgid "Disable edit pending post"
msgstr "禁止编辑待审文章"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1672
msgid "Check on to disable edit pending post."
msgstr "选中后，禁止用户编辑待审的文章。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1675
msgid "Enable post delete"
msgstr "启用文章删除"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1678
msgid "Check on to allow the author delete their posts."
msgstr "选中后，将允许用户删除他们的文章。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1681
msgid "Posts per page"
msgstr "每页文章数"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1684
msgid "How many posts per page to display."
msgstr "用户文章列表中每页要显示的文章数。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1692
msgid "Easy Digital Downloads"
msgstr "Easy Digital Downloads"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1698
msgid "Custom EDD Labels and Slug"
msgstr "自定义 EDD 标签和别名"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1701
msgid "Custom EDD Labels"
msgstr "自定义 EDD 标签（Labels）"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1704
msgid ""
"The format is [singular]|[plural], such as Download|Downloads. If left blank, "
"will use edd default labels."
msgstr ""
"格式为 单数|复数，允许中文，例如 Download|Downloads。留空将使用 EDD 的默认值"
"（Download|Downloads）。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1707
msgid "Custom EDD Slug"
msgstr "自定义 EDD 别名（slug）"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1710
msgid "If left blank, will use edd default slug."
msgstr "如果留空，将使用 EDD 默认的别名 download"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1715
#, php-format
msgid ""
"Important: After modifying EDD Slug, you must visit <a href=\"%s\" target="
"\"_blank\">this page</a> to re-save the settings, otherwise it will not take "
"effect."
msgstr ""
"重要提示：一旦你更改了 EDD 别名（slug），你必须访问<a href=\"%s\" target="
"\"_blank\">这个页面</a>重新保存固定链接设置，否者无法生效！"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1718
msgid "EDD Archive Settings"
msgstr "EDD 存档设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1721
msgid "EDD Archive Title"
msgstr "EDD 存档标题"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1724
msgid ""
"You can set a different title for the EDD Archive page &lt;title&gt; label."
msgstr "你可以设置一个不一样的标题，用于EDD存档页面的&lt;title&gt;标签中。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1727
msgid "EDD Archive Keywords"
msgstr "EDD 存档页面的关键词"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1730
msgid ""
"Contents set here will be used as the value of the EDD Archive page keywords "
"meta, and multiple keywords separated by commas."
msgstr ""
"这里设置的内容将作为 EDD 存档页面 keywords meta 的值，多个关键词请用英文半角逗"
"号,隔开。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1733
msgid "EDD Archive Description"
msgstr "EDD 存档页面的描述"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1736
msgid ""
"Contents set here will be used as the value of the EDD Archive page "
"description meta."
msgstr "这里设置的内容将作为 EDD 存档页面 description meta 的值。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1739
msgid "EDD Archive Style"
msgstr "EDD 存档样式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1750
msgid "Products per page for EDD Archive"
msgstr "EDD 存档每页显示的商品数"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1753
msgid "How many products you want to show per page in EDD Archives."
msgstr "你希望在 EDD 存档页面中每页显示多少个商品。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1757
msgid ""
"Important: The value of \"Products per page for EDD Archive\" ​​can not be less "
"than the value of \"Blog pages show at most\", which is set in [Settins > "
"Reading]. The current value of \"Blog pages show at most\" is "
msgstr ""
"重要提示：“EDD 存档每页显示的商品数”的值不能小于【设置 > 阅读】中“博客页面至多"
"显示”的值！当前“博客页面至多显示”的值为 "

#: ../panel/mpanel-ui.php:1759
msgid "EDD Related Downloads"
msgstr "EDD 相关商品"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1762
msgid "Enable Related Downloads"
msgstr "显示相关商品"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1766
msgid "--Title Of Related Downloads"
msgstr "-- 相关商品模块的标题"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1770
msgid "--Number of Downloads to show"
msgstr "-- 相关商品数量"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1774
msgid "--Query Type"
msgstr "-- 相关商品调用类型"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1781
msgid "EDD Other Settings"
msgstr "EDD 其他设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1784 ../panel/mpanel-ui.php:1975
msgid "Enable Reward author"
msgstr "启用打赏作者"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1787 ../panel/mpanel-ui.php:1978
msgid "Display reward author at the bottom of the article."
msgstr "在文章内容的下方显示打赏作者模块。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1790
msgid "Enable Share Buttons"
msgstr "显示分享按钮"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1793 ../panel/mpanel-ui.php:2008
msgid "Display social share buttons."
msgstr "显示社交分享图标。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1796
msgid "Show Featured image On Single Download Page"
msgstr "在单个商品页面显示特色图片"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1799
msgid ""
"If you have set a Featured image for Single Download Page, just show it at the "
"top of post title."
msgstr ""
"如果你为商品设置了一个特色图片，开启这个功能后，就会在文章标题顶部显示出来。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1802
msgid "Open EDD Comments"
msgstr "开启 EDD 商品的评论功能"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1805
msgid "EDD is not allowed to comment default, check to open the comments."
msgstr "EDD 商品默认是禁止评论的，选中后可以开启评论。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1808
msgid "Add Product Name To Purchase History"
msgstr "添加商品名称到购买历史"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1811
msgid ""
"EDD purchase history is not show the product name default, check to add "
"product name."
msgstr "EDD 购买历史界面默认是没有显示商品名称的，选中后可以添加。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1826
msgid "Display Social Icon"
msgstr "显示社交图标"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1830
msgid "Don't forget http:// before link (except QQ and QQ Email List )."
msgstr "别忘了在链接前添加 http:// （QQ 和 QQ邮箱订阅列表 除外）"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1835
msgid "e.g. http://weibo.com/hcm602"
msgstr "例如 http://weibo.com/hcm602"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1840
msgid "e.g. http://t.qq.com/hcm602"
msgstr "例如 http://t.qq.com/hcm602"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1845
msgid "e.g. 745722006"
msgstr "例如 745722006"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1850
msgid "e.g. https://plus.google.com/105276589845964937994"
msgstr "例如 https://plus.google.com/105276589845964937994"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1855
msgid "e.g. https://twitter.com/hcm602"
msgstr "例如 https://twitter.com/hcm602"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1858
msgid ""
"<a class=\"tooltip\" href=\"http://www.cmhello.com/list-qq-com.html\" target="
"\"_blank\" title=\"Setting method of QQ Email List\">QQ Email List</a>"
msgstr ""
"<a class=\"tooltip\" href=\"http://www.cmhello.com/list-qq-com.html\" target="
"\"_blank\" title=\"QQ邮箱订阅列表 的设置方法 \">QQ邮箱订阅列表</a>"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1860
msgid "e.g. 04d10e789e984f55c7eddb77e9ce652b631cbc84842b16fa"
msgstr "例如 04d10e789e984f55c7eddb77e9ce652b631cbc84842b16fa"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1863
msgid ""
"<a class=\"tooltip\" href=\"http://www.cmhello.com/qq-email-me.html\" target="
"\"_blank\" title=\"Setting method of QQ Email Email-me\">QQ Email Email-me</a>"
msgstr ""
"<a class=\"tooltip\" href=\"http://www.cmhello.com/qq-email-me.html\" target="
"\"_blank\" title=\"QQ邮箱“邮我”的设置方法\">QQ邮箱“邮我”</a>"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1865
msgid ""
"e.g. http://mail.qq.com/cgi-bin/qm_share?t=qm_mailme&email=0Lm9s72Qprmg-qGh-rO-"
"vQ"
msgstr ""
"例如 http://mail.qq.com/cgi-bin/qm_share?t=qm_mailme&email=0Lm9s72Qprmg-qGh-rO-"
"vQ"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1868
msgid "Custom Feed URL"
msgstr "自定义 Feed URL"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1870
msgid "e.g. http://feed.feedsky.com/cmhello"
msgstr "例如 http://feed.feedsky.com/cmhello"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1881
msgid "Original Article Settings"
msgstr "原创文章设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1884
msgid "Output Original Metas To &lt;head&gt;"
msgstr "输出原创声明到&lt;head&gt;"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1887
msgid ""
"Output original metas to <head> in single post and page, just for baidu seo."
msgstr "输出原创声明到&lt;head&gt;，用于百度SEO。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1890
msgid "Post Note Type"
msgstr "文章声明类型"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1894
msgid "Don't Display Note"
msgstr "不显示文章声明"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1895
msgid "Dynamic Note"
msgstr "动态声明"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1896
msgid "Static Note"
msgstr "静态声明"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1898
msgid ""
"The Post Note will display in the bottom of the content. If choose [Dynamic "
"Note], the note will change according to the seo settings of the post. "
"Otherwise, it shows the text of [Post Static Note]."
msgstr ""
"文章声明将在文章内容的底部显示。如果选择了【动态声明】，声明的内容将根据文章的"
"SEO设置来动态显示。反之，将显示【文章静态声明】的内容。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1901
msgid "Nofollow Original Url"
msgstr "添加 Nofollow 属性到原文网址"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1904
msgid ""
"If checked, it will add [rel=nofollow] to the original url when the post is "
"reproduced."
msgstr "如果选中，当文章为转载时，将添加  [rel=nofollow] 属性到文章出处网址中。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1907
msgid "Post Static Note"
msgstr "文章静态声明"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1910
msgid "Displayed at the bottom of the article, blank will not be displayed."
msgstr "显示在文章的底部，留空将不显示。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1914
msgid "Article Elements"
msgstr "文章元素"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1917
msgid "Post Author Box"
msgstr "作者模块"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1921
msgid "Next/Prev Article"
msgstr "上一篇/下一篇 文章"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1927
msgid "Post Meta Settings"
msgstr "文章 Meta 设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1930
msgid "Post Meta :"
msgstr "显示文章 Meta："

#: ../panel/mpanel-ui.php:1934
msgid "Page Meta :"
msgstr "显示页面 Meta："

#: ../panel/mpanel-ui.php:1938 ../panel/mpanel-ui.php:2941
msgid "Author Meta"
msgstr "-- 作者"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1942 ../panel/mpanel-ui.php:2951
msgid "Date Meta"
msgstr "-- 日期"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1946 ../panel/mpanel-ui.php:2956
msgid "Views Meta"
msgstr "-- 浏览次数"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1950
msgid "Categories Meta"
msgstr "-- 分类"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1954 ../panel/mpanel-ui.php:2961
msgid "Comments Meta"
msgstr "-- 评论"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1958 ../panel/mpanel-ui.php:2966
msgid "Tags Meta"
msgstr "-- 标签"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1962
msgid "Paragraph Indent"
msgstr "段落缩进"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1965
msgid "Paragraph first line indent 2 characters"
msgstr "段落首行缩进2个字符"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1968
msgid "Check this to make paragraph first line indent 2 characters."
msgstr "选择该项可以使用文章段落首行缩进2个字符。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1972
msgid "Reward author"
msgstr "打赏作者"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1980
msgid "Reward tips"
msgstr "打赏提示语"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1984
msgid "Alipay QR code image"
msgstr "支付宝二维码图片"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1987
msgid "Upload alipay QRcode image, the size is 150*150 px."
msgstr "上传支付宝打赏二维码图片，尺寸为 150*150 像素"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1989
msgid "Alipay tips"
msgstr "支付宝提示语"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1993
msgid "Wechatpay QR code image"
msgstr "微信二维码图片"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1996
msgid "Upload wechatpay QRcode image, the size is 150*150 px."
msgstr "上传微信打赏二维码图片，尺寸为 150*150 像素"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1998
msgid "Wechatpay tips"
msgstr "微信提示语"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2002
msgid "Share Post Settings"
msgstr "文章分享设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2005
msgid "Share Post Buttons"
msgstr "显示文章分享按钮"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2013
msgid "Related Posts Settings"
msgstr "相关文章设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2016
msgid "Related Posts"
msgstr "显示相关文章"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2020
msgid "Custom Title"
msgstr "自定义标题"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2023
msgid "Custom title of related posts box."
msgstr "自定义相关文章模块的标题。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2026
msgid "Number of posts to show"
msgstr "文章数量"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2034
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2037
msgid "Display Style"
msgstr "显示样式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2039
msgid "Big thumb + Title"
msgstr "大缩略图+标题"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2040
msgid "Small thumb + Title"
msgstr "小缩略图+标题"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2041
msgid "Only title"
msgstr "仅标题"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2046
msgid "Comment Settings"
msgstr "评论设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2049
msgid "Remove Comment Part For Posts"
msgstr "移除文章的评论部分"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2052
msgid "Remove the comment part for all posts."
msgstr "选中后，将移除所有文章的评论部分，访客将无法评论。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2055
msgid "Remove Comment Part For Pages"
msgstr "移除页面的评论部分"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2058
msgid "Remove the comment part for all pages."
msgstr "选中后，将移除所有页面的评论部分，访客将无法评论。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2061
msgid "Enable Smilies"
msgstr "启用表情"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2066
msgid "Remove Url Field"
msgstr "移除评论的网址字段"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2069
msgid "Check this to remove url field from comment form."
msgstr "选中该项可以移除评论表单的网址字段。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2072
msgid "Enable Quicktags"
msgstr "启用 Quicktags 按钮"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2075
msgid ""
"If you want to add a group of quicktag buttons to the comment form, please "
"check this option"
msgstr "如果你想在评论表单中添加 Quicktags 按钮，请选择该选项"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2078
msgid "Comment Mail Notify"
msgstr "评论回复邮件通知"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2083
msgid "Anti Spam"
msgstr "过滤垃圾评论"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2086
msgid "Check this can prevent most of the spam comments"
msgstr "选中该项可以阻止大多数的垃圾评论"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2089
msgid "Comment must contain Chinese"
msgstr "评论必须包含中文"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2092
msgid ""
"If your site visitors are almost all Chinese people, you can check this option."
msgstr "如果您网站的访问几乎都是中国人，你可以考虑选中该项。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2095
msgid "Comment Textarea placeholder"
msgstr "评论文本区占位符"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2098
msgid "The placeholder text will display in the comment textarea."
msgstr "这些内容将显示在评论框中作为占位符，可作为提示信息"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2109
msgid "Top Banner Area"
msgstr "顶部广告位"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2112 ../panel/mpanel-ui.php:2165
#: ../panel/mpanel-ui.php:2218 ../panel/mpanel-ui.php:2271
#: ../panel/mpanel-ui.php:2324 ../panel/mpanel-ui.php:2377
#: ../panel/mpanel-ui.php:2431 ../panel/mpanel-ui.php:2485
#: ../panel/mpanel-ui.php:2539 ../panel/mpanel-ui.php:2591
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2117 ../panel/mpanel-ui.php:2170
#: ../panel/mpanel-ui.php:2223 ../panel/mpanel-ui.php:2276
#: ../panel/mpanel-ui.php:2329 ../panel/mpanel-ui.php:2382
#: ../panel/mpanel-ui.php:2436 ../panel/mpanel-ui.php:2490
#: ../panel/mpanel-ui.php:2544 ../panel/mpanel-ui.php:2596
msgid "Who can see this ads:"
msgstr "谁可以看到这个广告："

#: ../panel/mpanel-ui.php:2130 ../panel/mpanel-ui.php:2183
#: ../panel/mpanel-ui.php:2236 ../panel/mpanel-ui.php:2289
#: ../panel/mpanel-ui.php:2342 ../panel/mpanel-ui.php:2395
#: ../panel/mpanel-ui.php:2449 ../panel/mpanel-ui.php:2503
#: ../panel/mpanel-ui.php:2557 ../panel/mpanel-ui.php:2609
msgid "You can upload a picture, or simply fill out the image URL."
msgstr "您可以直接上传一张图片，或者填写完整的图片地址"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2133 ../panel/mpanel-ui.php:2186
#: ../panel/mpanel-ui.php:2239 ../panel/mpanel-ui.php:2292
#: ../panel/mpanel-ui.php:2345 ../panel/mpanel-ui.php:2398
#: ../panel/mpanel-ui.php:2452 ../panel/mpanel-ui.php:2506
#: ../panel/mpanel-ui.php:2560 ../panel/mpanel-ui.php:2612
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2138 ../panel/mpanel-ui.php:2191
#: ../panel/mpanel-ui.php:2244 ../panel/mpanel-ui.php:2297
#: ../panel/mpanel-ui.php:2350 ../panel/mpanel-ui.php:2403
#: ../panel/mpanel-ui.php:2457 ../panel/mpanel-ui.php:2511
#: ../panel/mpanel-ui.php:2565 ../panel/mpanel-ui.php:2617
msgid "Alternative Text For The image"
msgstr "图片的 alt 描述文字"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2148 ../panel/mpanel-ui.php:2201
#: ../panel/mpanel-ui.php:2254 ../panel/mpanel-ui.php:2307
#: ../panel/mpanel-ui.php:2360 ../panel/mpanel-ui.php:2413
#: ../panel/mpanel-ui.php:2467 ../panel/mpanel-ui.php:2521
msgid "Adsense Code"
msgstr "广告代码"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2151 ../panel/mpanel-ui.php:2204
#: ../panel/mpanel-ui.php:2257 ../panel/mpanel-ui.php:2310
#: ../panel/mpanel-ui.php:2363 ../panel/mpanel-ui.php:2416
#: ../panel/mpanel-ui.php:2470 ../panel/mpanel-ui.php:2524
msgid ""
"If you want to add more than one banner ad, clear image ads settings above, "
"and then add your adsense code here."
msgstr ""
"如果您想添加一个以上的图片广告，请清除上面的图片设置，然后在这里添加您的广告代"
"码。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2154 ../panel/mpanel-ui.php:2207
#: ../panel/mpanel-ui.php:2260 ../panel/mpanel-ui.php:2313
#: ../panel/mpanel-ui.php:2366 ../panel/mpanel-ui.php:2419
#: ../panel/mpanel-ui.php:2473 ../panel/mpanel-ui.php:2527
msgid "Mobile Adsense Code"
msgstr "手机广告代码"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2157 ../panel/mpanel-ui.php:2210
#: ../panel/mpanel-ui.php:2263 ../panel/mpanel-ui.php:2316
#: ../panel/mpanel-ui.php:2369 ../panel/mpanel-ui.php:2422
#: ../panel/mpanel-ui.php:2476 ../panel/mpanel-ui.php:2530
#: ../panel/mpanel-ui.php:2584 ../panel/mpanel-ui.php:2636
msgid "This adsense only display in mobile."
msgstr "这里添加的广告代码只在手机端显示。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2162
msgid "Top Right Banner Area(Vertical layout only)"
msgstr "右上角广告（仅垂直布局可用）"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2215
msgid "Bottom Banner Area"
msgstr "底部广告位"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2268
msgid "Right of Home Slider"
msgstr "幻灯右边广告位"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2321
msgid "Above Article Banner Area"
msgstr "文章顶部广告位"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2374
msgid "Below Article Banner Area"
msgstr "文章底部广告位"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2427
msgid "Top of the comment form"
msgstr "评论表单上方广告"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2428
msgid "This ad will be displayed at the top of the comment form."
msgstr "该广告将显示在评论表单的上方"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2481
msgid "Bottom of the comment form"
msgstr "评论表单下方广告"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2482
msgid "This ad will be displayed at the bottom of the comment form."
msgstr "该广告将显示在评论表单的下方"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2535
msgid "Shortcode [ads1] ADS"
msgstr "简码 [ads1] 广告"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2536
msgid ""
"You can add Shortcode [ads1] to any post, page or widget to display this ads."
msgstr "你可以添加简码  [ads1] 到文章、页面或小工具中来显示这里设置的广告内容。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2575
msgid "[ads1] Shortcode Banner"
msgstr "[ads1] 简码广告"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2578
msgid "Add your adsense code here, and then use shortcode [ads1] to call it."
msgstr "在这里添加您的广告代码，然后使用简码 [ads1] 来调用它。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2581
msgid "[ads1] Mobile Adsense Code"
msgstr "[ads1] 手机广告代码"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2587
msgid "Shortcode [ads2] ADS"
msgstr "简码 [ads2] 广告"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2588
msgid ""
"You can add Shortcode [ads2] to any post, page or widget to display this ads."
msgstr "你可以添加简码  [ads2] 到文章、页面或小工具中来显示这里设置的广告内容。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2627
msgid "[ads2] Shortcode Banner"
msgstr "[ads2] 简码广告"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2630
msgid "Add your adsense code here, and then use shortcode [ads2] to call it."
msgstr "在这里添加您的广告代码，然后使用简码 [ads2] 来调用它。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2633
msgid "[ads2] Mobile Adsense Code"
msgstr "[ads2] 手机广告代码"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2647
msgid "Sidebar Rolling"
msgstr "侧边栏滚动"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2650
msgid "Right Sidebar Rolling"
msgstr "右侧边栏滚动"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2653
msgid "When enabled, the sidebar widget will fixed when the page scroll down."
msgstr "启用后，侧边栏的某些小工具可以随着页面的滚动而悬浮固定显示。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2656
msgid "-- Home Rolling Widget One"
msgstr "-- 首页滚动小工具一"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2659
msgid ""
"Enter the widgets position(According to the display order).If you want to just "
"roll a widget, please enter the same number in both of widget one and widget "
"two, if you want to roll the last widget, please enter 0 in both of widget one "
"and widget two. Following is the same."
msgstr ""
"输入小工具的位置对应的数字（根据出现的顺序）。如果您只想滚动一个小工具，请在“小"
"工具一”和“小工具二”填写同一个数字；如果你希望只滚动最后一个小工具，请在“小工具"
"一”和“小工具二”中都填入数字 0，下同。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2662
msgid "-- Home Rolling Widget Two"
msgstr "-- 首页滚动小工具二"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2666
msgid "-- Post Rolling Widget One"
msgstr "-- 文章滚动小工具一"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2671
msgid "-- Post Rolling Widget Two"
msgstr "-- 文章滚动小工具二"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2675
msgid "-- Page Rolling Widget One"
msgstr "-- 页面滚动小工具一"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2680
msgid "-- Page Rolling Widget Two"
msgstr "-- 页面滚动小工具二"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2684
msgid ""
"Note: In addition to the home page, posts and pages in accordance with a fixed "
"set above, other pages are only fixed last widget."
msgstr ""
"注：除了首页、文章和页面的侧边栏按照上面的设置滚动小工具外，其余页面都默认滚动"
"最后一个小工具。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2687
msgid "Hide Sidebar"
msgstr "隐藏侧边栏"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2690
msgid "Hide Sidebar in Mobile Client"
msgstr "移动客户端（手机等）访问时隐藏侧边栏"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2693
msgid ""
"When the device is smaller than the width of 980px, the sidebar will not be "
"displayed."
msgstr "当访问设备宽度小于980px时，不显示侧边栏。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2696
msgid "Remove Sidebar For Posts"
msgstr "移除文章的侧边栏"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2699
msgid "Remove sidebar for all posts."
msgstr "选中后，将移除所有文章的侧边栏。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2702
msgid "Remove Sidebar For Pages"
msgstr "移除页面的侧边栏"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2705
msgid "Remove sidebar for all pages."
msgstr "选中后，将移除所有页面的侧边栏。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2710
msgid "Add Sidebar"
msgstr "添加侧边栏"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2712
msgid "Sidebar Name"
msgstr "侧边栏的名称"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2714
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2715
msgid ""
"Please use letters and numbers named, otherwise, it may cause the sidebar does "
"not work."
msgstr "请使用字母和数字命名，否则，可能会导致该侧边栏无法正常使用。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2730
msgid "Custom Sidebars"
msgstr "自定义侧边栏"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2739
msgid "Home Sidebar"
msgstr "首页侧边栏"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2744
msgid "Single Page Sidebar"
msgstr "页面侧边栏"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2749
msgid "Single Article Sidebar"
msgstr "文章侧边栏"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2754
msgid "Archives Sidebar"
msgstr "存档页面的侧边栏"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2760
msgid "<em><small>Category : </small></em>"
msgstr "<em><small>分类：</small></em>"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2774
msgid "Archive Style Settings"
msgstr "存档样式设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2776
msgid "All Categries of your website:"
msgstr "你网站的所有分类（ID）："

#: ../panel/mpanel-ui.php:2780
msgid ""
"The default archive style is <strong>[Simple Title List]</strong>, You can "
"enter the Category IDs to custom the archive style of them. Multiple IDs "
"separated by commas.e.g. 3,5,7"
msgstr ""
"默认的存档页面样式为<strong>[简单的标题列表]</strong>，你可以将分类ID填写到下面"
"的其他样式中，以此自定义它们的存档样式。多个ID，请用英文逗号“,”隔开，例如："
"3,5,7"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2806
msgid "Default Archive Style"
msgstr "默认存档样式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2817
msgid "-- Default Posts Per Page"
msgstr "-- 默认每页文章数"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2820
msgid "Posts Per Page of [Simple Title List] and other archives pages"
msgstr "[简单标题列表] 和 其他存档页面 的每页文章数"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2823
msgid "Excerpt Length"
msgstr "摘要字数"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2828
msgid "Little thumb + Title on Mobile"
msgstr "手机端显示小图标+标题样式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2831
msgid "Check this if you want display Little thumb + title on mobile."
msgstr "如果你希望在手机端显示小图标+标题的样式，请选择这个选项。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2834 ../panel/mpanel-ui.php:2851
#: ../panel/mpanel-ui.php:2862 ../panel/mpanel-ui.php:2873
#: ../panel/mpanel-ui.php:2884 ../panel/mpanel-ui.php:2895
#: ../panel/mpanel-ui.php:2915
msgid "-- Posts Per Page"
msgstr "-- 每页文章数"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2837
msgid "Posts Per Page of [Little thumb + Title on Mobile]"
msgstr "[手机端小图标+标题] 每页文章数"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2845
msgid "-- Thumb Float Left"
msgstr "-- 缩略图左浮动"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2848
msgid ""
"The thumbnail is right-floating default , you can choose left-floating if you "
"want."
msgstr "缩略图默认是右浮动的，如果你需要，可以选择左浮动。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2854
msgid "Posts Per Page of [Small Thumb + Excerpt]"
msgstr "[小缩略图+摘要] 每页文章数"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2865
msgid "Posts Per Page of [Big Thumb + Excerpt]"
msgstr "[大缩略图+摘要] 每页文章数"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2876
msgid "Posts Per Page of [Original Image + Excerpt]"
msgstr "[原图+摘要] 每页文章数"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2887 ../panel/mpanel-ui.php:2918
msgid "Posts Per Page of [Row Thumb]"
msgstr "[小缩略图（网格布局）] 每页文章数"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2890
msgid "Categories List + Row Thumb"
msgstr "分类列表 + 小缩略图（网格布局）"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2898
msgid "Posts Per Page of [Categories List + Row Thumb]"
msgstr "[分类列表 + 小缩略图（网格布局）] 每页文章数"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2901
msgid "-- Posts Order By"
msgstr "-- 文章排序"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2905
msgid "Random "
msgstr "随机"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2906
msgid "Recent "
msgstr "最新"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2923
msgid "Links Open Method"
msgstr "链接打开方式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2926
msgid "Open link in new tab"
msgstr "在新标签中打开链接"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2929
msgid "If you choose this option, all posts will open the link in a new tab"
msgstr "如果你选择该选项，所有存档列表中的文章都将在新窗口/标签中打开"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2932
msgid "Archive Meta Settings"
msgstr "存档 Meta 设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2935
msgid "Archive Meta"
msgstr "显示存档 Meta"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2938
msgid ""
"Effective only for [Big Thumb + Excerpt] and [Small Thumb + Excerpt] Archives."
msgstr "只对 [大缩略图+摘要] 和 [小缩略图+摘要] 这两种存的样式生效。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2946
msgid "Category Meta"
msgstr "-- 分类"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2973
msgid "Category Page Settings"
msgstr "分类页面设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2976
msgid "Category Description"
msgstr "分类描述"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2980 ../panel/mpanel-ui.php:2989
#: ../panel/mpanel-ui.php:3002
msgid "RSS Icon"
msgstr "RSS 图标"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2986
msgid "Tag Page Settings"
msgstr "标签页面设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2995
msgid "Author Page Settings"
msgstr "作者页面设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2998
msgid "Author Bio"
msgstr "作者简介"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3006
msgid "Redirect Author To User Center"
msgstr "重定向作者到用户中心"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3009
msgid ""
"Redirect user to user center if he/she try to access his/her archive page."
msgstr "如果当前用户试图访问自己的作者归档页面，重定向他到用户中心。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3012
msgid "Author Archive Style"
msgstr "作者存档样式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3017
msgid "Small Thumb + Title"
msgstr "小缩略图+标题"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3022
msgid "Choose Post Types"
msgstr "选择文章类型"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3025
msgid "Choose Post Types for Homepage"
msgstr "首页主循环的文章类型"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3026
msgid ""
"Choose post types for homepage main loop, use the Ctrl key to multi-select or "
"deselect."
msgstr "选择首页主循环中要显示的文章类型，使用 Ctrl 键可以多选或取消选择。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3032
msgid "Choose Post Types for author archive"
msgstr "作者存档页的文章类型"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3033
msgid ""
"Choose post types for author archive loop, use the Ctrl key to multi-select or "
"deselect."
msgstr "选择作者存档页面中要显示的文章类型，使用 Ctrl 键可以多选或取消选择。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3039
msgid "Choose Post Types for search"
msgstr "允许搜索的文章类型"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3040
msgid ""
"Choose post types for search results loop, use the Ctrl key to multi-select or "
"deselect."
msgstr "选择允许搜索的文章类型，使用 Ctrl 键可以多选或取消选择。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3046
msgid "Choose Post Types for RSS feed"
msgstr "RSS订阅源的文章类型"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3047
msgid ""
"Choose post types for rss feed loop, use the Ctrl key to multi-select or "
"deselect."
msgstr "选择RSS订阅源中要输出的文章类型，使用 Ctrl 键可以多选或取消选择。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3061
msgid "Theme Layout & Color"
msgstr "主题布局和颜色"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3064
msgid "Theme Layout"
msgstr "主题布局"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3067
msgid "Horizontal - Main menu on the left"
msgstr "横向布局 - 主菜单在左边"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3068
msgid "Vertical - Main menu at the top"
msgstr "垂直布局 - 主菜单在上方"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3072
msgid "Theme Color"
msgstr "主题颜色"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3075
msgid "Black Green(default)"
msgstr "黑 - 绿（默认）"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3076
msgid "Black Blue"
msgstr "黑 - 蓝"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3077
msgid "Brown red"
msgstr "咖啡 - 红"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3078
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3079
msgid "Purple"
msgstr "紫色"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3085
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义CSS"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3088
msgid "Enable Custom CSS"
msgstr "启用自定义CSS"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3093
msgid "Add your css:"
msgstr "添加你的css代码："

#: ../panel/mpanel-ui.php:3100
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3104
msgid "Optional Features"
msgstr "可选功能"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3112
msgid "Show IDs In The Manage Column"
msgstr "在管理列表中显示 ID"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3115
msgid ""
"Show ids in  the manage column of posts, pages, comments, attachments, users "
"and categories."
msgstr "在后台文章、页面、评论、附件、用户 和 分类 的管理界面显示 ID。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3129
msgid ""
"Important: To cache avatar, you must create a new folder named [avatar] in the "
"site's root directory, add a default avatar named [default.jpg] and make sure "
"it is writable (0755)."
msgstr ""
"重要提示：开启缓存头像前，请先在网站根目录创建名为“avatar”的文件夹，在里面添加"
"一个名为“default.jpg”的默认头像，并且确保这个文件夹是可写的（0755）"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3134
msgid "Lightbox"
msgstr "启用图片灯箱"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3137
msgid "Lightbox allows users to view larger versions of images."
msgstr "开启图片灯箱，可以让访客在文章中点击查看原始尺寸的大图片。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3140
msgid "LazyLoad"
msgstr "延迟加载图片"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3143
msgid ""
"Using LazyLoad on long web pages containing many large images makes the page "
"load faster."
msgstr ""
"启用延迟加载图片，只有滚动到图片可视区时，才加载图片，这样可以加快网页的打开速"
"度。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3146
msgid "jQuery CDN"
msgstr "jQuery CDN"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3149
msgid "WordPress(default)"
msgstr "WordPress自带（默认）"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3150
msgid "Google"
msgstr "谷歌"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3151
msgid "Mrosoft"
msgstr "微软"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3152
msgid "Baidu"
msgstr "百度"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3153
msgid "SAE"
msgstr "新浪"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3154
msgid "Qiniu"
msgstr "七牛"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3155
msgid "Upyun"
msgstr "又拍云"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3156
msgid "jQuery Official"
msgstr "jQuery 官方"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3158
msgid "Choose a jquery CDN service."
msgstr "选择一种 jQuery 库 CDN 加速服务"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3161
msgid "Excerpt Length Repair"
msgstr "摘要字数修复"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3164
msgid "If the excerpt echo the full content, You can use this repair function."
msgstr "如果摘要输出的是全文内容，你可以启用这个选项尝试修复。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3167
msgid "Add Additional columns to User list"
msgstr "添加额外的用户信息列"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3170
msgid ""
"Add additional columns to user list, E.g registration time, last login, ip and "
"so on."
msgstr "添加额外的信息列到后台的用户列表，比如注册时间、最近登录时间IP等等。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3173
msgid "Enable Post views statistics"
msgstr "启用文章浏览次数统计"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3176
msgid "Add post views statistics function, just like the WP-PostViews plugin do."
msgstr "添加文章浏览次数统计功能，类似于 WP-PostViews 插件的功能。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3189
msgid "Export"
msgstr "导出设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3195
msgid "Import"
msgstr "导入设置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3207
msgid "All settings will be rest .. Are you sure ?"
msgstr "这个主题的所有设置都会恢复默认，你确定要执行吗？"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3207
msgid "Reset Settings"
msgstr "恢复默认设置"

#: ../search.php:14
#, php-format
msgid "Search: %s"
msgstr "搜索：%s"

#: ../search.php:17
#, php-format
msgid "Posts 0f search results for: %s"
msgstr "以下是关键词“%s”的搜索结果"

#: ../search.php:21
msgid "Nothing Found"
msgstr "没有搜索结果"

#: ../search.php:24
msgid ""
"Sorry, but nothing matched your search criteria. Please try again with some "
"different keywords."
msgstr "抱歉，没有搜索结果，请换一个关键词试试哦"

#: ../sidebar-edd.php:9
msgid ""
"Please go to \"<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> Appearance "
"> Widgets </a>\" to set \"EDD Single Download Widget Area\"."
msgstr ""
"请访问“<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> 外观 > 小工具 </"
"a>”设置“EDD 单个商品页面小工具区”。"

#: ../sidebar-edd.php:14
msgid ""
"Please go to \"<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> Appearance "
"> Widgets </a>\" to set \"EDD Archive Widget Area\"."
msgstr ""
"请访问“<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> 外观 > 小工具 </"
"a>”设置“EDD 存档页面小工具区”。"

#: ../sidebar.php:18 ../sidebar.php:39 ../sidebar.php:61 ../sidebar.php:80
#: ../sidebar.php:89
msgid ""
"Please go to \"<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> Appearance "
"> Widgets </a>\" to set \"Primary Widget Area\" , Or \"<a target=\"_blank\" "
"href=\"/wp-admin/admin.php?page=panel\"> Theme Setting </a>\" to Set "
"[Sidebars] option ."
msgstr ""
"请访问“<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> 外观 > 小工具 </"
"a>”设置“默认小工具区”；或者访问“<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/admin."
"php?page=panel\"> 主题设置 </a>”，通过【边栏设置】自定义右边栏小工具。"

#: ../sidebar.php:23 ../sidebar.php:47 ../sidebar.php:68
msgid ""
"Please go to \"<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> Appearance "
"> Widgets </a>\" to set \"DWQA Widget Area\"."
msgstr ""
"请访问“<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> 外观 > 小工具 </"
"a>”设置“DWQA 小工具区”。"

#: ../single-download.php:56 ../single.php:48
msgid "Tagged with: "
msgstr "标签："

#: ../single-download.php:63 ../single.php:53
msgid "Last edited: "
msgstr "最后编辑于："

#: ../single-download.php:65 ../single.php:55
msgid "Author: "
msgstr "作者："

#: ../single-download.php:66 ../single.php:56
msgid "Editor: "
msgstr "编辑："

#: ../single-download.php:76 ../single.php:66
msgid "Previous:"
msgstr "上一篇："

#: ../single-download.php:77 ../single.php:67
msgid "Next:"
msgstr "下一篇："

#: ../tag.php:12 ../taxonomy-download_tag.php:13
msgid "Tag: "
msgstr "标签："

#: ../tag.php:15 ../taxonomy-download_tag.php:15
msgid "Subscribe to this tag"
msgstr "订阅该标签的文章"

#~ msgid "Exclude This Categories :"
#~ msgstr "排除这些分类："

#~ msgid "Show Category Tabs Box"
#~ msgstr "显示 分类标签模块（Tabs）"

#~ msgid "Display Thumb"
#~ msgstr "显示缩略图"

#~ msgid "Are you kidding me? Please register your account in the normal way."
#~ msgstr "你在和我开玩笑？请通过正常的方式注册账号。"

#~ msgid ""
#~ "This theme requires you to install the <strong> WP-PostViews </strong> "
#~ "plugin, <a href=\"http://wordpress.org/plugins/wp-postviews/\" target="
#~ "\"_blank\">download it from here</a>."
#~ msgstr ""
#~ "当前启用的主题需要安装<strong> WP-PostViews </strong> 插件才可以正常统计浏览"
#~ "次数，您可以在插件安装界面搜索安装，也可以 <a href=\"http://wordpress.org/"
#~ "plugins/wp-postviews/\" target=\"_blank\">在这里下载</a>。"

#~ msgid "URL after registration (if blank then homepage)"
#~ msgstr "注册后重定向的网址（留空就用首页）"

#~ msgid "URL after login (if blank then homepage)"
#~ msgstr "登录后重定向的网址（留空就用首页）"

#~ msgid "URL after logout (if blank then homepage)"
#~ msgstr "登出后重定向的网址（留空就用首页）"

#~ msgid "Share To:"
#~ msgstr "分享到："

#~ msgid "Page %s"
#~ msgstr "第 %s 页"

#~ msgid "Share to Qzone"
#~ msgstr "分享到QQ空间"

#~ msgid "Share to Sina Weibo"
#~ msgstr "分享到新浪微博"

#~ msgid "Share to QQ Weibo"
#~ msgstr "分享到腾讯微博"

#~ msgid "Share to Renren"
#~ msgstr "分享到人人网"

#~ msgid "Share to Weixin"
#~ msgstr "分享到微信"

#~ msgid "Query Settings"
#~ msgstr "调用设置"

#~ msgid "Use baidu share."
#~ msgstr "使用的是百度分享功能"

#~ msgid "-- Button Style"
#~ msgstr "-- 按钮样式"

#~ msgid "-- Button Size"
#~ msgstr "-- 按钮大小"

#~ msgid "-- Image Share"
#~ msgstr "-- 开启图片分享"

#~ msgid "Using throughout the site."
#~ msgstr "在整个网站中使用"

#~ msgid "-- Select Text Share"
#~ msgstr "-- 开启文本选取分享"

#~ msgid "Search Page Settings"
#~ msgstr "搜索页面设置"

#~ msgid "Exclude Pages in results"
#~ msgstr "在结果中的排除页面"

#~ msgid "Repair [Screen Options] of Menus"
#~ msgstr "修复菜单页面的 [显示选项] "

#~ msgid ""
#~ "If you are using the simplified Chinese version, and can not properly use "
#~ "the Screen Options of menus, You can use this repair function."
#~ msgstr ""
#~ "如果你正在使用简体中文版的WP，并且无法正常使用 外观 - 菜单 界面的“显示选"
#~ "项”，可以选中这个来修复。"

#~ msgid "Google font"
#~ msgstr "谷歌字体"

#~ msgid ""
#~ "Since google services are blocked, WP background loading google fonts will "
#~ "slow down the loading speed, you can disable it here, or change the font "
#~ "service sources."
#~ msgstr ""
#~ "自从谷歌的服务被屏蔽以来，WP后台加载的谷歌字体导致后台加载缓慢，你可以禁用"
#~ "它，或者使用其他加载来源。"

#~ msgid "Cancel loading google fonts"
#~ msgstr "取消加载谷歌字体"

#~ msgid "Replace with 360 fonts service"
#~ msgstr "使用 360 字体资源库"

#~ msgid "Still use google fonts service"
#~ msgstr "仍旧使用谷歌字体服务"

#~ msgid "Custom Email From"
#~ msgstr "自定义WP邮件发送信息"

#~ msgid "Email From Name"
#~ msgstr "发件人名称"

#~ msgid "If left blank, the default is Website Name"
#~ msgstr "如果留空，默认使用网站名称"

#~ msgid "From Email Address"
#~ msgstr "发件人邮箱"

#~ msgid "Wrong credentials"
#~ msgstr "错误的凭据"

#~ msgid "Successfully activated"
#~ msgstr "已成功激活"

#~ msgid "Information updated"
#~ msgstr "个人信息已更新"

#~ msgid "Error updating email"
#~ msgstr "更新邮件出错"

#~ msgid "Something strange has ocurred"
#~ msgstr "出错了"

#~ msgid "You need to be logged in to edit your profile"
#~ msgstr "请登录后编辑你的个人资料"

#~ msgid "User created"
#~ msgstr "用户已成功创建"

#~ msgid "Please confirm your account, you will receive an email"
#~ msgstr "请确认你的账号，你将收到一封邮件"

#~ msgid "Username is not valid"
#~ msgstr "用户名还没填写或不可用"

#~ msgid "Nickname is not valid"
#~ msgstr "昵称还没填写"

#~ msgid "First name is not valid"
#~ msgstr "名字还没填写"

#~ msgid "Last name is not valid"
#~ msgstr "姓氏还没填写"

#~ msgid "Passwords must be identical and filled"
#~ msgstr "密码必须填写并且一样"

#~ msgid "Email is not valid"
#~ msgstr "邮箱还没填写"

#~ msgid "New user"
#~ msgstr "新用户"

#~ msgid "Use this widget to show the user login status and Cmp Login links."
#~ msgstr "使用这个小工具来显示用户的登录状态和操作链接"

#~ msgid "Lost password?"
#~ msgstr "忘记密码？"

#~ msgid "User login status"
#~ msgstr "编辑个人资料"

#~ msgid "Profile updated."
#~ msgstr "个人资料已更新。"

#~ msgid "Enable email notification for new registered users?"
#~ msgstr "启用新用户邮件通知"

#~ msgid "Admin Menu"
#~ msgstr "管理员菜单"

#~ msgid "Welcome!"
#~ msgstr "欢迎来到我们的网站！"

#~ msgid "Enable Original Article Settings"
#~ msgstr "启用原创文章设置"

#~ msgid "Post By"
#~ msgstr "作者："

#~ msgid "-- Show User Menu"
#~ msgstr "-- 显示用户菜单"

#~ msgid ""
#~ "If your site is not open user registration, you do not need to enable this "
#~ "menu."
#~ msgstr "如果你的网站没有开放用户注册，你不必开启这个用户菜单。"

#~ msgid "Custom Search"
#~ msgstr "自定义搜索"

#~ msgid ""
#~ "If you have already applied to the baidu custom search, you can check this "
#~ "and complete the following settings."
#~ msgstr "如果您已经申请到了百度站内搜索，您可以启用它，然后完成下面的设置。"

#~ msgid "Search Domain"
#~ msgstr "搜索域名"

#~ msgid ""
#~ "Fill in your binding domain (Without http://), otherwise, please keep the "
#~ "default."
#~ msgstr "填入您绑定的搜索域名（不含 http://），否则请保留默认。"

#~ msgid "Search ID"
#~ msgstr "搜索引擎ID"

#~ msgid "Fill in your Custom Search ID."
#~ msgstr "填入您的搜索引擎ID"

#~ msgid "Click here to send a message to Changmeng"
#~ msgstr "点此给倡萌发送信息"

#~ msgid "FeedBack"
#~ msgstr "反馈建议"

#~ msgid "Who can see this?"
#~ msgstr "谁可以看到这个内容？"

#~ msgid "Only Me &amp; Admin"
#~ msgstr "只有我和管理员"

#~ msgid "%s Answers"
#~ msgstr "%s 个回答"

#~ msgid "Filter:"
#~ msgstr "过滤器："

#~ msgid "Unanswered"
#~ msgstr "未回答"

#~ msgid "My questions"
#~ msgstr "我的问题"

#~ msgid "My subscribes"
#~ msgstr "我的订阅"

#~ msgid "Questions"
#~ msgstr "问题"

#~ msgid "Subscribes"
#~ msgstr "订阅"

#~ msgid "Sort by"
#~ msgstr "排序依据"

#~ msgid "Answers"
#~ msgstr "回答"

#~ msgid "Votes"
#~ msgstr "投票"

#~ msgid "Enter the result"
#~ msgstr "输入结果"

#~ msgid "You do not have permission to view questions"
#~ msgstr "你没有足够权限查看问题"

#~ msgid "Sorry, but nothing matched your filter"
#~ msgstr "抱歉，没有符合条件的内容"

#~ msgid "Best Answer"
#~ msgstr "最佳回答"

#~ msgid "<span><a href=\"%s\">%s%s</a> %s answered %s ago</span>"
#~ msgstr "<span><a href=\"%s\">%s%s</a> %s 回答于 %s 以前</span>"

#~ msgid "You do not have permission to submit a question"
#~ msgstr "你没有足够的权限提交问题"

#~ msgid "Overdue"
#~ msgstr "已过期"

#~ msgid "Queue"
#~ msgstr "查询"

#~ msgid "Empty"
#~ msgstr "空的"

#~ msgid ""
#~ "<p style=\"color:#c00;font-size:16px;\">Current theme can only be used in "
#~ "PHP 5.3.x and PHP 5.4.x series of PHP environments, your current PHP "
#~ "version is %s, does not meet the requirements!</p><p>Note: To remove this "
#~ "message, please delete the theme via FTP.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p style=\"color:#c00;font-size:16px;\">当前主题只能在 PHP 5.3.x 和 PHP 5.4."
#~ "x 系列的 PHP 环境中使用， 你主机的 PHP 版本为 %s，不符合主题的使用条件！</"
#~ "p><p>注：要移除该提示，请通过FTP删除该主题。</p>"

#~ msgid "Hi! %s"
#~ msgstr "您好！%s "

#~ msgid "Custom Gravatar"
#~ msgstr "自定义 Gravatar 头像"

#~ msgid "Donate url"
#~ msgstr "赞助链接"

#~ msgid "XianGuo"
#~ msgstr "鲜果"

#~ msgid "Once Weekly"
#~ msgstr "一周一次"

#~ msgid "Custom Random Thumbnails"
#~ msgstr "自定义随机缩略图"

#~ msgid "Random Thumbnails Max Number"
#~ msgstr "随机缩略图的最大数量"

#~ msgid ""
#~ "Add some digital incremental jpg images to current theme's \"images/pic\" "
#~ "directory, and then enter the max number here.  Default is 5."
#~ msgstr ""
#~ "添加一些以数字递增命名的 JPG 图片到当前主题的 images/pic 目录，然后在这里填"
#~ "入图片的最大数目。默认为 5 个。"

#~ msgid "%s min"
#~ msgid_plural "%s mins"
#~ msgstr[0] "%s 分"
#~ msgstr[1] "%s 分"

#~ msgid "%s hour"
#~ msgid_plural "%s hours"
#~ msgstr[0] "%s 小时"
#~ msgstr[1] "%s 小时"

#~ msgid "%s day"
#~ msgid_plural "%s days"
#~ msgstr[0] "%s 天"
#~ msgstr[1] "%s 天"

#~ msgid ""
#~ "If the device is smaller than the width of 980px, the ad will not be "
#~ "displayed."
#~ msgstr "当访问设备宽度小于980px时，不显示侧边栏。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "You can enter the posts ids in the form here to display theme (Multiple IDs "
#~ "separated by commas.e.g. 3,5,7); or leave it blank, and then set the "
#~ "following options to query the psots."
#~ msgstr ""
#~ "你可以在这里填入文章ID来调用特定的文章（多个ID请用英文半角逗号隔开）；或者留"
#~ "空，然后设置下面的选项来调用文章。"

#~ msgid "DW Q&A"
#~ msgstr "DW问答"

#~ msgid "Display Thumb :"
#~ msgstr "显示缩略图："

#~ msgid "Display Thumb:"
#~ msgstr "显示缩略图："

#~ msgid "News In Picture"
#~ msgstr "图片模块"

#~ msgid ""
#~ "Current theme uses <a href=\"http://www.cmhello.com/timthumb.html\" target="
#~ "\"_blank\">TimThumb</a> to generate thumbnails.Please make sure current "
#~ "theme directory writable (755) and add your gallery domains to timthumb-"
#~ "config.php."
#~ msgstr ""
#~ "该主题使用 <a href=\"http://www.cmhello.com/timthumb.html\" target=\"_blank"
#~ "\">TimThumb</a> 来生成缩略图，请确保当前主题的根目录可写（755权限）。如果你"
#~ "使用的是外链图库，请在当前主题根目录下的 timthumb-config.php 添加图库的域"
#~ "名。"

#~ msgid ""
#~ "<p style=\"color:#c00;font-size:16px;\">请使用正版主题，你可以从下面的链接购"
#~ "买： <a href=\"%s\">%s</a></p><p>如果您已经获得授权，请与作者联系！</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p style=\"color:#c00;font-size:16px;\">请使用正版主题，你可以从下面的链接购"
#~ "买： <a href=\"%s\">%s</a></p><p>如果您已经获得授权，请与作者联系！</p>"

#~ msgid "Donate to %s"
#~ msgstr "赞助 %s"

#~ msgid "Dark gray"
#~ msgstr "深灰色"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "If the device is smaller than the width of 720px, the ad will not be "
#~ "displayed."
#~ msgstr "当访问设备宽度小于980px时，不显示侧边栏。"

#~ msgid "Image Number"
#~ msgstr "图片数量"

#~ msgid "About The Author"
#~ msgstr "关于作者"

#~ msgid "You must be"
#~ msgstr "你必须 "

#~ msgid "Logged in </a>to post a comment."
#~ msgstr "登录 </a>后才能发表评论。"

#~ msgid " Change"
#~ msgstr "[更改]"

#~ msgid "Rewrite"
#~ msgstr "重写"

#~ msgid "Show posts of visitors recently viewed"
#~ msgstr "显示访客最近阅读过的文章"

#~ msgid " - Recently Viewed"
#~ msgstr " - 最近阅读"

#~ msgid "You recently viewed"
#~ msgstr "您最近看过"

#~ msgid "Global CSS :"
#~ msgstr "全局 CSS："

#~ msgid "Search …"
#~ msgstr "搜索 ..."

#~ msgid "Documentation"
#~ msgstr "帮助文档"

#~ msgid "Baidu share Type"
#~ msgstr "百度图标类型"

#~ msgid "Big Icon"
#~ msgstr "大图标"

#~ msgid "Small Icon"
#~ msgstr "小图标"

#~ msgid ""
#~ "Important:  Please visit [Settins > Reading] to set \"Blog pages show at "
#~ "most\" to <code>1</code>."
#~ msgstr ""
#~ "重要提示：请访问 【设置 - 阅读】将 \"博客页面至多显示\" 设置为 <code>1</"
#~ "code>。"

#~ msgid "QQ Mail"
#~ msgstr "QQ邮箱"

#~ msgid "ZhuaXia"
#~ msgstr "抓虾"

#~ msgid "Submit your suggestions"
#~ msgstr "提交您的建议"

#~ msgid "Welcome to submit your suggestions:"
#~ msgstr "欢迎提交您的建议："

#~ msgid "*Name:"
#~ msgstr "*姓名："

#~ msgid "*E-mail:"
#~ msgstr "*邮箱："

#~ msgid "*Message:"
#~ msgstr "*信息："

#~ msgid "*Enter the verification code:"
#~ msgstr "*输入验证码："

#~ msgid "New suggestions From: "
#~ msgstr "新的建议来自："

#~ msgid "Message sent successfully!"
#~ msgstr "信息发送成功！"

#~ msgid "Incorrect verification code!"
#~ msgstr "验证码不正确！"

#~ msgid "Module One"
#~ msgstr "模块一"

#~ msgid "Module Two"
#~ msgstr "模块二"

#~ msgid "View all posts in %s"
#~ msgstr "查看 %s 下的所有文章"

#~ msgid ""
#~ "Please go to \"<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> "
#~ "Appearance > Widgets </a>\" to set \"Questions Widget Area\" , Or \"<a "
#~ "target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/admin.php?page=panel\"> Theme Setting </"
#~ "a>\" to Set [Sidebars] option ."
#~ msgstr ""
#~ "请访问“<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> 外观 > 小工具 </"
#~ "a>”设置“问答小工具区”；或者访问“<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/admin."
#~ "php?page=panel\"> 主题设置 </a>”，配置【边栏设置】。"

#~ msgid "Series: "
#~ msgstr "系列："

#~ msgid "Subscribe to this series"
#~ msgstr "订阅该系列的文章"

#~ msgid "About Menu"
#~ msgstr "关于菜单"

#~ msgid "Help Menu"
#~ msgstr "帮助菜单"

#~ msgid "Left Menu"
#~ msgstr "菜单"

#~ msgid "Top Menu Navigation"
#~ msgstr "顶部菜单"

#~ msgid "Popup Menu Settings"
#~ msgstr "弹出菜单设置"

#~ msgid "Display Popup Follows"
#~ msgstr "显示“订阅关注”"

#~ msgid "Enter the widgets position(According to the display order)"
#~ msgstr "输入需要滚动的小工具的位置（根据显示排序）"

#~ msgid "Left Widget Area For Posts and Pages"
#~ msgstr "左边栏小工具区（文章和页面）"

#~ msgid ""
#~ "Please go to \"<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> "
#~ "Appearance > Widgets </a>\" to set \"Left Widget Area (Posts and Pages)\"."
#~ msgstr ""
#~ "请访问“<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> 外观 > 小工具  "
#~ "</a>”设置“左边栏小工具区（文章和页面）”。"

#~ msgid "Left Widget Area For Homepage"
#~ msgstr "左边栏小工具区（首页）"

#~ msgid ""
#~ "Please go to \"<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> "
#~ "Appearance > Widgets </a>\" to set \"Left Widget Area (Homepage)\"."
#~ msgstr ""
#~ "请访问“<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> 外观 > 小工具 </"
#~ "a>”设置“左边栏小工具区（首页）”。"

#~ msgid "Left Widget Area For Others"
#~ msgstr "左边栏小工具区（其他）"

#~ msgid ""
#~ "Please go to \"<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> "
#~ "Appearance > Widgets </a>\" to set \"Left Widget Area (Others)\"."
#~ msgstr ""
#~ "请访问“<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> 外观 > 小工具 </"
#~ "a>”设置“左边栏小工具区（其他）”。"

#~ msgid "Type keywords to search …"
#~ msgstr "输入关键字进行搜索"

#~ msgid "About"
#~ msgstr "关于"

#~ msgid "You are here:"
#~ msgstr "当前位置："

#~ msgid "Read More &raquo;"
#~ msgstr "阅读全文 &raquo;"

#~ msgctxt "Follows & Subscribe"
#~ msgid "Subscribe"
#~ msgstr "关注订阅"

#~ msgid "The widget area for Left Sidebars(Homepage)"
#~ msgstr "左边栏小工具区（首页）"

#~ msgid "The widget area for Left Sidebars(Posts and Pages)"
#~ msgstr "左边栏小工具区（文章和页面）"

#~ msgid "The widget area for Left Sidebars(Others)"
#~ msgstr "左边栏小工具区（除 文章和页面 外的其他页面）"

#~ msgid "Breadcrumbs Delimiter"
#~ msgstr "面包屑导航的分隔符"

#~ msgid "Sticky Header"
#~ msgstr "固定头部"

#~ msgid "Blog Layout - Display latest posts"
#~ msgstr "博客布局 - 显示最新文章"

#~ msgid "Add Sidebar <span>(Effective only for the Right Sidebar)</span>"
#~ msgstr "添加侧边栏<span>（只对右侧边栏生效）</span>"

#~ msgid ""
#~ "You can add more sidebar area, and then set different sidebar area for "
#~ "different types of pages in the followding options."
#~ msgstr ""
#~ "您可以添加更多的侧边栏区域，然后在下面为不同的页面类型选择不同的侧边栏。"

#~ msgid "Custom Sidebars <span>(Effective only for the Right Sidebar)</span>"
#~ msgstr "自定义侧边栏<span>（只对右侧边栏生效）</span>"

#~ msgid "Green"
#~ msgstr "绿色"

#~ msgid "Red"
#~ msgstr "红色"

#~ msgid "Pink"
#~ msgstr "粉红色"

#~ msgid ""
#~ "If you want to restrict certain characters in comments, check this option "
#~ "and enter some characters in the following textarea."
#~ msgstr ""
#~ "如果您不允许在评论中出现某些敏感字符，请选中该项，然后在下面的文本域中填写敏"
#~ "感字符。"

#~ msgid "Sensitive Characters"
#~ msgstr "评论敏感字符"

#~ msgid ""
#~ "Enter sensitive characters, each separated by a vertical bar( | ), e.g. チ|"
#~ "バ|ッ|美女|减肥"
#~ msgstr ""
#~ "输入不允许出现的敏感字符，每个字符使用竖线（|）分隔，例如 チ|バ|ッ|美女|减肥"

#~ msgid "Built-in Optional Functions"
#~ msgstr "内置可选功能"

#~ msgid "Header Settings"
#~ msgstr "头部设置"

#~ msgid "Slider Settings"
#~ msgstr "幻灯设置"

#~ msgid "Banners Settings"
#~ msgstr "广告设置"

#~ msgid "Notify On Theme Updates"
#~ msgstr "主题升级通知"

#~ msgid "Banner Image"
#~ msgstr "广告图片"

#~ msgid "Top Banner Link"
#~ msgstr "底部广告链接"

#~ msgid "Bottom Banner"
#~ msgstr "底部广告"

#~ msgid "Bottom Banner Image"
#~ msgstr "底部广告图片"

#~ msgid "Bottom Banner Link"
#~ msgstr "底部广告链接"

#~ msgid "Above Article Banner"
#~ msgstr "文章顶部广告"

#~ msgid "Above Article Banner Image"
#~ msgstr "文章顶部广告图片"

#~ msgid "Above Article Banner Link"
#~ msgstr "文章顶部广告链接"

#~ msgid "Below Article Banner"
#~ msgstr "文章底部广告"

#~ msgid "Below Article Banner Image"
#~ msgstr "文章底部广告图片"

#~ msgid "Below Article Banner Link"
#~ msgstr "文章底部广告链接"

#~ msgid "Worpress Login page Logo"
#~ msgstr "Worpress登录页面的 Logo"

#~ msgid " - Authors Posts"
#~ msgstr " - 作者文章"

#~ msgid " - Recently Comments "
#~ msgstr " - 最新评论"

#~ msgid "Display avatar of the most active readers"
#~ msgstr "显示近期最活跃的读者的头像"

#~ msgid " Blog Statistics"
#~ msgstr "博客统计"

#~ msgid "Blog Statistics"
#~ msgstr "博客统计"

#~ msgid "Display author's other posts."
#~ msgstr "显示作者的其他文章"

#~ msgid "Custom Logo Image"
#~ msgstr "自定义Logo图片"

#~ msgid ""
#~ "Upload a logo image, or enter URL to an image if it is already uploaded. "
#~ "the theme default logo gets applied if the input field is left blank."
#~ msgstr ""
#~ "上传一个 Logo 图片，或者填入一个已经上传好的图片的URL链接。如果留空，将使用"
#~ "主题默认的Logo。"

#~ msgid "Logo Margin Top"
#~ msgstr "Logo的上边距"

#~ msgid "Input number to set the top space of the logo ."
#~ msgstr "输入数字设置 Logo 到顶部的边距。"

#~ msgid "Disable the Responsiveness"
#~ msgstr "停用响应式布局"

#~ msgid "Disable Responsive"
#~ msgstr "停用响应式布局"

#~ msgid "Your comment is awaiting moderation…"
#~ msgstr "您的评论正在等待审核……"

#~ msgid "You can use WP menu builder to build menus"
#~ msgstr "请访问“后台 > 外观 > 菜单”设置一个菜单"

#~ msgid "QQ Email List"
#~ msgstr "QQ邮箱订阅列表"

#~ msgid "QQ Email Email-me"
#~ msgstr "QQ邮箱“邮我”"

#~ msgid ""
#~ "will appears in all archives pages like categories / tags / search and in "
#~ "homepage blog style ."
#~ msgstr ""
#~ "将出现在所有的存档页面，比如分类页面、标签页、搜索结果页和博客样式的首页。"

#~ msgid "Excerpt + Featured image"
#~ msgstr "摘要 + 小缩略图"

#~ msgid "Excerpt + Full width Featured image"
#~ msgstr "摘要 + 大缩略图"

#~ msgid "Theme Updates"
#~ msgstr " 主题更新"

#~ msgid "Breaking News"
#~ msgstr "新闻头条"

#~ msgid " Advertisement"
#~ msgstr "广而告之"

#~ msgid " - Tabbed"
#~ msgstr " - TAB选项卡"

#~ msgid "Comments"
#~ msgstr "评论"

#~ msgid "Go to..."
#~ msgstr "Go to..."

#~ msgid "Review Overview"
#~ msgstr "预览"

#~ msgid "Summary :"
#~ msgstr "摘要："

#~ msgid " 's site"
#~ msgstr "的网站"

#~ msgid "  on Twitter"
#~ msgstr "关注 Twitter"

#~ msgid "  on Facebook"
#~ msgstr "关注 Facebook"

#~ msgid "  on Google+"
#~ msgstr "关注 Google+"

#~ msgid "  on Linkedin"
#~ msgstr "关注 Linkedin"

#~ msgid "  on Flickr"
#~ msgstr "关注 Flickr"

#~ msgid "  on YouTube"
#~ msgstr "关注 YouTube"

#~ msgid "  on Pinterest"
#~ msgstr "关注 Pinterest"

#~ msgid " has a new message!"
#~ msgstr "有新的建议信息！"

#~ msgid "Archive of tag : %s"
#~ msgstr "与标签【%s】关联的文章存档"

#~ msgid "Page %s description:"
#~ msgstr "第 %s 页描述："

#~ msgid "page "
#~ msgstr "页码"

#~ msgid "e.g. admin@cmhello.com"
#~ msgstr "例如 admin@cmhello.com"

#~ msgid "Search in Category IDs"
#~ msgstr "在这些分类中搜索"

#~ msgid ""
#~ "Use minus sign (-) to exclude categories. Example: (1,4,-7) = search only "
#~ "in Category 1 & 4, and exclude Category 7."
#~ msgstr ""
#~ "使用减号（-）来排除分类。例如 （1,4,-7）表示只搜索 ID 为 1 和 4 的分类，不搜"
#~ "索 ID 为 7  的分类。"

#~ msgid "Tweet Button"
#~ msgstr "Tweet 按钮"

#~ msgid "Twitter Username <small>(optional)</small>"
#~ msgstr "Twitter 用户名<small>（可选）</small>"

#~ msgid "Facebook Like Button"
#~ msgstr "Facebook 按钮"

#~ msgid "Linkedin Button"
#~ msgstr "Linkedin 按钮"

#~ msgid "StumbleUpon Button"
#~ msgstr "StumbleUpon 按钮"

#~ msgid "Pinterest Button"
#~ msgstr "Pinterest 按钮"

#~ msgid "Contact message from "
#~ msgstr "联系信息来自"

#~ msgid "Verification code input errors!"
#~ msgstr "验证码输入错误！"

#~ msgid "Name*"
#~ msgstr "昵称*"

#, fuzzy
#~ msgid "Submit*"
#~ msgstr "提交"

#~ msgid "Thank you for leaving a message."
#~ msgstr "非常感谢您的留言"

#~ msgid " - Social Icons"
#~ msgstr " - 社交图标"

#~ msgid "Social"
#~ msgstr "社交"

#~ msgid "Custom homepage QR code(Enter image URL) : "
#~ msgstr "自定义首页二维码（输入图片地址）："

#, fuzzy
#~ msgid "Title :"
#~ msgstr "标题："

#~ msgid "Transparent Background :"
#~ msgstr "透明背景："

#~ msgid "if this active the title will disappear"
#~ msgstr "选择这个选项，标题将不显示"

#~ msgid "height of images: "
#~ msgstr "图片高度："

#~ msgid "1 Comment"
#~ msgstr "1 条评论"

#~ msgid "Daily Archives: <span>%s</span>"
#~ msgstr "每日文章存档： <span>%s</span>"

#~ msgid "Monthly Archives: <span>%s</span>"
#~ msgstr "每月文章存档：<span>%s</span>"

#~ msgid "Yearly Archives: <span>%s</span>"
#~ msgstr "每年文章存档：<span>%s</span>"

#~ msgid "e.g. Any text you want to display in footer."
#~ msgstr "你可以输入任何需要的文字"

#~ msgid "Time & Domain"
#~ msgstr "时间和域名"

#~ msgid "e.g. 2010-2013 CmHello.com"
#~ msgstr "例如 2010-2013 CmHello.com"

#~ msgid "Bei’an"
#~ msgstr "备案号"

#~ msgid "e.g. 鄂ICP备09020750号-2"
#~ msgstr "例如 鄂ICP备09020750号-2"

#~ msgid "Analysis code"
#~ msgstr "统计代码"

#~ msgid "e.g. Such as Baidu/Google Analysis code."
#~ msgstr "例如 百度统计、谷歌分析等代码"

#~ msgid "Show Socail Buttons"
#~ msgstr "显示社交按钮"

#~ msgid ""
#~ "if checked Facebook , Twitter , Google plus and Pinterest socail buttons "
#~ "will appear in all archives pages like categories / tags / search and in "
#~ "homepage blog style ."
#~ msgstr ""
#~ "如果选中，Facebook , Twitter , Google+ and Pinterest 这些社交按钮将出现在所"
#~ "有存档页面，比如分类页面、标签页面、搜索结果页和博客样式的首页。"

#~ msgid "TimThumb <small style='font-weight:bold;'>(Not Recommended)</small>"
#~ msgstr "TimThumb 截图 <small style='font-weight:bold;'>（推荐开启）</small>"

#~ msgid ""
#~ "Using -id to exclude categories from latest posts on homepage,such as "
#~ "-2,-4,-15 ."
#~ msgstr ""
#~ "使用 -id 可以在首页最新文章中排除某些分类的文章，比如 -2,-4,-15 表示排除ID为"
#~ "2,4,15的分类，多个id使用英文逗号隔开。"

#~ msgid "Skins"
#~ msgstr "皮肤设置"

#~ msgid ""
#~ "The following code will add to the footer before the closing  &lt;/body&gt; "
#~ "tag. Useful if you need to Javascript or tracking code."
#~ msgstr ""
#~ "下面的代码将添加在页脚 &lt;/body&gt; 标签的前面。你可以添加额外的JS代码（如"
#~ "百度统计、CNZZ、51统计等）"

#~ msgid "Dark Skin"
#~ msgstr "黑色皮肤"

#~ msgid "Choose Your Skin"
#~ msgstr "选择皮肤"

#~ msgid "Background Type"
#~ msgstr "背景类型"

#~ msgid "Choose Pattern"
#~ msgstr "选择模式"

#~ msgid "Background Color"
#~ msgstr "背景颜色"

#~ msgid "Custom Background"
#~ msgstr "自定义背景"

#~ msgid "Full Screen Background"
#~ msgstr "全屏背景"

#~ msgid "Body Styling"
#~ msgstr "主体样式"

#~ msgid "Global main Color"
#~ msgstr "全局颜色"

#~ msgid "Links Color"
#~ msgstr "链接颜色"

#~ msgid "Links Decoration"
#~ msgstr "链接装饰"

#~ msgid "Links Color on mouse over"
#~ msgstr "鼠标滑过的链接颜色"

#~ msgid "Links Decoration on mouse over"
#~ msgstr "鼠标滑过的链接装饰"

#~ msgid "Top Navigation Styling"
#~ msgstr "顶部菜单样式"

#~ msgid "Background"
#~ msgstr "背景"

#~ msgid "Today Date background"
#~ msgstr "日期背景"

#~ msgid "Today Date text color"
#~ msgstr "日期文本颜色"

#~ msgid "Header Background"
#~ msgstr "头部背景"

#~ msgid "Breaking News Styling"
#~ msgstr "头条新闻的样式"

#~ msgid "Breaking News Text Background"
#~ msgstr "头条新闻的文本背景"

#~ msgid "Main Content Box Background "
#~ msgstr "主要内容模块的背景"

#~ msgid "Boxes / Widgets Background "
#~ msgstr "模块/小工具 背景"

#~ msgid "Post Links Color"
#~ msgstr "文章链接颜色"

#~ msgid "Post Links Decoration"
#~ msgstr "文章链接装饰"

#~ msgid "Post Links Color on mouse over"
#~ msgstr "鼠标滑过的文章链接颜色"

#~ msgid "Post Links Decoration on mouse over"
#~ msgstr "鼠标滑过的文章链接装饰"

#~ msgid "Footer Background"
#~ msgstr "页脚背景"

#~ msgid "Footer Widget Title color"
#~ msgstr "页脚小工具的标题颜色"

#~ msgid "<strong>Tablets CSS :</strong> Width from 768px to 985px"
#~ msgstr "<strong>平板电脑 CSS：</strong> 宽度从 768px 到 985px"

#~ msgid "<strong>Wide Phones CSS :</strong> Width from 480px to 767px"
#~ msgstr "<strong>宽屏手机 CSS：</strong> 宽度从 480px 到 767px"

#~ msgid "<strong> Phones CSS :</strong> Width from 320px to 479px"
#~ msgstr "<strong> 手机 CSS :</strong> 宽度从320px 到 479px"

#~ msgid "on "
#~ msgstr "发布于 "

#~ msgid "in "
#~ msgstr "分类："

#~ msgid " Theme Updates"
#~ msgstr " 主题升级"

#~ msgid " theme has a new version now . You have version "
#~ msgstr " 主题已经更新了！你目前安装的版本是 "

#~ msgid " installed. Please update to version "
#~ msgstr " ，请升级到版本 "

#~ msgid "%s "
#~ msgstr "%s "

#~ msgid "%1$s at %2$s"
#~ msgstr "%1$s at %2$s"

#~ msgid "(Edit)"
#~ msgstr "(编辑)"

#~ msgid "Pingback:"
#~ msgstr "Pingback:"

#~ msgid " - Custom Author Content"
#~ msgstr " - 自定义作者内容"

#~ msgid " - Recent Comments with avatar"
#~ msgstr " - 带头像的最新评论"

#~ msgid "Avatar Size : "
#~ msgstr "头像大小："

#~ msgid " - Social Counter"
#~ msgstr " - 社交统计"

#~ msgid "To RSS Feed"
#~ msgstr "RSS提要"

#~ msgid "Followers"
#~ msgstr "关注人"

#~ msgid "Fans"
#~ msgstr "粉丝"

#~ msgid "Feed URL : "
#~ msgstr "Feed URL："

#~ msgid "Facebook Page URL : "
#~ msgstr "Facebook URL："

#~ msgid ""
#~ "Link must be like http://www.facebook.com/username/ or http://www.facebook."
#~ "com/PageID/"
#~ msgstr ""
#~ "链接应该想这样：http://www.facebook.com/username/ 或 http://www.facebook."
#~ "com/PageID/"

#~ msgid "Enable Twitter : "
#~ msgstr "启用 Twitter："

#~ msgid ""
#~ "Make sure you Setup Twitter API OAuth settings under Tiepanel > Advanced tab"
#~ msgstr "请确保你已经在  Tiepanel > Advanced tab 设置了 Twitter API OAuth "

#~ msgid "Youtube Channel URL : "
#~ msgstr "YouTube URL："

#~ msgid "Link must be like http://www.youtube.com/user/username "
#~ msgstr "链接应该像这样：http://www.youtube.com/user/username "

#~ msgid "Vimeo Channel URL : "
#~ msgstr "Vimeo URL："

#~ msgid "Link must be like http://vimeo.com/channels/username "
#~ msgstr "链接应该像这样：http://vimeo.com/channels/username "

#~ msgid "dribbble Page URL :"
#~ msgstr "dribbble URL："

#~ msgid "Link must be like http://dribbble.com/username"
#~ msgstr "链接应该像这样：http://dribbble.com/username"

#~ msgid "Find us on Facebook"
#~ msgstr "在 Facebook 上关注我们"

#~ msgid "FeedBurner Widget"
#~ msgstr "订阅 小工具"

#~ msgid "Subscribe to our email newsletter."
#~ msgstr "订阅我们的更新邮件"

#~ msgid " - Review Box"
#~ msgstr " - 回顾模块"

#~ msgid " - Search"
#~ msgstr " - 搜索"

#~ msgid "to search type and hit enter"
#~ msgstr "输入关键字进行搜索"

#~ msgid "Y/m/d"
#~ msgstr "Y/m/d"

#~ msgid "%s"
#~ msgstr "%s"

#~ msgid "Y/m/d H:i:s"
#~ msgstr "Y/m/d H:i:s"

#~ msgid "@Follow Me"
#~ msgstr "@关注我"

#~ msgid " Featured Video"
#~ msgstr "视频功能"

#~ msgid "Flickr"
#~ msgstr "Flickr"

#~ msgid "Footer Settings"
#~ msgstr "页脚设置"

#~ msgid "Categories Design"
#~ msgstr "分类设计"

#~ msgid "Typography"
#~ msgstr "排版设置"

#~ msgid "Header Menus Settings"
#~ msgstr "头部菜单设置"

#~ msgid "Today Date"
#~ msgstr "日期"

#~ msgid "Today Date Format"
#~ msgstr "日期格式"

#~ msgid "Top Menu Right Area"
#~ msgstr "顶部菜单右侧区域"

#~ msgid "Breaking News Title"
#~ msgstr "头条新闻的标题"

#~ msgid "Animation Effect"
#~ msgstr "动画效果"

#~ msgid "Time between the fades"
#~ msgstr "淡入淡出的时间间隔"

#~ msgid "Breaking News Query Type"
#~ msgstr "头条新闻的调用类型"

#~ msgid "Breaking News Tags"
#~ msgstr "头条新闻的标签"

#~ msgid "Breaking News Categories"
#~ msgstr "头条新闻的分类"

#~ msgid "Breaking News Custom Text"
#~ msgstr "头条新闻的自定义文本"

#~ msgid "Hide Rss Icon"
#~ msgstr "隐藏 RSS 图标"

#~ msgid "Facebook URL"
#~ msgstr "Facebook URL"

#~ msgid "MySpace URL"
#~ msgstr "MySpace URL"

#~ msgid "Orkut URL"
#~ msgstr "Orkut URL"

#~ msgid "dribbble URL"
#~ msgstr "dribbble URL"

#~ msgid "LinkedIn URL"
#~ msgstr "LinkedIn URL"

#~ msgid "evernote URL"
#~ msgstr "evernote URL"

#~ msgid "dopplr URL"
#~ msgstr "dopplr URL"

#~ msgid "ember URL"
#~ msgstr "ember URL"

#~ msgid "Flickr URL"
#~ msgstr "Flickr URL"

#~ msgid "Picasa Web URL"
#~ msgstr "Picasa Web URL"

#~ msgid "DeviantArt URL"
#~ msgstr "DeviantArt URL"

#~ msgid "YouTube URL"
#~ msgstr "YouTube URL"

#~ msgid "technorati URL"
#~ msgstr "technorati URL"

#~ msgid "grooveshark URL"
#~ msgstr "grooveshark URL"

#~ msgid "Vimeo URL"
#~ msgstr "Vimeo URL"

#~ msgid "ShareThis URL"
#~ msgstr "ShareThis URL"

#~ msgid "yahoobuzz URL"
#~ msgstr "yahoobuzz URL"

#~ msgid "viddler URL"
#~ msgstr "viddler URL"

#~ msgid "Skype URL"
#~ msgstr "Skype URL"

#~ msgid "Google googletalk URL"
#~ msgstr "Google googletalk URL"

#~ msgid "Digg URL"
#~ msgstr "DeviantArt URL"

#~ msgid "Reddit URL"
#~ msgstr "Reddit URL"

#~ msgid "Delicious URL"
#~ msgstr "Delicious URL"

#~ msgid "StumbleUpon  URL"
#~ msgstr "StumbleUpon  URL"

#~ msgid "FriendFeed URL"
#~ msgstr "FriendFeed URL"

#~ msgid "Tumblr URL"
#~ msgstr "Tumblr URL"

#~ msgid "Blogger URL"
#~ msgstr "Blogger URL"

#~ msgid "Wordpress URL"
#~ msgstr "Wordpress URL"

#~ msgid "Yelp URL"
#~ msgstr "Yelp URL"

#~ msgid "posterous URL"
#~ msgstr "posterous URL"

#~ msgid "Design Moo URL"
#~ msgstr "Design Moo URL"

#~ msgid "Bebo URL"
#~ msgstr "Bebo URL"

#~ msgid "virb URL"
#~ msgstr "virb URL"

#~ msgid "Last.fm URL"
#~ msgstr "Last.fm URL"

#~ msgid "Pandora URL"
#~ msgstr "Pandora URL"

#~ msgid "Apple URL"
#~ msgstr "Apple URL"

#~ msgid "mixx URL"
#~ msgstr "mixx URL"

#~ msgid "Newsvine URL"
#~ msgstr "Newsvine URL"

#~ msgid "openid URL"
#~ msgstr "openid URL"

#~ msgid "readernaut URL"
#~ msgstr "readernaut URL"

#~ msgid "xing.me URL"
#~ msgstr "xing.me URL"

#~ msgid "Google Play URL"
#~ msgstr "Google Play URL"

#~ msgid "Forrst URL"
#~ msgstr "Forrst URL"

#~ msgid "Instagram URL"
#~ msgstr "Instagram URL"

#~ msgid "Spotify URL"
#~ msgstr "Spotify URL"

#~ msgid "PayPal URL"
#~ msgstr "PayPal URL"

#~ msgid "Pinterest URL"
#~ msgstr "Pinterest URL"

#~ msgid "Behance URL"
#~ msgstr "Behance URL"

#~ msgid "Viadeo URL"
#~ msgstr "Viadeo URL"

#~ msgid "VK.com URL"
#~ msgstr "VK.com URL"

#~ msgid "Categories Sliders Settings"
#~ msgstr "分类幻灯设置"

#~ msgid "Adding Comment Validation"
#~ msgstr "添加评论验证"

#~ msgid "Footer Elements"
#~ msgstr "页脚元素"

#~ msgid "[Go To Top] Icon"
#~ msgstr "【返回顶部】按钮"

#~ msgid "Footer Column layout"
#~ msgstr "页脚分栏布局"

#~ msgid "Footer Text Two"
#~ msgstr "页脚文本二"

#~ msgid "Category Style "
#~ msgstr "分类样式"

#~ msgid "Main color"
#~ msgstr "主要颜色"

#~ msgid "Character sets"
#~ msgstr "字符设置"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Tip:</strong> If you choose only the languages that you need, "
#~ "you'll help prevent slowness on your webpage."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>提示：</strong>建议只选择你需要的语言，有助于加快网页的加载速度。"

#~ msgid "Latin Extended"
#~ msgstr "Latin 扩展"

#~ msgid "Cyrillic"
#~ msgstr "Cyrillic"

#~ msgid "Cyrillic Extended"
#~ msgstr "Cyrillic 扩展"

#~ msgid "Greek Extended"
#~ msgstr "Greek 扩展"

#~ msgid "Main Typography"
#~ msgstr "主要排版"

#~ msgid "General Typography"
#~ msgstr "常规排版"

#~ msgid "Single Post Title"
#~ msgstr "文章标题"

#~ msgid "Post Entry"
#~ msgstr "发表入口"

#~ msgid "News Boxes Titles"
#~ msgstr "内容模块标题"

#~ msgid "Footer Widgets Titles"
#~ msgstr "页脚小工具标题"

#~ msgid "Post Headings"
#~ msgstr "文章标题"

#~ msgid "H1 Typography"
#~ msgstr "H1 格式"

#~ msgid "H2 Typography"
#~ msgstr "H2 格式"

#~ msgid "H3 Typography"
#~ msgstr "H3 格式"

#~ msgid "H4 Typography"
#~ msgstr "H4 格式"

#~ msgid "H5 Typography"
#~ msgstr "H5 格式"

#~ msgid "H6 Typography"
#~ msgstr "H6 格式"

#~ msgid "Twitter API OAuth settings"
#~ msgstr "Twitter API OAuth 设置"

#~ msgid ""
#~ "This information will uses in Social counter and Twitter Widget. You need "
#~ "to create <a href=\"https://dev.twitter.com/apps\" target=\"_blank"
#~ "\">Twitter APP</a> to get this info .. check this <a href=\"https://vimeo."
#~ "com/59573397\" target=\"_blank\">Video</a> ."
#~ msgstr ""
#~ "这些信息将用在社交统计和Twitter小工具中。你需要创建<a href=\"https://dev."
#~ "twitter.com/apps\" target=\"_blank\"> Twitter APP </a>来获取信息。观看这个"
#~ "<a href=\"https://vimeo.com/59573397\" target=\"_blank\"> 视频 </a>"

#~ msgid "Twitter Username"
#~ msgstr "Twitter 用户名"

#~ msgid "Consumer key"
#~ msgstr "Consumer key"

#~ msgid "Consumer secret"
#~ msgstr "Consumer secret"

#~ msgid "Access token"
#~ msgstr "Access token"

#~ msgid "Access token secret"
#~ msgstr "Access token secret"

#~ msgid "Show Featured Image"
#~ msgstr "显示特色图片"

#~ msgid "Enter a category ID, or IDs seprated by comma. "
#~ msgstr "输入页面 ID，多个 ID 使用英文逗号隔开。"

#~ msgid "Please go to \"Appearance > Widgets\" to set \"Primary Widget Area\"."
#~ msgstr ""
#~ "请访问“外观 > 小工具”设置“默认小工具区”；或者访问“CmHello > CmHello 设置“，"
#~ "通过【边栏设置】来自定义右边栏小工具。"

#~ msgid ""
#~ "Please go to \"Appearance > Widgets\" to set \"Left Widget Area (Others)\"."
#~ msgstr "请访问“外观 > 小工具”设置“左边栏小工具区（其他）”。"

#~ msgid ""
#~ "Logged in as <a href=\"%1$s\">%2$s</a>. <a href=\"%3$s\" title=\"Log out of "
#~ "this account\">Log out?</a>"
#~ msgstr ""
#~ "已登录：<a href=\"%1$s\">%2$s</a>，<a href=\"%3$s\" title=\"退出\">退出？</"
#~ "a>"

#~ msgid "<span class=\"meta-nav\">&larr;</span> Older Comments"
#~ msgstr "<span class=\"meta-nav\">&larr;</span> 更早的评论"

#~ msgid "Newer Comments <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"
#~ msgstr "更新的评论"

#~ msgid "Your email address will not be published."
#~ msgstr "我们不会公开您的邮箱"

#~ msgid "The Second footer widget area"
#~ msgstr "第二个小工具区"

#~ msgid "Third Footer Widget Area"
#~ msgstr "底部小工具三区"

#~ msgid "The Third footer widget area"
#~ msgstr "第三个底部小工具区"

#~ msgid "Fourth Footer Widget Area"
#~ msgstr "底部小工具四区"

#~ msgid "The Fourth footer widget area"
#~ msgstr "第四个底部小工具区"

#~ msgid "Category Archives: %s"
#~ msgstr "分类文章存档：%s"

#~ msgid "Primary Navigation"
#~ msgstr "主菜单"

#~ msgid "Elastic Slideshow Settings"
#~ msgstr "Elastic 幻灯设置"

#~ msgid "Flexi Slider Settings"
#~ msgstr "Flexi 幻灯设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Don"
#~ msgstr "发布于 "

#~ msgid ""
#~ "Apologies, but the page you requested could not be found. Perhaps searching "
#~ "will help."
#~ msgstr "抱歉，您要找的页面不存在。"

#~ msgid "Search..."
#~ msgstr "搜索关键字"

#~ msgid " to view this page."
#~ msgstr "才能查看这篇文章"
